<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://haimian-bb.github.io</id>
    <title>海绵BB</title>
    <updated>2020-03-02T08:55:14.496Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://haimian-bb.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://haimian-bb.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>556677</subtitle>
    <logo>https://haimian-bb.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://haimian-bb.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 海绵BB</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[69 工具人]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/69-gong-ju-ren</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/69-gong-ju-ren">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:54:06.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>全圆佑有个属于他的“多啦a梦”，叫金珉奎。</p>
<p>金珉奎有他自己的“百宝袋”，总能拿出他找不到的东西。</p>
<p>“珉奎，我的领带不见了，你有看见吗？”全圆佑蹲在柜子前面翻找常用的领带，把柜子翻得一团糟还是没发现他的领带。</p>
<p>金珉奎从床上爬起，走到他身边，随意翻找两下就从柜子找到他消失的领带，帮他整理衣领给他系上，“哥下次戴上眼镜再找吧。”</p>
<p>全圆佑摸摸脸，才发现自己换衣服的时候脱掉了眼镜，“珉奎，你有看到我眼镜吗？”</p>
<p>金珉奎又不知道从哪里拿出他的眼镜给他戴上，嘴里还念叨着，“哥下次记得要放好，要是没有我该怎么办。”</p>
<p>金珉奎有他的“复原光线”。</p>
<p>经常会弄坏家里的东西，金珉奎摸摸脑袋不好意思地对他说，“哥~对不起，我又弄坏了。”</p>
<p>然后又自己一个人把东西拆开研究，把它恢复原状，跑到全圆佑面前讨奖，“哥，你看我修好了。”甚至创造出新的物品，来他面前炫耀“你看这个，我发明的。”</p>
<p>偶尔他也会弄坏东西，“珉奎，这个坏了怎么办？”</p>
<p>金珉奎接过来看都没看，“哥，没关系。我都能修好。”</p>
<p>金珉奎没有任意门，但能带他去他想去的地方。</p>
<p>“哥在看什么？”金珉奎打扫着客厅，全圆佑窝在沙发上聚精会神地在看些什么。</p>
<p>“啊~这个，看上去很好玩。”全圆佑把手机递过去。</p>
<p>金珉奎接过手机，上面是一个youtuber介绍度假地点的视频，“哥很想去吗？”</p>
<p>全圆佑兴奋地点点头，“想和你一起去。”随后又想到什么，“可是我们的休假日都凑不上。有机会再去吧。”</p>
<p>金珉奎把视频转发给自己，再把手机还给全圆佑，“一定会有机会的。”</p>
<p>原本全圆佑以为金珉奎只是随便说说，但下一个休假日一大早就被金珉奎叫醒，“哥，醒醒。快去洗漱，早餐做好了。我们吃完早点出发。”</p>
<p>“出发？去哪？”全圆佑揉揉眼睛，摸到床头柜的眼镜戴上，发现金珉奎准备提行李箱出去。</p>
<p>“哥不是说想去旅游吗？我们今天就去。”</p>
<p>金珉奎没有记忆面包，但能记下很多事。</p>
<p>家里大大小小的事他都记得一清二楚。大到家里要添什么大件，小到他今天要穿什么。</p>
<p>“哥，你稿子交了吗？”
“哥，星期四要去体检了。”
“哥，这个月水电费下星期要交了吧？”
“哥，新出的游戏买了吗？”
“哥，今天一定要按时吃饭。”
“哥，你的运动服洗好放衣柜里了。”</p>
<p>金珉奎也会给全圆佑道具。</p>
<p>全圆佑有个“预定笔记本”。无论是多无理的要求，只要他说出来，就一定会写在金珉奎的“笔记本”上。</p>
<p>“珉奎几点回家？下班回来的时候能带罐可乐吗？”“珉奎我想吃xx了。”“珉奎，回来的时候买xx吧。”</p>
<p>金珉奎一定会答应。回来的时候不仅带回他想要的东西，还买了塞满冰箱的菜。</p>
<p>即使是他随便说说的话，都会记在金珉奎心上。</p>
<p>全圆佑上个月随口说有趣的游戏，下个月一发售立刻出现在他手上。“珉奎什么时候买的？”</p>
<p>“哥不是说想要吗？”</p>
<p>全圆佑有个“观梦眼镜”。轻易看到金珉奎都在梦些什么。</p>
<p>金珉奎睡觉的时候总会说梦话。即便是他平时藏着掖着的不高兴的事也会不知不觉说出来。</p>
<p>偶尔半夜上厕所后，重新躺在床上酝酿睡意的时候会听见金珉奎说着，“部长太讨人厌了。”</p>
<p>砸吧嘴巴翻个身，又继续说“全圆佑太坏了，都不说爱我。”</p>
<p>金珉奎觉得自己是个工具人。</p>
<p>全圆佑不会做饭。他每天都要按时投喂。</p>
<p>每天上班摸鱼的时候他就给全圆佑发信息，问他今晚想吃什么。一下班立刻收拾好东西，盘算着冰箱还剩些什么，今天要买些什么菜。</p>
<p>遇上要加班的时候，给自己订外卖的时候也要给全圆佑定一份。</p>
<p>偶尔晚上准备睡觉的时候还会听见全圆佑说，“珉奎，我饿了。”他又要爬起来给他煮宵夜。</p>
<p>全圆佑不会修理东西。</p>
<p>“珉奎，家里灯泡不亮了。”
“珉奎，浴室沐浴头坏了。”
“珉奎，厕所马桶塞住了。”
“珉奎，家里漏水了。”
他不知不觉中成了全圆佑的修理工。</p>
<p>偶尔连全圆佑的情绪也要修理。“哥为什么心情不好？”</p>
<p>全圆佑不会主动说爱他。</p>
<p>两个人在一起总是他更主动。主动要联系方式的人是他，先说喜欢的人是他，提出要在一起的人是他，冷战后先道歉的人也是他。</p>
<p>全圆佑一句“一起生活吧”，他把所有家当加上自己打包到他家。</p>
<p>金珉奎觉得自己就像全圆佑的工具人。就像现在，刚出完差回来。他还没来得及说累，就要解决全圆佑的生理问题。</p>
<p>一进门全圆佑迎上来急切地吻住他。</p>
<p>“哥，等一下…唔…”金珉奎被他压在门板，全圆佑已经扯开他的领带，解开他的扣子。</p>
<p>金珉奎真的很累，但他从来拒绝不了全圆佑，全圆佑正在他脖子落下吻痕，手揉捏着他的乳尖。</p>
<p>他以为自己硬不起来，但当全圆佑蹲下身解开他皮带，拉下他西装裤，隔着内裤描绘他性器的形状时，他还是开始硬起来。全圆佑跪在地上给他口，最后金珉奎全射在他的脸上，白浊从他的镜片滴落到衣服上，全圆佑索性脱掉衣服擦干净脸上的液体。</p>
<p>金珉奎看他好像有直接在这做的意思，赶紧拍拍他，“哥，去床上做吧。”</p>
<p>衣服从玄关一路散落到房间，金珉奎被全圆佑压在床上时，还分神想了一下，做完之后还要慢慢收拾。</p>
<p>“哥，慢一点…”好几天没做过，后穴变得更加紧致。即便有润滑剂，也没办法一下子吃进两根手指。</p>
<p>全圆佑显然有些急迫，但他还是耐心地给金珉奎做扩张。他低下头含住金珉奎疲软的性器吞吐，后穴里的手指熟练地找到他的敏感点戳弄。很快地，刚射完不久的分身又开始抬头，后穴慢慢吃进三根手指，随着全圆佑的动作发出淫靡的水声。</p>
<p>“嗯…啊…”金珉奎今天很反常，咬着下唇不肯出声。</p>
<p>全圆佑伸手从床头柜摸出一盒没用完的套，拆开给自己戴上。抬高金珉奎的腿对准后穴挺腰进入。他不肯说话，他有的是办法让他开口。</p>
<p>全圆佑没等金珉奎适应，开始发狠地顶撞，每一下都精准地顶到他的敏感点，非逼他开口说话。</p>
<p>金珉奎偏偏在这个时候倔上了，宁愿咬住自己手臂也不肯发出声音。</p>
<p>全圆佑把他翻个身，让他半趴在床上后入他。全圆佑放慢速度，不急不慢地刺激他的前列腺。</p>
<p>直到全圆佑射出来都没有听见金珉奎开口说话，他一直把头埋在枕头里。全圆佑抽出性器，把装满精液的套打结丢地上。</p>
<p>他伸手打算把枕头抽掉，摸到金珉奎的脸的时候却感觉手心湿润了。全圆佑吓得立刻把他的头转过来。</p>
<p>枕头湿了一大片，金珉奎还在不断掉眼泪，鼻头通红，下唇被咬出深深的牙印，不知道哭了多久。</p>
<p>全圆佑心疼地给他擦眼泪，“怎么了？别哭了。”</p>
<p>下一秒被金珉奎打掉他的手，带着哭腔地控诉，“我是什么工具人吗？”</p>
<p>“为什么这样说？”全圆佑诧异自己到底做了什么，会让他这样觉得。</p>
<p>“哥…从来都…呜呜…不说爱我”金珉奎情绪彻底崩溃，止不住呜咽起来。</p>
<p>全圆佑从没想过金珉奎会这样想。他拉开金珉奎挡住自己眼睛的手，让他看着自己，认真地说：“我爱你。”</p>
<p>金珉奎停住哭泣，全圆佑仔细给金珉奎抹干净眼泪，在他哭得红肿的眼睛亲亲落下一个吻，“不是工具人。你是我的老婆。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[96 情书]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/96-qing-shu</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/96-qing-shu">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:53:08.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>全圆佑已经数不清这个星期收了多少封情书了。他寻思着他这段时间没干些什么事，怎么情书量急剧上涨了。柜子一堆也就算了，李知勋还天天帮人转送几封给他。他伸长手掏出埋在柜子深处的情书，关上门，突然一张照片从手上的一叠情书里面掉出来。</p>
<p>他一边捡起照片还一边想，现在的小妹妹也太大胆了吧，居然公然偷拍学生会长，虽然他也知道自己帅，没想到已经到这种地步了。</p>
<p>嗯？图上的人好像不是他？这不是李知勋吗？他这个星期以来第一次认真看情书上的收信人，“李知勋收”，“知勋学长收”。全圆佑忍住骂脏话的冲动，打算把所有情书塞回隔壁李知勋的柜子。</p>
<p>他打开挂着“李知勋”名牌的柜子，等一下，这不是他自己刚关上的柜子吗？他又打开了挂着&quot;全圆佑&quot;的柜子，李知勋和他家仓鼠的合照就贴在里面。</p>
<p>如果是李知勋，不会傻到换了名牌之后，还把他的名牌贴到自己的柜子上。他以全校第一的名义发誓，绝对是李知勋那只傻仓干的。</p>
<p>“啪”全圆佑把一堆情书甩到桌上。</p>
<p>正在喝可乐的李知勋差点被呛到，“干嘛？情书这么多还不满足吗？咯，这里还有几封。”李知勋把早上在柜子拿到的情书递给他。</p>
<p>“满足什么，都不是给我的。有个缺德的人把我柜子姓名牌才塞去我那的。”</p>
<p>“哦，谁呀？这么缺……”李知勋话还没有说完。</p>
<p>“权顺荣。”</p>
<p>“他看你可怜，每天就收这几封，让你享受一下收情书的快乐才这样干，你怎么能说他缺德呢？”</p>
<p>“你能再双标一点吗？”</p>
<p>“怎么双标了？你看看你这些多寒酸，学生会长就那么一点，还用紫色那么骚……”李知勋拧起一封淡紫色的情书。</p>
<p>李知勋在和全圆佑互怼着，暗地里偷看的人却扁了嘴。金珉奎看着自己精心写的那封情书不仅不在全圆佑手上，还成为了“打情骂俏”的工具，他觉得少男心都要碎成一地了。</p>
<p>不行，不可以就这样气馁。俗话说烈女，不，烈男怕缠郎。加油小奎！一定可以把全圆佑追到手的。</p>
<p>全圆佑发现最近去哪都能遇见上次一起看新年舞台的那个学弟。好像叫金珉奎？</p>
<p>他坐在篮球场边的树荫下，打开刚从小卖部冰柜拿出来的可乐喝了一口。</p>
<p>看着正在篮球场上打着篮球的人，脸上的汗珠顺着脖子，划过锁骨，流进衣服里。全圆佑舔了舔残留在嘴角的可乐。</p>
<p>金珉奎一后仰，投球，中了一个漂亮的三分。兴奋得像接住了主人投掷玩具的大狗狗一样，到处找人炫耀。</p>
<p>大狗狗看见他，眼神一下子亮了，迈开步子向他跑来。</p>
<p>“学长学长，你怎么来了？是来看我打球吗？”金珉奎语速很快，全圆佑还没反应过来，愣了几秒才回答他。</p>
<p>“刚好路过，要喝吗？”全圆佑把喝了一半的可乐递给他。</p>
<p>“真的吗？那我喝啦！”</p>
<p>金珉奎仰头喝可乐的时候，全圆佑毫不避讳地打量着他被汗水浸湿的肉体。篮球服早就因为汗水紧贴在皮肤上，勾勒出少年发育良好的身体，流畅的线条，以及排列整齐的腹肌。还有，因为激烈运动而起了一点反应，宽大运动裤都遮掩不住的某处。</p>
<p>嗯，很满意，虽然用不上。</p>
<p>“学长我们一起去吃饭吧！”金珉奎喝完可乐，把衣服下摆撩起来擦了擦脸上的汗。</p>
<p>这下全圆佑近距离接触他的腹肌了，几乎还能感受到从金珉奎身上传来的热量。</p>
<p>“好。”他推了推眼镜，遮盖住自己赤裸的眼神。</p>
<p>金珉奎觉得很开心。在日记中记下，今天和圆佑哥说话了，还一起吃饭…………把今天和全圆佑的所有对话，甚至标点符号都记下了。最后抱着日记躺在床上，想着明天也要遇到全圆佑，慢慢睡着了。</p>
<p>全圆佑躺在床上，怎么也睡不着。一闭上眼出现的就出现金珉奎灿烂的冲他笑着，露出尖尖的小虎牙，喊他学长的画面。还有他在打篮球时候，不经意撩起的衣服，露出线条分明的腹肌。</p>
<p>他有个不为人知的秘密，全校第一的学生会长却是个性欲强的人。经常每到深夜的时候都会慰藉自己。但是像现在这样，想着一个人来自慰还是第一次。</p>
<p>他把手伸进宽松的运动裤中，握住了早已起反应的硕大，开始撸动茎身。闭上眼想象着金珉奎脱光衣服哭着喊他哥哥样子。</p>
<p>“唔……金珉奎……”他呼吸变得急促，加快了撸动的速度，突然一股浑浊的液体喷出，弄脏了他的裤子和手。</p>
<p>他躺在床上缓了一下，起身到浴室脱下裤子冲澡。冲着冲着又想着金珉奎来了一发。他看着手上的白浊想着，看来要快点了，不能浪费了啊。</p>
<p>金珉奎约好和全圆佑一起去吃午饭，但全圆佑学生会还有些事没处理完。虽然金珉奎被数学老师留下来了一会，但凭借着两条大长腿的优势抢到了最后两份红烧排骨。他怕饭凉了，又急急忙忙往学生会办公室跑去。</p>
<p>吃着吃着，他突然想到自己的数学试卷，又看看对面正在专心吃饭的全校第一，心情一下子不好了。</p>
<p>全圆佑看着兴冲冲跑来给他送饭的大狗狗，此刻却无精打采地坐在一旁把玩着自己的辩论赛奖杯。</p>
<p>突然“啪”的一声，金珉奎手滑了一下，奖杯摔地上了，裂了一口子。</p>
<p>“对不起，学长，我不是故意的，虽然我经常弄坏东西，但是真的不是故意的，我没想到会这样……”金珉奎慌张地向全圆佑解释着。</p>
<p>“没关系，下次再拿一个就是。”全圆佑拿过他手里的奖杯，随手放在桌子上。“不过珉奎怎么了，心不在焉地，是遇到了什么事吗？”他一边等待着金珉奎回答，一边思考着有多少奖杯能让他摔。</p>
<p>“我……我……我这次考试数学只考了20分。”大狗狗垂着头扁着嘴，珉不乐出现了。</p>
<p>“没事，下次努力就行了。”全圆佑伸手摸摸他头。</p>
<p>“可是我不会，数学好难啊”</p>
<p>“那要我教你吗？”</p>
<p>金珉奎猛地抬起头，“好！！”</p>
<p>全圆佑觉得他似乎看见了金珉奎的尾巴不停在摇。</p>
<p>“那这个周末来我家？我给你补习？你要好好做好准备哦。”</p>
<p>“好~我会认真学习的！”</p>
<p>答应了就不能反悔了。我也会好好做好准备的。</p>
<p>当全圆佑看见打扮整洁，穿着灰色连帽卫衣和深色牛仔裤的金珉奎出现在自家门口，还提着一袋水果，唔……他嗅了一下，还喷了香水，看来真的准备好了，不过这牛仔裤，有点难脱呀。</p>
<p>“进来吧。”他示意金珉奎进门。</p>
<p>“学长，叔叔阿姨不在吗？”金珉奎打量着心上人住的地方。</p>
<p>“他们在外地，我一个人住。”全圆佑接过他的水果放到厨房。“走吧。”</p>
<p>金珉奎坐在全圆佑卧室的时候，还有种在做梦的感觉。他这里看看，那里看看，却不敢上手拿，怕一不小心又弄坏了。</p>
<p>“来，我们先从这个单元开始。”全圆佑直奔主题，打开昨天备好的课案开始给金珉奎讲题。</p>
<p>金珉奎看着全圆佑专注给他讲题的的侧脸入了迷。</p>
<p>“懂了吗？”</p>
<p>“啊？”</p>
<p>全圆佑看他的样子又耐心的给他讲一遍：“这里加条辅助线……”</p>
<p>金珉奎收起自己的心思，认真听全圆佑给他讲步骤。</p>
<p>全圆佑观察着他的神情。虽然他也想快点开始，但现在要认真一点呀，珉奎。</p>
<p>全圆佑给金珉奎讲完题已经接近黄昏了。</p>
<p>“学长，今天真的辛苦你了。我请你吃饭吧！”金珉奎站起身子伸了个懒腰。</p>
<p>“好啊，不过吃饭之前我们先吃点甜品吧。”全圆佑脱下自己的眼镜放在书桌上。</p>
<p>然后猛地一下，把金珉奎推到在自己床上。</p>
<p>“学长？？”</p>
<p>“叫我圆佑。”</p>
<p>全圆佑跨坐在金珉奎的腰上，双手撑在他头两旁。靠近他，直到鼻尖对鼻尖“珉奎不是一直很喜欢我吗？”</p>
<p>“学长怎么知道的？”</p>
<p>“那些紫色情书，不都是你写的吗？还有，说了叫我圆佑。”全圆佑咬了一下他的唇瓣。</p>
<p>“嘶~圆佑……哥，圆佑哥怎么知道的。”</p>
<p>全圆佑正在他脖子留下专属印记，一手伸进他衣服揉捏着他锻炼过的胸肌，一手拉开他的裤链隔着内裤抚摸着他半硬的东西。</p>
<p>“看看字迹就知道了。”</p>
<p>全圆佑跪坐在他双腿之间，把他的牛仔裤扒下一点。内裤已经被浸湿了一块。全圆佑恶劣的捏了一下凸起，听见那人的闷哼，“珉奎硬了啊。”</p>
<p>他俯身咬着内裤边往下拉，释放出金珉奎的分身。然后张口含住，开始吞吐着他的性器，还不时用舌尖刮过他的铃口。一手撸动着没被吞没的茎身，一手把玩着他的阴囊。</p>
<p>金珉奎第一次遭受这次刺激很快就释放在他嘴里，没被咽下去的白浊低落在他的耻毛上。</p>
<p>全圆佑咽下口中的东西后，和金珉奎交换了一个带有他自己味道的吻。手还不忘扒掉他的衣服个。</p>
<p>两个人剥的精光时，全圆佑伸手从床头柜拿出早已准备好的润滑剂和避孕套。“珉奎，准备好了吗？”</p>
<p>“嗯。”金珉奎红着脸点点头。</p>
<p>他准备拆封润滑剂的时候，身下的人却翻身而起，把他压在身下。</p>
<p>“你干嘛？”</p>
<p>“哥不用担心，这个我学过了。”金珉奎三两下就打开润滑剂，用手指沾满液体就往他后穴抹。</p>
<p>“你……唔……”异物侵入感让全圆佑感到有点不适，但金珉奎的手指很长，一进去就轻易地探入深处，找到他的前列腺。“啊……珉奎……这”全圆佑感受到前所未有的感觉，原本变软的性器又开始变得坚挺。金珉奎边撸动他的茎身，边用手指戳他前列腺把他送上高潮。</p>
<p>他刚从高潮中缓过来，质问金珉奎“你什么时候学的？”</p>
<p>“自从喜欢上圆佑哥就开始学了，今天来之前还复习了一遍。”</p>
<p>全圆佑还想说些什么，金珉奎却已经戴上套开始进入他的后穴，开始不断顶弄他。他除了嗯啊叫喊什么话都说不出。</p>
<p>当金珉奎咬住他的肩膀，耻骨不断撞击他的臀肉，在他体内冲刺时，他还在想，艹啊，我不是1吗？金珉奎松开口，凑到他耳边，“抱歉，哥，我今天可能要把你弄坏了。”</p>
<p>全圆佑觉得很忿忿不平，凭什么他是0。</p>
<p>尽管他已经尽力地装作原来的样子，但走姿还是有点奇怪。走进办公室的时候，李知勋在里面看着文件。看见他奇怪的走姿，一看就知道怎么回事，“哟，昨天很性福啊。”</p>
<p>他看着李知勋不自然的坐姿，还有衬衫遮掩不住的吻痕，“呵，彼此彼此。我还以为你是上面的那个，没想到李知勋也会被人压。”</p>
<p>“你懂什么，聪明的人都不当1，躺下好好享受就行。”李知勋给自己找了个借口，没想到全圆佑这次没呛他。</p>
<p>“你说得对。”</p>
<p>另一边去办公室找人的权顺荣和金珉奎在楼道相遇了。</p>
<p>“顺荣哥，你这怎么了？”金珉奎指了指权顺荣从脖子后面一直延伸到后背的抓痕。</p>
<p>“被猫抓的。你呢？”权顺荣也指了指金珉奎胸口的红痕。</p>
<p>“我也是。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[75 恋爱关系]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/75-lian-ai-guan-xi</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/75-lian-ai-guan-xi">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:52:38.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>怎么那么多人。李知勋一走出门发现不知道哪开始排的队伍，一直排到他工作室门口，甚至还有人不断往队伍末端走。他边走边感叹这队伍可真长，也不知道排些什么东西，如果是他绝对不愿意在这傻傻地等，有那时间还不如写多一首歌。他走到自己常去的那家店，发现这队伍就是从那家店排出来的，老板娘还站在门口不断派着号，墙上贴着大大的美食店认证标志。这几天吃的都是外卖，没想到这家店几天内火成这种程度。</p>
<p>算了，去便利店买些东西随便凑合一下吧。李知勋走了几步看见不远处有一家店，倒不是他眼尖，而是太过冷清，和旁边美食店门口熙熙攘攘的人群形成鲜明对比。他还真没留意过这里有家店，外面的装修不起眼，也不知道什么时候开的。李知勋站在店门口踌躇着，一个高高瘦瘦穿着运动服的眼镜男越过他推门进去，还帮他拉住门，回头问他：“要进来吗？”李知勋不好意思拒绝他的好意，跟着他走进门。</p>
<p>一进门，李知勋被吓得不轻。两个穿着女仆装的男孩子站在门口冲着他们喊，“主人，欢迎回来~”。其中一个矮一点，脸颊肉乎乎的男孩子牵着他的手想往里面带，吓得他以为误入什么奇怪的地方。李知勋想挣开，却瞄到那个穿着运动服的男生自然地回牵高个子女仆的手往里面走，他只好僵着身子顺着小女仆的动作往里走。</p>
<p>李知勋走到里面才看清店里的装饰，满眼都是粉红色，小女仆的衣服是粉的，桌子椅子餐具全都是粉红色的。这到底是什么地方？但是不来都来了，也不好意思现在走人，赶紧吃完走人算了。</p>
<p>身旁的小女仆半个身子倚在他身上，叽叽喳喳地说着话，“主人想坐哪里？主人是第一次来吗？”李知勋上半身一动不敢动，手不知道该往哪放，只好搭在自己胸前，胡乱地点点头，“嗯嗯嗯，随便。”原以为小女仆把他带到桌边，他就从这个尴尬的氛围解脱了，没想到这仅仅是个开始。</p>
<p>还没摸到菜单，小女仆开始提问轰炸，“主人穿着拖鞋脚不冷吗？主人是做什么的？主人是哪里人？主人几岁呀，看起来好小哦？”李知勋一下子懵了，如果面前的人不是穿着一身粉色女仆装的话，他还以为自己是来相亲的，“唔...不冷，写歌的，釜山人，24。”没想到回答完问题，小女仆还是没有把菜单给他的意思，“哇，是作曲家呀！主人一定很厉害吧！我是南扬州人，就在磨石那边...”</p>
<p>李知勋觉得再这样下去他今天怕是吃不上饭，他仔细看看小女仆的胸牌，“那个...hoshi？菜单...”小女仆这才反应过来，“对哦！我还没给主人介绍菜单。”小女仆把手里的菜单摊开放到他面前，弯下腰给他介绍，“主人第一次来，hoshi给你推荐套餐吧~这是我们店特有的炸猪扒饭，饮品是咖啡，主人要试一下吗?真的很好吃哦！”</p>
<p>介绍菜单有必要贴那么近吗？李知勋感觉小女仆肉肉的脸颊肉都要贴到他脸上了，更别提小女仆时不时扭头看他，李知勋盯着菜单不敢动，生怕一动小女仆软软的唇瓣就要亲上他的脸，然而光是小女仆吐出的鼻息已经让他耳朵通红。他根本看不进套餐到底是些什么东西，只想着快点逃离这个危险距离，“那就要这个，咖啡可以换成可乐吗？”小女仆点完单，拿着菜单一蹦一跳地离开，李知勋才松了一口气。</p>
<p>等了没多久，小女仆捧着他的套餐来了。李知勋觉得今天过后他再也不想看到粉色的东西，谁能告诉他为什么炸猪扒饭上面淋的酱是粉色的？这能好吃吗？他拿起勺子，准备尝一尝这盘奇怪的东西，却被小女仆制止，“主人，我们还没施魔法呢~”</p>
<p>“魔法？”李知勋一头雾水，吃个饭哪来的魔法？</p>
<p>“为了让它变得好吃，我们要为它注入美味魔法哦~”小女仆拿下他手里的勺子，“来，主人要跟着我一起做哦~”小女仆举着两个小拳头放到脸旁边“布嘤布嘤~”</p>
<p>李知勋看见小女仆的撒娇瞬间红透了脸，可是真的要这样做吗？小女仆在盯着他，他内心还在做着最后的挣扎，却听见不远的桌子传来低音炮“布嘤布嘤~”，李知勋扭头一看，竟然是那个眼镜男发出来的。“主人再不做，饭就要凉啦~”小女仆开始催促他，李知勋看看还在冒着热气的饭，深呼吸一口气，把手放到脸旁，“布嘤布嘤...”还没来得及感到羞耻，小女仆又开始，“喵喵~”他认命地跟着做“喵喵”。小女仆比了半个心，“注入美味魔法~”李知勋比了半个心拼上去，颤抖着声音“注入...美味魔法...”</p>
<p>完成自己的任务，小女仆心满意足地离开。李知勋的羞耻感一下子涌上来，内心的小人在捶墙狂怒吼。他努力地使自己镇定下来，吃饭要紧，拿起勺子挖起一大勺沾满粉色酱料的饭塞进口，等一下，这个味道?他咽下口中的饭，喊住经过身边的高个子女仆，“不好意思，请问这是咖喱吗？”</p>
<p>“是的。”高个子女仆看他的表情好像明白了些什么，冲着厨房喊，“顺荣哥！你是不是又点错单了！”李知勋还没来得及说些什么，小女仆慌慌张张地从厨房跑出来，“啊？我又点错单了吗？对不起，主人，我给你换一份吧，真的对不起。”这下轮到李知勋慌张了，“没点错，没事。”的确是他自己没有认真看菜单，而且他可不想再做多一次什么布嘤喵喵了。小女仆再三向他确认有没有订错单才离开。李知勋终于开始吃饭，其实他勉强能接受咖喱，更何况这家店做得还算好吃。</p>
<p>准备结账离开的时候，小女仆拉着他要拍照，“主人~第一次来我们店里的都可以免费合照哦~”李知勋想拒绝，但看间小女仆亮晶晶的眼睛不自觉地点点头，“主人来挑个喜欢的头饰吧！”然而看见一堆花里胡哨的头饰时开始后悔了，不该答应的。最后李知勋还是戴着一个猫耳发箍和小女仆合照了，站在店里粉粉的合照墙前，和小女仆比着心。拍立得背后写着两个人的名字，woozi&amp;hoshi，李知勋看了看，把照片放进了钱包夹层。</p>
<p>第二天，李知勋再次站在店门口。他发誓并不是他想去，而是以前常去的那家店实在太多人，他又不想走太远，也不想叫外卖。这回没有人站在门口，声音从里面传来，“主人~欢迎回来~”他走进去，发现上次的那个小女仆不在，是高个子女仆和他打的招呼，上回看见的那个眼镜男也在。</p>
<p>高个子女仆低头和眼镜男说了几句话后，拿着菜单向他走来。“主人，今天想吃些什么呢?”李知勋终于亲手摸上菜单，但他并没有想着要点餐“那个...hoshi呢？”他再次发誓，绝不是为了其他，而且他怕再和这个女仆多说两句，出门后那个眼镜男要找他单挑。</p>
<p>“顺荣哥！你的客人！”高个子女仆往厨房喊。小女仆听见声音慌慌张张跑出来，在他面前站定，把手伸进裙摆往上扯扯下滑的白色大腿袜。李知勋坐着，自然是看见了这一香艳的画面。这回小女仆还是贴在他耳边介绍菜单，李知勋这次没有被影响，因为满脑子都是小女仆的白白嫩嫩的大腿。他红着脸随意点了个蛋包饭加可乐。小女仆上餐时让他做的羞耻动作他也稀里糊涂全跟着做了，直到小女仆问他，“主人，蛋包饭上面要画写什么吗？主人?主人在想什么？”</p>
<p>“你...”李知勋说完才意识到自己说了些什么，涨红了脸，“啊，随便吧。”小女仆举着番茄酱给他画了一只小仓鼠，画完之后用手指在眼旁笔划，笑着对他说，“主人，它和我一样哦~十点十分~”李知勋吃的前一刻突然想起些什么，从口袋摸出手机，对着蛋包饭拍了张照。</p>
<p>这回结账没有拍照，“主人~要办会员卡吗？有会员折扣哦！”小女仆站在他面前歪着头看他，李知勋到嘴边的不用了谢谢，变成“哦，好的。”李知勋的钱包多了一张粉色的卡片。</p>
<p>李知勋已经数不清这个月第几次来这家店，甚至成为了高级会员。他原本不打算来的，但是这家店一是离工作室近，二是味道还不错，三是他的确对那个小女仆有那么点意思。现在他一进门，那个叫hoshi的小女仆便自动自觉迎上来，偶尔他在厨房里忙活，叫金珉奎的高个子女仆也会帮他喊出来。李知勋还没拿到小女仆的联系方式，反倒和在门口撞见过许多次的眼镜男加上好友了，美曰其名，交流心得。刚和全圆佑加上好友时，发现他直接把和金珉奎的合照用作头像，还嘲笑他头像用番茄酱画的仓鼠太丑，气得李知勋把他拉黑。</p>
<p>可是今天小女仆有点不对劲，失去元气，给他点餐也无精打采地。趁小女仆去厨房忙活时，李知勋偷偷喊来金珉奎，问小女仆今天怎么了。等金珉奎把小女仆因为经常犯错，再加上业绩不好被店长骂的事情一五一十给他讲完，手机已经被全圆佑的信息轰炸过一遍。小女仆心情不太好，果然又犯错了，给他点错单，又给他上了第一次来店里吃到的粉色咖喱，李知勋硬着头皮吃完。看着小女仆垂头丧气的样子，他也不好受，李知勋突然想起全圆佑说自己在这办了个包月套餐，把小女仆喊来，从钱包掏出一张银行卡递给他，打算也办个包月套餐给他冲冲业绩。没想到小女仆睁大眼睛，退后两步，“我是正经人，不接受包养的。”</p>
<p>如果不是因为缺钱，权顺荣不会来女仆咖啡店打工。今年忙着参加各种舞蹈比赛，明年的学费一分钱都没攒。刚开始穿着一身女仆装，嗲声嗲气地说话还觉得有点不好意思，但是看见银行卡入账的金额什么羞耻的瞬间消失了。可惜他经常犯错，比他聪明可爱的女仆多得是，业绩越来越差，如果不是还有李知勋这么一个吃得多的常客，他肯定要被炒掉。然而没想到电视上看见的事也会出现在他身上，李知勋居然想包养他。作为一个清纯的大学生，当然不能干这种事，权顺荣义正言辞地拒绝了李知勋。</p>
<p>权顺荣现在后悔了。李知勋被他拒绝之后再也没来过。他的业绩一落千丈，又经常犯错，店长毫不留情地把他炒掉。权顺荣一下子没了收入来源，他看着学费缴费单发愁，思前想后，最终还是拜托金珉奎从店里的会员登记表里拿到了李知勋的电话号码。</p>
<p>李知勋前段时间因为新的合作忙得脚不沾地，好不容易忙完想去咖啡店见见小女仆，却被告知他被炒鱿鱼了。正当李知勋懊恼着没拿到小女仆联系方式的时候，突然接到一个陌生电话。一接通，电话里传来的是熟悉的声音，小女仆在那头支支吾吾半天才说到重点，“那个...是woozi吗?你要包养我吗？”</p>
<p>就这样，权顺荣找了个金主，李知勋包养了个大学生。</p>
<p>不得不说，这个金主真是找得好。别的不说，钱绝对管够。说要包养他的第二天，权顺荣打开缴费界面一看，学费被人交完了。权顺荣花着李知勋给的银行卡，从没见李知勋说过些什么，更没看过李知勋往里面打钱。有一次忍不住买了一件很贵但他很喜欢的外套，回家之后李知勋不但没有说他，还夸他买的新衣服好看。权顺荣好奇地去查了一下存款，被里面的零晃花眼，数好几遍也数不清这是什么数，只知道他的金主超有钱。</p>
<p>李知勋从不干涉他的自由。他说想去外地比赛就让他去，甚至还送他去车站去机场。有时候和朋友出去玩晚回家，李知勋也不会责备他，无论他多晚回家都会看见客厅的灯亮着，李知勋坐在沙发等他回来。偶尔李知勋还会在沙发上睡着，听见他进门的声音又醒来，“嗯？顺荣回来了？”只有他喝了酒的时候，李知勋才会生气，可是只要权顺荣一抱着他撒撒娇，李知勋又会瞬间消气，红着耳根说：“下次叫我去接你。”</p>
<p>权顺荣想要什么，李知勋几乎都会满足他。前一天随口一说哪里新开一家店，听说特别好吃，后一天下课就收到李知勋的信息，“我在你学校门口。已经订好位了，慢慢出来，不着急。”偶尔看上一件挺贵的衣服不舍得买，第二天那件衣服就挂在衣柜里面，李知勋身上还穿着一件同款不同色的，问他为什么买。“觉得好看就买了，顺便给你买多一件”，然而红红的耳朵早就出卖了他。</p>
<p>如果不是他住着李知勋的房子，花着李知勋的银行卡，权顺荣还以为他和李知勋是恋爱关系。</p>
<p>虽然李知勋包养了他，但他们到现在还没发生过实际关系。本以为搬来李知勋家第一天会发生些什么，权顺荣洗澡的时候甚至给自己做了清理。没想到这个金主纯情得很，光躺在一起，脸就红得不行，更不要说做其他事。直到现在，最大程度也只是接接吻，然后抱在一起睡觉。按理说，这样的关系不错，但权顺荣觉得自己被李知勋宠坏了，变得更贪心了。</p>
<p>权顺荣思索着自己是不是开始对李知勋失去吸引力。真不怪他想太多，今天刚从邻市比完赛回来，还没回家就先到李知勋工作室门口等，想给他一个惊喜。没想到惊喜没给到，自己却收到惊吓。他心心念念的人走出来了，身后跟着一个漂亮的女生，两个人有说有笑地往他的反方向走。权顺荣提着行李箱站在原地看着他们两个走远。他也想冲上去问些什么说些什么，但他好像没那个资格。</p>
<p>向来都是他对李知勋索求些什么，李知勋都会给他，但李知勋从来没向他要过东西。他们之前的关系从一开始就不对等，他能给的东西太少太少，甚至李知勋也未必会要。可是，权顺荣还是想尝试一下，有些事情必须自己去争取。</p>
<p>李知勋回到家，发现权顺荣有点不对劲。具体是什么又说不上来，和平时一样黏人一样爱撒娇，但他总感觉权顺荣有些不开心，可权顺荣又对他笑得特别灿烂。</p>
<p>晚上洗完澡躺在床上玩手机时，李知勋还在想着到底是哪出了问题，直到权顺荣从浴室出来。</p>
<p>李知勋看见权顺荣穿着那套粉色女仆裙走过来还有点懵。裙子好像被权顺荣剪短了不少，堪堪遮住大腿根，露出一截绝对领域。</p>
<p>权顺荣跨坐在他身上的时，李知勋才发现，权顺荣全身上下只穿着女仆裙和白色大腿袜，被剪短的裙摆随着他的动作再也遮不住什么，硬挺的性器从裙下探出个头直冒水。看得李知勋口干舌燥的，却又无法将视线从那移开，“顺荣啊，你，你…”权顺荣似乎觉得这把火还不够旺，带着李知勋的手摸上自己的大腿，“主人喜欢顺荣吗？”</p>
<p>喜欢，从第一次见面就很喜欢，不然也不会把人领回家。喜欢得不得了才会把人放在心尖上疼，想要什么给什么。更不会为了尊重权顺荣当了那么久柳下惠，差点把他憋坏。李知勋一直害怕权顺荣会不会喜欢他，他不会谈恋爱也不会说什么情话哄人开心，但是现在看来，并不是他一个人在单恋。</p>
<p>李知勋看着权顺荣跪坐在他腿间，轻而易举把他宽松的运动裤扒下来，握住他硬得不行的性器，“主人这里好烫哦~”权顺荣像个好奇宝宝似的，摸摸他的囊袋，又刮刮他的铃口，装作无辜地说：“主人的这里在冒水耶，看起来很好吃的样子，顺荣能吃吗？”李知勋来不及阻拦，权顺荣已经低头含住他的性器，像在舔棒棒糖一样，上上下下舔了个遍，发出滋滋的水声。又想起些什么，抬头看着李知勋，“啊！差点忘记了！注入美味魔法~”然后再次含住，往前端小口猛地一吸，成功吃到李知勋的“美味”，权顺荣吞下口里的东西，来不及咽下去的白浊从嘴边滑落，滴到粉色的裙子上。看到这个画面，李知勋觉得自己刚射完还没缓一下，又要开始硬了。</p>
<p>权顺荣的确没打算让他歇，拉起李知勋的手往自己裙下带，“主人~顺荣这里也在冒水~”李知勋才发现权顺荣准备的不止一点半点。粉嫩的后穴一张一合吐着水，插进一根手指，里面的肠肉紧紧地吸着他的手指不让他离开，“我已经做好扩张了，主人可以直接享用哦~”</p>
<p>这谁能忍啊？李知勋抬起权顺荣的腿架到自己的肩膀上，抵住穴口慢慢顶进去。刚进一个头，被柔软的内壁吸得头皮发麻，差点直接交代在里面。权顺荣开始催促他，“主人快点~快点给顺荣嘛~”李知勋深呼吸一口气，开始大开大合地顶撞起来。今天不把他操哭，他还是男人吗？无意间擦过某个地方，听见权顺荣呻吟声变了调，李知勋专寻那个地方顶撞，让权顺荣哭喊着射了出来。李知勋停下动作喘了几口气遏制射精的感觉，把权顺荣翻个面背对着他，掐着他的腰后入，顶得权顺荣咿咿呀呀乱叫，一会喊主人一会喊老公哥哥，抽抽噎噎求李知勋饶过他。直到李知勋射出来，权顺荣已经满身是汗，女仆裙湿哒哒地黏在身上，白色大腿袜也变得透明，腿间沾满各种液体。</p>
<p>看见李知勋的性器还有抬头的迹象，权顺荣想起自己的正事，赶紧阻止他，“等一下！我有东西要还给你。”也不管腿间淅淅沥沥流下的液体，爬到床头拿了个东西塞到李知勋手里，低着头把自己想说的话一骨碌说出来，“这个卡还给你，我不要这个了，学费我会想办法还给你的。”</p>
<p>李知勋低头一看，权顺荣塞过来的正是他给权顺荣的银行卡。联想到他今天的不对劲，李知勋似乎意识到什么，“不要这个，那你想要什么？”</p>
<p>“我不想要这些…我会乖乖的，你喜欢什么我也喜欢什么，你喜欢女生我也可以穿女装。我，我想要…”我想让你喜欢我，权顺荣越说越没有底气，李知勋一直沉默着不说话，他忍不住掉眼泪，果然是他太贪心了。</p>
<p>李知勋听见权顺荣的话有些惊讶，他以为自己对权顺荣好就足够了，权顺荣会明白自己的心意的，没想到他给的这些竟然成为权顺荣的负担。李知勋捧起权顺荣的脸，仔细给他擦干净脸上的泪，“顺荣，看着我。”他重新把银行卡塞到权顺荣手里。</p>
<p>“还想要什么？老婆本都给你了。顺荣怎么那么贪心？”</p>
<p>第二天一早，李知勋醒来时，权顺荣还在旁边呼呼大睡。他抽出被权顺荣压着的手，轻轻爬下床，走出房间。不知道是不是昨晚做得太多，腿有些软，走路有种飘飘然的感觉。</p>
<p>他的小男友最近说要钻研什么演技，练习表情管理，天天往家里搬奇奇怪怪的东西。昨晚是什么小女仆和金主，买了不少粉色的家具。前几天是学生和老师，买的黑板还在书房里。上个星期是护士和医生，听诊器还放在他们的床头柜里面。再上个星期是嫌疑犯和警察，手铐还挂在床头没取下来。全圆佑和金珉奎也不知道想什么，居然陪着权顺荣一起瞎闹。</p>
<p>爽是爽，可是这么下去他怕是要被权顺荣掏空。说不定明天又打扮成狐狸精来榨干他。李知勋叹了口气，从冰箱拿出一罐可乐。准备打开拉环时又想起什么，重新把可乐放回去，拿出一包权顺荣买的韩药。掏出手机打了个电话。</p>
<p>“哥？怎么突然给我打电话了？”</p>
<p>“胜宽啊…给哥寄点补药吧。”</p>
<p>“哥哪里不舒服吗？我给你寄点韩药吧，红参要吗？还有维生素，你一定要按时吃。顺荣哥也要吃…”</p>
<p>李知勋忍不住打断弟弟唠唠叨叨的话，“你顺荣好得很。你给硕珉补什么的，也给哥寄一份吧。哥最近…有点累…”</p>
<p>哥哥们最近在干些什么，夫胜宽早有耳闻，李知勋这么一说，他立刻明白哥哥想要的是什么，羞红了脸，“哥！我家那位用不着这些！！”</p>
<p>说是这样说。两天后李知勋收到夫胜宽寄过来的一大箱补药。上面还写着各种医嘱，什么时候要吃什么。其中有一袋特地写着：顺荣哥不准吃。</p>
<p>“胜宽啊？这是什么呀？”李硕珉回到家看见老婆在往冰箱里塞一包包的药。</p>
<p>“哥回来了？这都是补药，对身体好的。”夫胜宽拆开一包塞进李硕珉手里。</p>
<p>“真的吗？”李硕珉喝了一口，苦得皱起整张脸，“哇，好苦。”</p>
<p>“真的，知勋哥喝了都说好。”</p>
<p>“胜宽不喝吗？”</p>
<p>“我不喝，用不着。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[76 不亏]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/76-bu-yu</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/76-bu-yu">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:51:17.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>“来喝一杯？”</p>
<p>李知勋刚从舞池下来，还没走到吧台，被人半路截住。被搭讪也是常有的事，但今天有些不同。</p>
<p>对面那人穿着皮衣皮裤，梳了个大背头，和在公司的形象相差太多，差点没认出来。李知勋不动声色地打量他一番，平时在公司西装革履，带着金丝眼镜，一副斯文人的样子，没想到还会来这里玩。脱掉眼镜好像更帅了，即使在这么昏暗的环境也遮挡不住他的帅气，至于身材，早就欣赏过，宽肩窄腰大长腿，就是不知道勾在腰上什么感觉。早因为上次的企划案看他不太顺眼，现在自己送上门来，就别怪他不客气了。李知勋伸手搭在他胸前，笑着对他说：“一杯就够了吗？”</p>
<p>全圆佑最近被项目烦得头发都掉了不少，跟着朋友来酒吧喝几杯解解闷，没想到居然发现比酒更能消愁的东西。在公司一本正经的，在这像解放天性一样。舞台上的人正跟着音乐的节拍跳舞，也不知道是不是下班直接来的，还穿着白天在公司见过的那套衣服，衬衫扣子解了一半，领口大开露出白净的胸膛，随意地扭几扭，勾得他心里直痒痒。等人下来走向吧台时，他毫不犹豫把人拦下。那人似乎也对他有点意思，全圆佑心里的小算盘打得飞快，大家都是聪明人，“当然不够。不如这样，我们打个赌，如果我比你能喝，今天晚上你跟我走，怎样？”对面那人笑了一下，“如果我比你能喝呢？”“那我归你。”无论是哪种结果他都不亏，抱得美人归，全圆佑挑眉看他，“赌吗？”</p>
<p>全圆佑算得极好，可没想到李知勋居然那么能喝。他刚拿起一瓶酒对嘴吹，李知勋也不甘示弱拿起一瓶往嘴里灌。两个人加起来喝了半打，全圆佑先撑不住上头了，全身泛红冒着热气，反应变得迟钝，借着上厕所的借口，洗把脸才让自己清醒一点。可李知勋还像个没事人一样，他手里那瓶快到底了，脸色却一点都没变过。全圆佑犹豫着要不要先投降，可再喝他怕是要醉得不省人事，更别提做其他事。全圆佑想计划怕是要泡汤，李知勋却先举白旗，“我喝不下了，你赢了。我跟你走。”</p>
<p>全圆佑当然喝不过他。李知勋经常来酒吧，但他从来不喝酒，只是跳跳舞缓解一下压力，每次来只点可乐，这么特殊的人就他一个，一来二去自然和酒保熟悉起来。他只不过使了个眼色，酒保立刻明白他想干什么，把他酒瓶里的酒换成可乐。灯光昏暗，再加上全圆佑近视不轻，自然不知道他喝的到底是不是酒。喝酒他不行，灌可乐可是他强项，至于全圆佑那么能喝，也是他没料到的，差点露出破绽，赶在人还有点清醒时结束这场赌局。</p>
<p>全圆佑酒品还行，乖乖跟着他走，趴在他肩头看着他填手续开房。然而一上电梯，李知勋打了个可乐味的气嗝，全圆佑开始发酒疯，抱着他不撒手，“可乐？我闻到你有可乐。”李知勋伸长手按下楼层按钮，“没有可乐。”全圆佑不管不顾捧着李知勋的脸一顿乱亲，“给我尝尝，唔…你肯定有…”</p>
<p>李知勋费尽力气才把人扛到房间，安置在床上。两个人的衣服凌乱不堪，他的扣子甚至全被全圆佑扒掉了。叮嘱全圆佑不要乱跑后，李知勋赶紧上厕所拯救自己膨胀的膀胱。</p>
<p>解决完生理问题出来，第二个生理问题又要来了，床上的情景把李知勋吓了一跳。就他上厕所这么一会儿，全圆佑把自己扒个精光，光溜溜地坐在床上撸动自己疲软的性器。</p>
<p>“你在干什么？”李知勋走向他，站在床边欣赏了一下全圆佑的身材和他自渎的动作。</p>
<p>“我硬不起来了。”全圆佑为了证明自己的话，对着李知勋的方向撸了几下，性器还是软趴趴的。叹了口气，准备爬下床，“我们下次再做吧。现在我要回家了。”</p>
<p>好不容易把人骗上床，怎么可能让他跑掉。李知勋赶紧拦住他，“你看，我们已经开房了，是吧？”又把放在床头柜的小盒子拿过来，“套也买好了，对吧？”</p>
<p>“你硬不了，我可以。”李知勋把全圆佑的手按到自己涨得发疼的地方，“房也开了，套也买了，不做是不是亏了？”</p>
<p>全圆佑认真地想了一下，觉得李知勋说得有道理，“那我要做什么？”</p>
<p>“你不用动，躺着就行。”</p>
<p>真是要命。刚塞进一根手指进去，他像发情的小猫一样，断断续续叫个没完。这人嗓音本就低沉，再加上喝了酒的缘故带了点沙哑，叫得他老二硬邦邦的。</p>
<p>“唔…里面一点…再深一点…啊…”全圆佑第一次体验后穴带来的快感，又新奇又舒服，但总感觉不满足，“不够…”</p>
<p>李知勋又加了一根手指，耐着性子给他做扩张，感觉碰到一处软肉，穴肉紧紧夹住他的手指，全圆佑喊了一声，拉着他的手不肯放。“是这里吗？”李知勋试探地按压一下那处，引起身下人的呻吟，“啊…再用力一点…”</p>
<p>真的要疯。李知勋继续戳弄着全圆佑的敏感点，观察着他的表情。陷入情欲的人性感得不行，半眯着眼看着他，无意识地伸出舌头舔舔自己干涩的唇瓣，最后抓住他的手大口喘气，陷入干性高潮中。李知勋光看着全圆佑的脸，裤子就被性器冒出的水洇湿一大片。他索性脱光身上的衣服，全圆佑却急不可耐地扑上来，坐在他腿上，握住他硬挺的性器就想往自己瘙痒的地方塞。</p>
<p>“等一下，还没戴套。”李知勋赶紧阻止他，</p>
<p>全圆佑却在这个时候闹脾气，非和李知勋较劲，不管不顾往下坐。性器抵上穴口又滑开，对了好几次都塞不进去，全圆佑生气地拍他肩膀，“你不准动！”</p>
<p>“我没动。”李知勋没好气说。明明他才是1，怎么主导权像去了全圆佑那一样，怎么想都觉得有点亏，“想要吗？”</p>
<p>全圆佑还在试着把沾满液体的性器塞进自己的后穴，听见李知勋的话，“想。”</p>
<p>“叫哥哥，我就给你。”他以为那人还要和他磨上一会，没想到话音刚落，全圆佑立刻抱着他撒娇：“哥哥，哥哥给我吧~”</p>
<p>这谁受得了呀。李知勋一手扶着全圆佑腰，一手握住自己的性器对准穴口，让全圆佑坐下去。</p>
<p>全圆佑心满意足地坐到底，整根吃下，“啊…好深…”低头想看两人的连接处，结果看见自己肚皮微鼓的地方，好奇地按下去，“哇，全吃进去了。”</p>
<p>全圆佑这么一按，柔软的肉壁紧紧地夹住李知勋的性器，让他头皮发麻险些射出来。没等他冷静下来，全圆佑已经搭着他的肩膀抬腰上下动作起来，嘴里还说胡话：“啊…哥哥好棒…”</p>
<p>不用动也能爽，李知勋当然乐意，闭上眼睛享受，由着全圆佑自己来。可没想到他快射的时候，全圆佑却停下动作，“你骗人！”</p>
<p>“我骗你什么了？”李知勋硬生生被他打断要射的感觉，又无端被他指责，“你说我不用动的！”就因为这个？李知勋瞬间火了，今天还非把他操哭不可。</p>
<p>李知勋用力一推，把人放倒在床上，抬起他的腿折到胸前，大开大合地操干起来。全圆佑伸手想抱着他，被他抓住手腕压在头顶，更加发狠地顶撞，“你最好不要乱动。”</p>
<p>最后全圆佑抽抽噎噎地求饶李知勋还是没放过他，不断陷入干性高潮中，身前的性器半勃起吐着透明的液体。李知勋压着他射出来时，他已经哭得声音沙哑，眼皮都肿了。</p>
<p>第二天一早，李知勋是被人弄醒的。天还蒙蒙亮，他困得眼睛都睁不开，但是下体传来的一波波快感迫使他醒来。</p>
<p>他一睁眼，发现自己双腿大开，全圆佑跪坐在他腿间，一手拿着润滑剂，另一只手已经探进他的后穴不断搅动着，发出淫靡的声音。</p>
<p>李知勋终于明白全圆佑昨晚为什么叫得那么起劲。敏感点被刺激的感觉，让他紧紧地咬住下唇才不至于发出羞人的声音，身前的性器却早已抬起头吐水。他连一句完整的话都说不出：“你…你要…干嘛…我…”</p>
<p>“醒了？”全圆佑停下手里的动作抬头看他，把他昨晚说的话奉还给他：“你看，房还没退，套还没用完，不做是不是亏了？”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[71 小红帽]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/71-xiao-hong-mao</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/71-xiao-hong-mao">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:48:53.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>崔胜澈费了好大劲的劲爬上屋顶，打算从烟囱爬进屋子里。从烟囱口往下一看，太高了，站在上面抖抖嗖嗖老半天，还是决定从原来的爬下去。</p>
<p>他偷偷摸摸绕房子走了一圈，最后还是在房间窗户前停下脚步。</p>
<p>他伸手试探轻轻推了推，陈旧的木窗发出“嘎吱”声。打开了？？</p>
<p>崔胜澈踮起脚探头看房间里面的情况。只看见墙边的床上躺着一个红色的小人。</p>
<p>他扒拉着窗户，伸出腿勾住窗沿。费劲吃奶的劲将自己半个身子移到窗子，打算把另一条腿搭上来时，身上的毛皮太滑了，“啪”一声，直接从窗户摔进房间。</p>
<p>他顾不上摔疼的屁股，赶紧用手捂住脸。等了好一会却发现床上的人没有任何动静。</p>
<p>崔胜澈放下手站起来，深呼吸一口气，开始屏息，蹑手蹑脚走过去。</p>
<p>床上的穿着红色裙子的“小女孩”似乎在做着美梦，嘴角还在噙着笑。“她”侧了侧身，把腿搭到被子上。裙摆因为“她”的动作被掀到大腿根，白白嫩嫩的小腿呈现在崔胜澈面前，还隐隐约约能看见“她”白色的小内裤。</p>
<p>崔胜澈咽了咽口水，想伸手摸一下，却怕吵醒睡着的人。可是转念一想，拍了拍自己的头，今天不就是来吃掉“她”的吗？还怕“她”醒什么，不要怂。</p>
<p>他给自己做好心理建设，爬上床，伸手摸上“她”白净的小腿。滑腻的感觉让他爱不释手，稍微用力一点，白皙的皮肤上出现他的指痕。他顺着小腿摸到大腿根，却发现裙子里面似乎有什么东西。</p>
<p>他掀开裙摆一看，“小女孩”白色的蕾丝内裤鼓鼓囊囊地，显然是男人才有的性器，还在不断膨胀中，内裤边缘探出个头和他打着招呼。</p>
<p>崔胜澈惊讶地睁大眼睛，“这…这…小红帽怎么有叽叽？？完了我是不是爬错床了。”他不知不觉的把心里的话说出来，又紧忙捂住自己的嘴，准备偷偷爬下床离开。</p>
<p>“我是男的当然有大叽叽。”原本熟睡中的人突然一手把他推倒在床上。</p>
<p>“对…对不起…我…我走错了，我找小红帽的。”崔胜澈被他吓得结巴了。</p>
<p>“你看我是不是小红帽？”李知勋跨坐在他身上，指着自己的脸。</p>
<p>“好像…是的。”崔胜澈点点头，和小红帽一模一样呀，他不可能记错的。</p>
<p>“那你就没来错。”李知勋开始扒他身上的毛皮。</p>
<p>“等一下！这不能脱！不能脱！”崔胜澈挣扎着，避开李知勋的手，死活不愿意脱下身上的毛皮。</p>
<p>“怎么不能脱，又不是你的皮，以为套上狼皮就是大灰狼了吗？”李知勋拍拍他白净的脸，继续伸手扒，把他手臂从毛皮里扒出来。</p>
<p>“你怎么知道的？！”崔胜澈一脸震惊，明明自己很认真伪装了。</p>
<p>“那匹狼长得像你这样？嗯？那么胆小连烟囱都不敢爬，还那么笨爬个窗户都会摔倒。”李知勋抽出腰间的系带，把他的双手绑在床头，将他翻了个身，开始扒他下半身。“都已经进来了，还在那磨磨蹭蹭半天，还想当狼？你……嗯？这是什么？”</p>
<p>“不要摸那里！”崔胜澈瞬间红了脸。</p>
<p>李知勋把他剩余的毛皮一把扯掉，发现刚才摸到鼓起来的地方，是一个毛绒绒的白色毛球。“原来是只装大灰狼的小白兔。”</p>
<p>崔胜澈背靠着他，想扭头说些什么，却感觉尾巴被人抓住，拿在手里把玩着。“嗯啊…不要…”</p>
<p>李知勋揉捏着他的兔子尾巴，看着他凸起的脊椎骨抚摸上去，却发现他颤抖了一下，“这里很敏感呢。”他顺着崔胜澈的脊椎骨一节一节摸上去。</p>
<p>“啊…不可以…背部…不可以…”崔胜澈感受从脊椎骨一阵一阵传来的快感。强烈地刺激让他红了眼眶，胯下早就挺立的分身渗出液体。他身体突然抖动了几下，分身喷出一股浓稠的白浊，后穴也渗出透明的液体。头上的渐渐冒出一双长长的兔耳朵。</p>
<p>“我没允许你射吧？怎么这么容易就射了？”李知勋解开他手上的带子，把还在喘气的人搂在怀里，扯扯他长长的耳朵，“小兔子真是不乖，要给你一点惩罚才会学乖吗？”</p>
<p>“不…啊…好难受…”</p>
<p>李知勋伸手撸动他疲软的分身，捏了捏他的尾巴，往上抚摸他的背。感到他的性器再次硬起来后，把解下来的系带在他分身根部绕了两个圈，缠绕着分身，最后在头部绑了个漂亮的蝴蝶结。</p>
<p>“唔…好涨…呜…”崔胜澈眼角溢出泪花。</p>
<p>“这里吗？”李知勋扯了扯蝴蝶结。</p>
<p>崔胜澈点了点头，又摇了摇头，“胸，好胀…”，他咬着自己的唇，眨巴着大眼睛看着李知勋。</p>
<p>李知勋才发现他的胸似乎肿胀起来了。“小白兔要涨奶了吗？”他低头咬住他的乳尖开始吮吸，时不时用尖尖的虎牙研磨，另一边也不忘用手揉捏。</p>
<p>“呜呜…别咬…好痛…吸不出来的”崔胜澈忍不住呜咽。</p>
<p>“没有奶怎么会那么涨？”李知勋抬头看他，手上却用力揪了一下。</p>
<p>“啊啊…我是不是…怀孕了？”崔胜澈一脸真挚地看着他。</p>
<p>“怀孕？”李知勋笑了一下，“你知道怎样才会怀孕吗？”</p>
<p>崔胜澈摇了摇头，下一秒却被他按在墙边，双腿跪坐着，膝盖顶着墙壁。</p>
<p>李知勋一把拉掉套在身上的红裙子，脱掉内裤，直接把腿插进他腿间。已经发情的小白兔后穴足够湿润，李知勋伸手在他后穴抠了些湿滑的液体涂抹在自己的性器上，然后挺身进入。</p>
<p>“啊啊啊…慢点…轻点…呜呜呜”崔胜澈想要逃离，却发现这个姿势让他无法动弹，只能接受背后那人发狠地顶撞，泪珠子一颗一颗往下掉。</p>
<p>李知勋伸手拉住长长的兔耳朵，让他的头往后仰，好让他看着崔胜澈潮红的脸。</p>
<p>崔胜澈后穴的敏感点不断被戳弄着，李知勋一手揪着他的耳朵，一手还要摸着他的脊椎。身上敏感的地方都被人侵犯着，他想射，分身却被束缚住无法释放出来。“呜呜呜呜呜…求求你…让我射出来吧…”</p>
<p>李知勋亲亲他的耳朵，继续大力地顶弄“叫哥哥，我就让你射。”</p>
<p>“哥哥…呜呜…哥哥让我射吧…呜呜呜”崔胜澈哭喊着哀求他。</p>
<p>李知勋加快速度抽插了十几下，准备释放在他体内的时候，解开了蝴蝶结。</p>
<p>崔胜澈后穴被灌进滚烫的精液，身前的性器喷射出憋了很久的白浊，墙上，胸膛上，甚至他的下巴都粘上了一点。强烈地高潮让他失了神靠在李知勋怀里大喘气。</p>
<p>李知勋伸出舌头舔干净他下巴的精液，吻上他的唇喂给他，“这样才会怀孕哦。”</p>
<p>崔胜澈醒来的时候，李知勋正在他旁边睡着。</p>
<p>亏大了。他在森林里面玩耍的时候看见了一个穿着红裙子漂亮的小女孩。他一见钟情了。问遍了所有兔才知道他的梦中情人叫小红帽。并且打听到小红帽在找大灰狼。他费劲心思，冒着被抓的危险，花了所有积蓄，甚至连兔毛都卖了，才在猎人手里买下一块狼皮。打算趁着夜色装大灰狼来把小红帽吃掉。没想到小红帽竟然有大叽叽，比他还大。这下他被人吃了个彻底，真是赔了夫人又折兵。</p>
<p>他轻轻拉开搭在自己腰上的手，慢慢爬起来准备偷偷逃跑。没爬几步，脚腕就被人抓住了。</p>
<p>李知勋从崔胜澈移开他手臂的那一刻就醒了。他一睁眼发现白白嫩嫩的屁股在他面前晃悠着，被操得红肿的后穴还在往外淅淅沥沥流着精液。</p>
<p>他一把抓住崔胜澈的脚踝，一手拍了一下他白白嫩嫩的屁股，印出一个红色的巴掌印，“还有力气逃跑？看来还是做得不够多。”</p>
<p>崔胜澈绝望地被他拉回去，压在身下。完了完了，这下连老婆本都没了。</p>
<p>第二天，李知勋抱着新宠物，提着自己的篮子去森林采花。</p>
<p>隔壁邻居看着他高兴地出门，怀里还揣着一只小白兔，“小红帽，你前几天说要抓的兔子这么快就抓到了？”</p>
<p>“嗯！抓到了。”李知勋心情很好地笑着向她打招呼，露出可爱的梨涡和尖尖的小虎牙。</p>
<p>“可是你这兔子怎么看上去生病了一样？无精打采地。”</p>
<p>“没有生病，可能昨天玩累了吧。”被我玩累了。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[57 机器不防水]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/57-ji-qi-bu-fang-shui</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/57-ji-qi-bu-fang-shui">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:47:10.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>李知勋睡得好好的，突然感觉有人不断在拍他的脑袋。</p>
<p>“这可怎么办？我完全不会搞啊。他是不是脑子坏掉了？”是权顺荣的声音。你脑子才坏掉了。李知勋张口想骂回去，却发现自己说不出话，只听见不知道从哪传来“滋滋滋”的电流声。</p>
<p>他睁眼一看，权顺荣站在他面前，拿着手机在给谁打着电话，“我才刚带回家的，怎么这就坏了。这是我最喜欢的……不行，我不换，我就只要这一个。其他的我都不要。”</p>
<p>机器人？李知勋这才反应过来，他现在并不是躺在酒店的床上，而是靠在一面墙上。全身都使不上劲，也说不出话，刚才听见的的电流声似乎就是从他口里发出来的。</p>
<p>“啊！他睁开眼睛了！我要怎样做？”权顺荣还在和电话里的人交流着，“重启一下吗？”</p>
<p>重启？等一下！直觉告诉他应该立刻阻止权顺荣，可无论他怎样努力还是说不出话，只是让电流声越来越大。李知勋看着权顺荣伸手在他脑后摸索着，不知道权顺荣按到哪处，脑后传来一阵酥麻感，困意来袭，李知勋缓缓睡过去。</p>
<p>李知勋再次醒来的时，还是靠在那面墙上，自己的后腰处插着条电线，全身暖洋洋的。他张开口，发现自己终于能说出话，“权...顺...荣...”没有人应答。李知勋尝试活动一下，除了手脚有点僵硬以外，其他地方没什么问题，他伸手拔掉后腰处的电线，走出房间门口。</p>
<p>“权顺荣？”李知勋沿着走廊一路走出去。权顺荣正坐在客厅地上，手里拿着一本书，听见他的声音惊喜地抬起头，起身朝他走来，“你醒啦！对不起，我忘记给你充电了。”</p>
<p>“充电？”原来后腰上的电线是在给他充电，李知勋试探性地问权顺荣，“你知道我叫什么名字吗？”</p>
<p>权顺荣牵着他的手走到沙发坐下，“唔...名字吗？我没有想好，你有想叫的名字吗?”</p>
<p>“李知勋。我的名字叫李知勋。”李知勋观察他的表情，的确像是第一次认识他，和他们第一次见面时的表情一模一样，“这到底是个什么样的世界？”</p>
<p>尽管世界全变了，不是他所认知的世界，但权顺荣还是他认识的那个权顺荣。像他们初次见面一样，那时候的权顺荣热情地向李知勋介绍他自己，现在的权顺荣热情地向他介绍这个世界。这个世界和他在科幻片里看见的一样。人类靠营养剂维持生命。就像他充一次电能活动很久一样，人类服一管营养剂就能维持很久。打开窗户看见的不是蓝天，而是在空中飞来飞去的汽车。
几乎每个人从小时候便拥有属于自己的机器人，除了像权顺荣这样的，现在才拥有他。李知勋问权顺荣为什么。权顺荣还在认真地研究他的说明书，听见他的话：“我想有人陪我说说话。”</p>
<p>“为什么选我？”成千上万的机器人，为什么就偏偏选中他。</p>
<p>权顺荣头也没抬，理所当然地说：“因为我只想要你呀。”</p>
<p>“为什么…只想要我…”</p>
<p>可能是他想错了，权顺荣也许并不是他熟悉的那个权顺荣，因为权顺荣不会像这样，赤裸裸地盯着他说：“因为我只喜欢你。”</p>
<p>李知勋沉默了一会儿，抢过权顺荣手里的说明书翻看，“我也要看看。”说明书上有说怎样机器人散热吗？</p>
<p>尽管这个世界变了很多，但人一样要上班，权顺荣不在家，李知勋便自己找乐子。把家里翻过一遍，在某个角落发现了积尘的游戏机。一连接上就看见权顺荣惨痛的游戏记录。李知勋打了两关，总觉得少了些什么，打开家里的小冰箱，里面都是不同口味的营养剂，准备关上时李知勋眼尖地发现熟悉的包装，这世界居然有可乐？反正权顺荣不在家，李知勋开了一罐尝味道，发现还是和以前一样。也许是机器人的缘故，喝完一罐没有任何饱胀感，他又开一罐新的继续喝，一边打游戏一边吨吨吨把冰箱里的可乐全喝完。他倒是舒爽，却差点吓坏权顺荣。下班一回家发现李知勋躺在沙发上不断嗝气，地上摆着几个可乐空罐，如果不是李知勋再三保证自己没有任何问题，并翻出说明书里，标明机器人也能进食那一页，权顺荣非把他送去机器人维修中心不可。</p>
<p>自从发现身体的变化后，李知勋开始拿着说明书研究自己的身体。李知勋原本就不太爱看书，连漫画书也不爱看，更别提冗长的说明书，看完后面几页便忘光前面的内容。因为这个还吓哭权顺荣好几次。</p>
<p>第一天按照说明书里写的，摸着自己的后脑勺寻找休眠按钮，却不小心按到关机键，两眼一黑又睡了过去。权顺荣回到家发现他躺在床上怎么叫也叫不醒，以为又是哪里坏了，左拍右拍也没见好。幸好权顺荣还记得按一下重启键，不然他就要被送去返厂重修。</p>
<p>第二天终于找对休眠模式按钮，轻轻一按，就感到疲惫感袭来，闭上眼睡了个舒服觉。可他却忘记调醒来时间，等他醒来时权顺荣抱着他哭得稀里哗啦。</p>
<p>第三天想测试自己的电池容量，结果连续几天不睡觉。把家里的游戏都打通关了，也不见自己像刚来的那样。倒是苦了权顺荣，自从有了李知勋，他再也不用抱着玩偶睡觉，每天就抱着软软的李知勋睡。可李知勋天天晚上不睡觉打游戏，他的睡眠质量急剧下降。后来李知勋看他眼下的乌青才放弃自己的实验。</p>
<p>就这样在家瞎琢磨，李知勋把自己现在的身体构造研究得七七八八，就剩下最后一个东西。说明书上也没详细写，只画了个爱心加个love，没有说明他一直不敢乱碰，留到了现在。但人终究还是敌不过自己的好奇心。</p>
<p>在哪来着？李知勋回忆着书上的内容，往自己的后腰摸。充电口附近，好像真的有一个微微凸起的地方。李知勋轻轻一按，陌生的酥麻感立刻从脊椎传达到身体各处。出现异样的，还有他已经抬头的下半身，以及他从未触碰过的后穴。</p>
<p>李知勋忍不住用双腿缠住被子不断扭动，性器和被子一起摩擦，前端吐出透明的液体沾到被子上。更要命的是后穴不断传来的瘙痒感，李知勋试探地伸手触摸自己的后穴，发现那早就湿淋淋地，穴口一张一合，刚把手指伸进去，就被里面的穴肉紧紧地吸住，体内的瘙痒感稍微缓和了一些。李知勋寻找着源头，却发现无论他怎样抠弄，也没办法消除这种感觉，直到他戳到一块软肉，强烈的快感涌上来，遮盖住瘙痒感。他寻着那块软肉，不断戳弄着，把自己送上高潮。然而体内的瘙痒并没有消散，反而加倍了。这回他一边撸动自己的性器，一边继续刺激自己的敏感点，但这还不够，远远不够。</p>
<p>权顺荣一回家发现客厅没有人，房间里却传来断断续续的声音，像小猫叫一样。他推开半掩的房门，被眼前的情景吓了一跳。李知勋全身光溜溜的，正把头埋在他的枕头上，撅着屁股自渎，听见他回来的声音，抬起头看他，拖着鼻音：“顺荣~我好痒~”</p>
<p>“哪…”权顺荣发现自己看得口干，咽了咽口水，走近床边，“哪痒了？”</p>
<p>李知勋把他拉到床上，抓住他的手往自己身下带，“这里~好痒…”又急迫地扒下权顺荣的裤子，握住他高高翘起的性器就想往自己后穴塞。</p>
<p>权顺荣虽然身下硬的不行，但他也明白此刻李知勋的状态并不正常，“等一下！我去看看说明书。知勋你…唔…”</p>
<p>看个屁说明书。做个爱还看什么说明书。他能等，李知勋等不及了，权顺荣还没回来前他已经自己玩了很久，还是觉得不满足，总感觉需要被什么东西填满。好不容易等到人回来了，脱裤子提枪上就完事，这会儿竟然想着去看说明书？李知勋直接捂住他的嘴，对准位置坐下去，“啊…好舒服…”后穴被填得满满当当，和自己玩的感觉完全不一样，“顺荣…动一动吧…”</p>
<p>“知勋，你先停一下…”</p>
<p>这时候居然还能忍？李知勋故意收缩了一下后穴，“顺荣，用力点~”</p>
<p>原本李知勋里面就很紧，又被突然夹了一下，权顺荣差点就这样射了。深呼吸一口气，把李知勋推到在床上，又把他翻了个面，让他跪趴着，掐着他的腰整根插入，开始用力操干起来。擦过某个点，感受到肉穴突然收缩，故意往那慢慢磨。</p>
<p>这人太不乖了，天天在家研究各种奇奇怪怪的东西，让他担心得不行，每天上班都在想着他在家里干嘛。今天竟然自己开启了性爱模式玩，不教训他一顿，以后还不知道要闹出些什么事。</p>
<p>“呜…顺荣…快点…用力点…”</p>
<p>“以后还敢乱玩吗？”</p>
<p>“不敢了…呜呜…给我吧…顺荣~”</p>
<p>李知勋拖着声音向他求饶，权顺荣再大的气也没了，又觉得不能这么轻易原谅他，只好继续掐着他的腰闷头苦干。然而李知勋像喂不饱的小猫一样，一直向他讨粮。就算权顺荣存粮再多，也没办法比得过一个机器人。最后不管缠在他身上啃着他脖子的李知勋，背着他找到说明书，终于关上性爱模式。权顺荣已经大汗淋漓，腿还有些软，瘫坐在沙发上。</p>
<p>恢复正常的李知勋从他身上下来，不好意思地看着他，看权顺荣疲惫的样子，“要不我帮你洗澡吧？”</p>
<p>怎么听着像是他被上了一样？权顺荣听着感觉不对劲，但身上黏糊糊的感觉不好受，李知勋大腿根还沾满他射出来的东西，“一起洗吧。”</p>
<p>自从权顺荣禁止他瞎研究后，李知勋又没乐子了。只好翻出游戏机，继续打游戏。</p>
<p>“知勋，我走啦！”“嗯。”</p>
<p>“我走了哦！”“知道了。”</p>
<p>“知勋~我真的走啦~”李知勋这才把视线从游戏机转移到权顺荣身上，“怎么了？”说着要走的人，连门都没开，就站在玄关撅着嘴看着他，“知勋送我去车站吧~”</p>
<p>都多大个人了，还要送。李知勋这样想着，却跟着权顺荣第一次走出家门，去看外面的世界。家外面和原来的世界宿舍外面没什么不同，除了头顶上飞来飞去的汽车。</p>
<p>权顺荣似乎害怕他走丢，一出门就牵住他的手。两个人走了没多久，迎面遇上一个中年妇女，应该是他们的邻居，看见权顺荣便想走过来打招呼。李知勋下意识想收回手，却发现权顺荣牵得很紧。</p>
<p>“顺荣要去上班了？这是你新买的机器人？你家机器人长得可真好看，不过怎么把他带上了?”那妇女一走过来就开始叽叽喳喳地说话，刚开始权顺荣还笑着想回话，但那个妇女还在继续说，“机器人就应该待在家呀，怎么跟着你出来了。是不是程序出什么故障了？要是有什么问题赶紧去换一个...”</p>
<p>“不用了。他很好。”权顺荣毫无笑意，紧皱眉头：“他不是机器人，是我的爱人。”也不管那妇女听见会是什么表情，牵着李知勋往车站走。</p>
<p>“疯了吧？把机器人当爱人。”后头传来那个妇女的声音。</p>
<p>权顺荣生气了。除了在练习室，李知勋很少会看见他这么生气，可是李知勋很高兴。这个世界真的很好，不仅可以光明正大地牵手，还可以理直气壮地说他是我的爱人。他低头看了看权顺荣肉乎乎的手，忍不住回握，十指相扣。</p>
<p>即使刚才清清楚楚地听见权顺荣说的话，李知勋还是想再听一次，“权顺荣，为什么要生气？她说的没错呀，我的确是机器人。”</p>
<p>权顺荣停下脚步，回头看着他的眼睛，认真地说：“知勋，你和他们不一样。你有情感，有独立的思维，你是个活生生的人。你不是机器人，是我的爱人。”</p>
<p>听见自己想听的话，李知勋却有些慌张，“车来了，你走吧，不要迟到了。”他示意权顺荣抬头看朝这里飞来的汽车。</p>
<p>“知勋不能和我一起上班吗？知勋不想出去逛逛吗？”权顺荣握着他的手不肯放。</p>
<p>李知勋指指车站的告示牌，“机器人不能坐公共交通。”他松开权顺荣的手，“快上班吧，我在家等你回来。”</p>
<p>权顺荣一步三回头，“知勋，我下次会带你一起出去的。”</p>
<p>李知勋以为权顺荣只是在随便说说。没想到第二天一早，屋外停了辆车。李知勋第一次近距离接触这个世界的车，像原世界的新概念车一样，没有轮子，里面装饰和原来世界没太大差别，但多了许多按钮。</p>
<p>“权顺荣，你会开车吗？”权顺荣在原来的世界考了驾照，但他没见他开过，更没搭过他的车。</p>
<p>权顺荣信誓旦旦地说：“放心，我以前学过的。”只见他这里按一下，那里按一下，又拉拉车内的拉杆，就是没看见车有任何反应，“奇怪，怎么不动呀？”权顺荣急的满头大汗还是没找到车无法启动的原因。</p>
<p>李知勋无奈地看着他抹了一把额头上的汗，按下写着“自动驾驶”的按钮，车开始慢慢升到空中。权顺荣这才恍然大悟，“原来可以自动驾驶啊。”好不容易让车启动，权顺荣又不知道从哪输入目的地。最后还是李知勋琢磨了一下，找到地方输地址。“去海边？”李知勋不懂为什么要去海边，在原来的世界里他们去过很多次。</p>
<p>“知勋不喜欢吗?我在网上搜索热门约会地点，推荐的就是那。”李知勋想到权顺荣认真地戳着手机搜索的样子就想笑，“喜欢。我们去看看吧。”</p>
<p>到达目的地后，李知勋明白为什么那会被称为约会圣地。满沙滩都是各种各样的情侣，有一起晒太阳的，有一起堆沙子的，也有在海岸边接吻的。李知勋和权顺荣混进里面，像普通小情侣一样，牵着手沿着沙滩慢慢走。</p>
<p>“权顺荣。我很喜欢。”很喜欢这个世界，也很喜欢你。</p>
<p>“真的吗？我就知道你一定会喜欢的。”权顺荣听见他的话，松了一口气，“我以后多带你出来走走，不能总是窝在家里。要下去玩玩吗？”权顺荣指指在海边相互泼水玩的小情侣们。</p>
<p>李知勋看他期待地看着自己，点点头。刚脱掉鞋，踏进水里便觉得有些不对劲，好像手脚使不上劲。权顺荣已经走进海里，朝他招手示意他过去。隔壁那对小情侣互相泼着水，他却没有办法避开，瞬间被淋湿一半。权顺荣在喊他快过去，他迈不开步子，水似乎开始渗进他身体里面，全身变得冰冷，身体里发出熟悉的电流声。糟了，李知勋这才想起之前为了测电池容量一直没充电，再加上之前开启性爱模式耗了不少电。电量不足会自动开启低电量模式。而之前说明书上写着，低电量模式会自动关闭防水功能。他倒下去前一刻，看见了权顺荣惊慌失措的脸。这回权顺荣又不知道该哭多久。</p>
<p>李知勋睡着睡着，突然感觉有人不断在拍他，“知勋，知勋。”</p>
<p>“别拍了。不是说过东西不是拍两下就能修好的吗？”李知勋无奈地睁开眼，权顺荣正坐在他床边，头发滴着水。</p>
<p>“啊？什么修好？”权顺荣不懂他说些什么，举起自己黑屏的手机，委委屈屈地向李知勋诉说自己带手机去潜水，结果没想到手机不防水的事情。</p>
<p>李知勋这才意识到，他已经回到现实世界，亦或者是他的梦醒了。也不知道那个世界的李知勋能不能修好，有没有备份，权顺荣会不会伤心。</p>
<p>他忍不住打断权顺荣的话，掐着他肉乎乎的脸颊肉，“权顺荣，记住了，机器不防水。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[567 蜜桃派]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/mi-tao-pai</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/mi-tao-pai">
        </link>
        <updated>2020-03-01T06:35:27.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>“trick or treat ?”</p>
<p>这已经是第13个小孩了，披着一身及地黑袍，头顶上戴着红色蝴蝶结发箍，背着黄色斜挎包，手里还拿着小扫把，这次是魔女琪琪来要糖。</p>
<p>李知勋随着母亲到阿姨家做客。正值万圣节，不断有小孩来敲门要糖，母亲和阿姨又聊得火热，他只好一次又一次地开门去派糖。</p>
<p>李知勋从一旁准备好的糖果罐里，抓了一把放到小女孩的包包里。</p>
<p>小女孩向他道谢准备离开的时候，他却眼尖地发现一个熟悉的人。他喊住小女孩，“这里全部换你的服装，要换吗？”他摇摇装满糖果的罐子。</p>
<p>他后悔了。如果换之前知道这衣服不是黑袍，而是一条黑裙子，他绝对会等下一个小朋友再换。如果不是因为看见权顺荣而太着急，他绝对不会那么冲动地交换。</p>
<p>在小女孩身上及地的黑袍，到他身上变过膝的黑色娃娃裙。向母亲和阿姨说了一声后，往权顺荣进入的房子走去。</p>
<p>他每天都会看见权顺荣。上体育课踢足球的时候，会看见在旁边场地打篮球的权顺荣。去饭堂买饭的时候，会看见让阿姨加双倍泡菜的权顺荣。去网吧打游戏的时候，会看见津津有味地看着动画片的权顺荣。他每天都很喜欢权顺荣。</p>
<p>李知勋站在漂亮的洋房前，却不敢按下门铃。他往下拉拉自己的短裤，调整一下头上的蝴蝶结发箍。权顺荣不会以为他是奇怪的人吧？可是今天是万圣节，他还有二十一天才成年，未成年去要糖也什么不对吧？</p>
<p>他深呼吸一下，按响门铃，低头看着自己的鞋子，等待里面的人开门。</p>
<p>“啪嗒”，门开了。</p>
<p>李知勋低着头递过他的黄色包包，“trick or treat”</p>
<p>对面的人没有说话，轻笑一下。很明显不是权顺荣的声音，李知勋这才抬头。全圆佑正靠着门框低头看着他。</p>
<p>李知勋见过他。每次看见权顺荣的时候都会看见他。权顺荣在打篮球的时候，他在树荫底下乘凉。权顺荣要加小菜的时候，他在和阿姨说不要海鲜。权顺荣在网吧看动画片的时候，他在一旁打游戏。</p>
<p>李知勋和他说过话。在小卖部冰柜前，他够不着被放在最上层最里面的可乐。全圆佑也像现在一样低头看着他，“要可乐吗？”他点点头，“要。”</p>
<p>事实上，李知勋也很喜欢全圆佑。</p>
<p>“没有糖。蜜桃派要吗？”</p>
<p>李知勋手指绞着衣服，点点头，不敢看他。</p>
<p>全圆佑走近两步，弯腰用手撑着膝盖，仰头看着他，“不过还没做好，你要进去等吗？”</p>
<p>“要。”</p>
<p>他在门口换着鞋，却听见里面似乎有嗡嗡嗡的声音。客厅没有万圣节的装扮，厨房也没有蜜桃派的香味。</p>
<p>“过来吧。”全圆佑站在沙发旁，招手让他过去。</p>
<p>他终于知道嗡嗡声从哪里发出来的。客厅一片混乱。茶几上有一些白浊的液体，散落着几包避孕套和几管润滑剂。</p>
<p>权顺荣正赤裸着身子跪趴在沙发上，后穴插着的按摩棒震动着发出声音。权顺荣听见声响，扭头看过来，“嗯…知勋…啊…怎么…来了…”</p>
<p>李知勋倒退一步，却被全圆佑按住肩膀。这时候他还想着全圆佑说的话，“蜜桃派呢？”</p>
<p>“很快就做好。”全圆佑把他推倒在权顺荣身上，“就差你这个馅了。”</p>
<p>他还没懂什么意思，压在权顺荣的身上，权顺荣勾住他的脖子亲上来，隔着衣服揉他的胸部。</p>
<p>“魔女琪琪吗？”裙子被全圆佑撩开，“知勋怎么这么乖，还穿打底裤？”</p>
<p>“我…啊…别…”李知勋刚想解释，全圆佑把手伸进宽松的裤管揉捏他的臀肉。</p>
<p>“知勋要喝牛奶吗？”权顺荣摸摸他的头，对全圆佑使了个眼色。</p>
<p>“嗯？”下一秒他被全圆佑提起来，让他跪趴在权顺荣腿间。</p>
<p>权顺荣后穴的按摩棒还在震动着，前面硬挺的性器抵住他的嘴，“知勋要好好吸才能喝到牛奶哦。”</p>
<p>性器前端渗出透明的液体，李知勋舔了一下，发现并没有想象中的难吃，张口含住。但他再努力吞进去，还是剩下一截。权顺荣伸手把他头按下去，剩下的一截也进去了，性器前端直接顶到他的咽喉深处。他强忍着干呕的感觉，顺着权顺荣的力度吞吐着他的性器。</p>
<p>全圆佑在他身后伸手抽出半截按摩棒，按了个按钮，按摩棒震动力度更大了。“顺荣要到了吗？”他恶劣地用按摩棒抵着权顺荣的前列腺。</p>
<p>“啊…圆佑…别…哈…”权顺荣松开按住李知勋的手，性器射出几股白浊的液体，靠在沙发上喘气。</p>
<p>李知勋被精液呛到，吐出权顺荣的性器时，又被射了一脸，头上的蝴蝶结也沾上不少。他低头咳嗽，精液从他脸上滴落在裙子上。</p>
<p>全圆佑把李知勋抱在怀里，给他脱掉裙子擦干净脸上的精液，取掉头上的发箍，又把他剩下的衣服脱掉，“知勋想操顺荣吗？”</p>
<p>“唔…不…”李知勋的半硬的性器被全圆佑圈在手里撸动着。</p>
<p>“可是知勋硬了。”全圆佑用手指抹了一点性器前端渗出的透明粘液，“这里可比知勋诚实多了。”</p>
<p>全圆佑伸手在茶几上拿了一片避孕套，熟练地拆开，套在李知勋硬挺的性器上。给他戴好后，让他跪坐在权顺荣腿间。</p>
<p>权顺荣早就缓过神，等着他。权顺荣张开腿，后穴还在一张一合地收缩着。李知勋对准穴口，慢慢地挺身进入，温热紧致的穴肉包裹住他的性器，他开始挺腰抽动。</p>
<p>权顺荣却还不满足，“知勋用力点…嗯啊…再快点…”</p>
<p>他准备加快速度却被全圆佑掐住腰，后穴被沾满冰冷液体的手指入侵。</p>
<p>“圆佑！你就不能等一下吗？”权顺荣不满刚开始就被他打断。</p>
<p>“那你等到我不行吗？”全圆佑已经探进第二根手指，刮过某个地方，李知勋趴在权顺荣身上抖了一下，他轻轻戳弄着，继续加进第三根手指。</p>
<p>“你快点行不行！”</p>
<p>“男人不可以快。”听见李知勋呜咽的声音，全圆佑抽出手指，给自己的性器戴上套，直接插入扩张好的后穴。</p>
<p>没等李知勋缓过来，他直接挺腰开始顶撞，带动着权顺荣体内的性器开始抽动。</p>
<p>“呜…不…呜”身前的权顺荣还在捏着他挺立的乳尖，身后的全圆佑揉着他白嫩的臀肉，李知勋被前后夹攻，已经说不出话，只能趴在呜咽着。</p>
<p>权顺荣和他差不多时候射的，他的小腹和耻毛沾满了权顺荣的精液。身后的全圆佑还不断顶撞他的前列腺。</p>
<p>权顺荣帮他取下装满精液的安全套，打结丢进垃圾桶。看了看窗外，“知勋，已经很晚了，你要不要打个电话回家？”全圆佑停下动作。</p>
<p>李知勋才发现太阳早就下山。接过权顺荣递过来的手机拨通家里的电话。</p>
<p>电话接通了。是母亲问他去哪的电话。</p>
<p>“我…啊…去同学家了。”他强忍着叫出来的冲动，颤抖着声音回答。</p>
<p>“没事…我只是…撞到桌角了。”全圆佑更加用力地顶撞他。</p>
<p>李知勋已经听不清母亲说了些什么，全圆佑示意权顺荣接电话。掐住李知勋的腰继续动作，他捂住嘴巴不敢发出声音，眼泪从眼睛溢出来。</p>
<p>权顺荣接过电话和他母亲聊得很开心，隔着一段距离都能听见电话传来他母亲的笑声。</p>
<p>直到他和全圆佑一起射出来，权顺荣才挂了电话。他终于松开捂住嘴巴的手，抽抽噎噎地掉着眼泪，小腿肚还在打颤。</p>
<p>权顺荣凑过去亲亲他的眼角，“知勋别哭啦~你母亲说让你今晚和我们一起睡。我还说了我们请你吃蜜桃派。她说你一定很喜欢，邀请我们下次去你家做客。”</p>
<p>全圆佑帮他擦干净身上的精液，“那知勋喜欢吃蜜桃派吗？”</p>
<p>李知勋抽抽鼻子，看看权顺荣又看看全圆佑，点了点头，“嗯。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[567 睡前请关窗]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/shui-qian-qing-guan-chuang</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/shui-qian-qing-guan-chuang">
        </link>
        <updated>2020-03-01T06:23:42.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>梦见前男友的概率有多大？
梦见前男友长着猫耳猫尾的概率有多大？
梦见前男友长着猫耳猫尾爬上自己床的概率又有多大？</p>
<p>权顺荣觉得肯定是最近作息日夜颠倒，再加上隔壁装修吵得他白天无法补眠，他才会精神恍惚出现幻觉。不然为什么长着猫耳朵的李知勋会出现在他床上？他重新闭上眼睛，这肯定是个梦。</p>
<p>可是这个梦太真实了吧。他感觉到衣角似乎被撩起，毛绒绒的东西钻进他的衣服里，引出一片瘙痒。接着，毛绒绒的东西往下探入了他宽松的短裤，隔着内裤磨蹭着他的性器。</p>
<p>“顺荣还没醒吗？”是他熟悉的声音。</p>
<p>权顺荣睁开眼，很久没见的李知勋正跪坐在他身旁，笑得眼睛弯弯地看着他，头顶上的雪白猫耳还时不时抖动一下，身后的猫尾巴正探入他的睡裤里作乱。这下是彻底醒了。</p>
<p>李知勋是他前不久负责项目的甲方爸爸。刚去见面的时候，他隔着落地窗，被正在会议室里骂人的李知勋吸引了。</p>
<p>他发誓他并没有什么特殊嗜好。只不过李知勋正好戳中他的取向点。白皙的皮肤，粉粉的关节和指尖，认真工作的样子，有条不紊地指出问题所在的时候。还有脱掉西装外套，扯扯领带解开扣子透气，拿着咖啡问他要不要一起吃饭的时候，半透的衬衫隐隐约约看见他结实的胸肌和腹肌。权顺荣舔了舔唇瓣，点头答应。如果能吃到其他就更好了。</p>
<p>在他明里暗里挑逗暗示中，项目进行到一半，两人就在一起了。权顺荣本以为自己钓到了猛1，没想到李知勋私底下居然是个纯情小可爱。会因为他的小动作笑得眼睛弯弯露出可爱的小梨涡，也会因为他在会议桌下偷偷勾手指而脸红，偶尔还会不经意向他撒娇。没关系，看着毫不留情地骂人的甲方男友，瞧这骂人的气势，不做1真的可惜了。他对站着的人眨眨眼，果不其然那人僵住一下，又开始从耳根红到脖子。</p>
<p>可惜实在太忙，两人每天忙完一起吃个宵夜基本就各回各家，累得没心思搞其他事。终于到项目结束的时候，两边非要搞什么庆功宴，权顺荣原本打算和李知勋过个二人世界，转念一想，还是答应下来。</p>
<p>权顺荣和李知勋作为负责人自然是逃不掉的，酒过三巡后，权顺荣头脑勉强还能保持清醒，李知勋已经被酒精熏红了脸，坐在一旁发呆。喊他名字，李知勋抬头冲他笑着，脸蛋红通通，露出尖尖的小虎牙。啧，醉成这样，不知道待会还能不能硬起来。</p>
<p>硬是硬起来了。权顺荣和李知勋全身扒得精光，坐在酒店的床上面面相觑。权顺荣把润滑剂和避孕套塞到李知勋手里，李知勋看了看，继续眨巴着眼睛无辜地看着他，像只讨粮吃的小猫。他叹了一口气。做是做不成了。</p>
<p>权顺荣把人哄睡，穿上衣服，憋屈地带着精心挑选的东西回家。没想到他作为一个猛1收割机，居然栽在李知勋身上。身材不差，尺寸也不小，怎么就是个0呢？他回到家，把东西放回到床头柜。打开手机给李知勋发了条分手短信。躺在床上翻来覆去，最后还是拆开他拿回来的润滑剂，抹在跳蛋上塞进后穴，把自己玩射一次才睡着。</p>
<p>第二天醒来才看见李知勋的短信，问他为什么。他只能回一条，不合适。两个0要怎样合适？他又叹了口气。所幸李知勋也不是会纠缠的人。权顺荣决定休假一段时间，去找个猛1犒劳一下自己。于是开始每天晚上去酒吧寻欢，天亮再回来睡觉。可惜新欢没找到，要不都是缺1人，要不他看不上。觉也没睡好，隔壁每天准点开工，他睡下没多久就开始钻墙。</p>
<p>一定是他没休息好，不然怎么会梦见李知勋在搞他。</p>
<p>“不是梦。”李知勋往他眼睛吹了吹气，让他睁眼看看现在的情况。猫尾巴也开始探进他的内裤里面，一圈一圈环绕着半勃的性器，开始上下撸动。</p>
<p>“不对，我肯定是在做梦。不然你怎么进来的？还有这耳朵和尾巴，现在情趣用品质量这么好的吗？”权顺荣伸手抹上他的猫耳，却感觉温热的耳朵在他手里动了动“还会自己动…”</p>
<p>李知勋看着他震惊的表情，像极了受惊的仓鼠，不禁笑出声，“怎么进来的？当然是爬进来的。至于这耳朵和尾巴，你试试不就知道是真是假了。不过质量肯定是有保证的。”</p>
<p>“爬进来？这里可是五楼！你就不怕摔死吗？”</p>
<p>“摔不死，猫有九条命，你不知道吗？而且你觉得我是普通猫吗？”</p>
<p>“什么…嗯啊…”权顺荣刚想问他什么意思，却才发现性器被束缚住。</p>
<p>李知勋收紧了尾巴，性器前端吐出的前列腺液浸湿他的尾巴，他就着液体加快了尾巴蠕动的速度。毛绒绒的尾巴尾端时不时扫过他的阴囊和后穴。陌生的感觉带起更强烈的快感，但权顺荣最喜欢的粉色指尖此刻正按住他的铃口，让他无法释放。</p>
<p>“知勋…松手…要坏了…”权顺荣憋得眼角都红透了，想扯开他的手。</p>
<p>李知勋看着权顺荣可怜巴巴的样子，同时松开尾巴和手指。性器喷出几股白浊的液体，打湿他的耻毛和小腹上，连李知勋的尾巴都沾上了。</p>
<p>“顺荣这几天没少做吧？爽吗？”李知勋摇摇尾巴，上面还滴落着稍微稀薄的精液。</p>
<p>“没做！不爽！”李知勋一提起这个他就来气。如果不是因为李知勋，他哪用到处找1。他这几天都是靠跳蛋舒缓的。</p>
<p>李知勋看着他气呼呼的样子，忍不住咬了下他鼓鼓的脸颊肉，眼睛弯弯地看着权顺荣脸上的牙印，“那我今天让顺荣爽个够。”</p>
<p>“爽个屁，你一个0让我怎样爽？用你尾巴吗？我可不做1。”</p>
<p>“谁说我是0？”李知勋眯起眼睛，沾满了精液的尾巴往他后穴钻，试图塞进去，“用尾巴也不是不行。”</p>
<p>“你上一次不是不行吗？等一下！别钻进去！”权顺荣抓住他的尾巴。</p>
<p>“上次喝了酒，是意外。我今天就让你看看我行不行。”李知勋抓住他的手按在头上，非要把尾巴塞进他的后穴。</p>
<p>“不要…疼…呜”尽管他的尾巴不算粗，但他微硬的毛把柔软的穴肉刺得生疼。才刚进去一点，权顺荣就呜咽着喊疼。</p>
<p>他只好松开权顺荣的手，“东西在哪？”</p>
<p>他打开床头抽屉找到已经用了一半的润滑剂，还有一个特别的小玩意儿。</p>
<p>“顺荣骗人。”他把润滑剂倒在尾巴和他在抽屉找到的小东西上。</p>
<p>“我什么骗过你？”权顺荣刚想反驳他的话，却感觉一个熟悉的东西就着润滑剂被塞入他的后穴，在他体内震动着。紧接着李知勋涂满润滑剂的尾巴也跟着钻进来，把跳蛋推进深处，开始模仿性器在他体内抽动。“嗯啊…不要…太深了…”</p>
<p>“不是说不爽吗？我看顺荣现在很爽啊？”李知勋操控着尾巴寻找到他的敏感点，感受到权顺荣小幅度颤抖了一下。他不断戳弄着那里。</p>
<p>“呼…啊…你不行…就直说…啊啊…”权顺荣虽然被他的尾巴伺候得很舒服，但还是渴望被更粗的东西填满。他正准备高潮的时候，却感觉体内的跳蛋和尾巴被拔出来。下一秒被他渴望许久的东西填满。</p>
<p>李知勋尾巴紧紧圈住权顺荣的根部，不让他释放出来。下身却不断顶弄着他的敏感点，听着权顺荣的呜咽，俯身亲亲他眼角的眼泪，“顺荣留着点，这才刚开始呢。”</p>
<p>李知勋把权顺荣翻过去，让他跪趴在床上后入他，捏着权顺荣屁股的软肉，忍不住拍了一下他白白嫩嫩的屁股，感受到他的后穴猛地收缩，他又拍了一下，这下两边的红印对称了。</p>
<p>“别打了呜呜呜…动一动吧呜呜”娇气包又开始哭了。</p>
<p>李知勋本还想逗一逗他，看着他泪汪汪的样子又不忍心了，掐着他的腰开始顶撞，嘴里还说着骚话“爽不爽？我是不是猛1？”</p>
<p>权顺荣被折腾到后面只会哭着附和他说胡话。最后李知勋松开尾巴射出来的时候，权顺荣已经打着哭嗝，性器一波一波吐着稀薄精液，小腿还在抽搐着。</p>
<p>权顺荣已经忘记那天他被操射多少次，哭了多久。</p>
<p>最后躺在李知勋怀里，沙哑着声音问他，“你到底是从哪爬进来的？”</p>
<p>李知勋指了指阳台敞开的落地窗，“你睡觉没关窗。”</p>
<blockquote></blockquote>
<p>1，2，3，4……权顺荣掰着手指数数，正好7天。7天了！他这个0独守空房7天了！</p>
<p>李知勋这个拔屌无情的人，不，猫，吃完就跑。第二天一早丢下一句去出差，就消失了。</p>
<p>虽然他也爽够了，但就是太爽了，以至于又找不到合适的猛1。权顺荣拍拍自己的屁股，叹气，什么时候才能开张啊。</p>
<p>刚走到门口电梯正准备关上，他急急忙忙跑过去，“等一下！”在关上前一刻塞进自己的手。</p>
<p>呼，赶上了。等他看清电梯里的人，权顺荣瞬间后悔了。他低下头擦擦眼角，摸摸下巴的胡茬，靠啊，没想到随便出门买个东西就遇见帅哥。怎么偏偏这个时候遇上了。权顺荣偷瞄一下，一双细长的大长腿映入眼帘，再往上看，唔，尺寸好像也不小。</p>
<p>“几楼？”还是低音炮！加分。</p>
<p>“啊啊，五楼。”权顺荣这才想起他还没按层数，他抬头一看，五楼早就亮起。</p>
<p>五楼就只有他在住，另外一户前几天还在装修。嗯？难不成帅哥和他住同一层？</p>
<p>权顺荣顾不上现在自己是什么形象，反正钓到就是赚到。他转过身开始自我介绍，“你好，我叫权顺荣，你是新搬来的吧？以后我们就是邻居了，有什么事可以来找我，大家相互照应。”递过自己肉乎乎的手。</p>
<p>这回他光明正大地盯着帅哥的脸看，越看越满意。冷脸帅哥配上金丝眼镜，绝了。勾得他痒痒。</p>
<p>帅哥没回答他的话，也没握上他的手。电梯门开了，他讪讪地想把手收回去，帅哥却牵住他的手，把他带出电梯。</p>
<p>“我叫全圆佑。以后请多关照。”</p>
<p>“全先生要来我家坐一下吗？一起吃个饭？”权顺荣手指挠挠他的手心，对他眨眨眼。</p>
<p>“叫我圆佑就好。”全圆佑看着扭捏着身子抬头看他的权顺荣，笑着扶扶滑落的眼镜，“好。”</p>
<p>满心欢喜把人领进门，权顺荣又立刻把他推出去，“等等！我先收拾一下。”</p>
<p>慌慌张张把桌上新买的情趣用品丢进床头柜，捡起地上的衣服丢进洗衣机，又仔细看看还有什么不能见人的东西，最后才让他进来。</p>
<p>兴冲冲地说请人吃饭，实际上权顺荣根本没开过几次伙。在厨房磨蹭半天，才捧出两碗泡菜炒饭和一锅拉面。</p>
<p>还好全圆佑也不挑，脱掉眼镜就开始吃饭。权顺荣盯着帅哥的脸，感觉碗里有点咸的泡菜炒饭也开始好吃起来。唔，如果做的时候也戴着眼镜就好了。</p>
<p>权顺荣快速吃完饭，撑着脑袋看着全圆佑。等他咽下最后一口擦嘴时，拉起椅子坐近了一点。饭桌原本就不大，两个人的小腿贴合到一起，权顺荣故意用腿磨蹭他，“你看这么晚了…”不如我们干些其他事吧。</p>
<p>可惜他还没说出下半句，全圆佑已经接上了。“我先回去吧。就不打扰你了。”</p>
<p>“啊？”权顺荣眼睁睁看着吹吹镜片重新戴上眼镜的全圆佑往门口走，末了还挥挥手示意他不用送，直接开门走人。</p>
<p>这算什么事嘛！权顺荣洗完澡躺在床上打滚。这些猛1都怎么回事？一个个吃完就跑？近水楼台先得月，好不容易看中一个，就不信钓不到他。</p>
<p>事实上他的确没钓到，他都快成为姜太公了。</p>
<p>第一天，他打扮得整整齐齐，带着电脑按响隔壁门铃。顺利地进入全圆佑的家，到处看，寻找有没有其他人的生活痕迹。但什么都没找到。</p>
<p>“圆佑，这个我不会~”他打开一个ppt文档。</p>
<p>“哪里不会？”全圆佑从背后环抱住他，直接把手放在他手上控制鼠标。</p>
<p>“全部~”他努力忍住翘起的嘴角，眨巴着眼睛装可怜。</p>
<p>全圆佑三两下就帮他处理好，他仰起头崇拜地看着全圆佑，“圆佑好厉害哦！”</p>
<p>今天能钓到了吧？</p>
<p>只见全圆佑穿上外套，“我要出去一趟了。”</p>
<p>不行。</p>
<p>第二天，上班摸鱼的时候发短信问全圆佑要不要一起去看电影。</p>
<p>全圆佑一口答应，并说自己已经买好了电影票。</p>
<p>他满心期待等到下班那一刻，立刻往约定好的电影院赶。直到他一手捧着爆米花一手拿着冰可乐坐在全圆佑隔壁，才发现屏幕上反映的是他最讨厌的纪录片。全圆佑看得津津有味，他看得昏昏入睡。</p>
<p>全圆佑喊他起来的时候，他才发现电影院只剩下他们两个，全圆佑肩膀处还有他的口水渍。</p>
<p>今天钓到了吗？</p>
<p>没有。</p>
<p>第三天，他约全圆佑去吃宵夜，还喝了不少酒。没把人灌醉反而自己先醉了。</p>
<p>次日醒来发现自己躺在自己床上抱着全圆佑的衣服睡。</p>
<p>第四天，权顺荣发誓今天一定要钓到全圆佑。</p>
<p>可是他已经找不到借口了。他叹了口气，把昨晚弄脏的床单晾好。突然看见隔壁阳台晾着的东西。</p>
<p>他拿起一旁的晾衣杆，伸直着手试图勾到隔壁阳台晾着的衣物。他大半个身子都探出阳台，踮踮脚，终于勾住了。他拿到手一看，是一条紫色的内裤。</p>
<p>他思考了很久，无论如何他都想象不出一个猛1穿这么骚气的内裤。但李知勋让他深刻地体会到做人不能对别人有刻板印象。</p>
<p>权顺荣拿出手机发短信，“圆佑~你内裤吹到我家阳台了。”</p>
<p>对面秒回，“我在外面，等会来拿。”</p>
<p>权顺荣哼着小曲，翻出前几天买的小东西戴上，给自己做好清理和扩张，把涂满润滑的跳蛋塞进后穴，调低档度，等待着全圆佑上门。</p>
<p>叮咚，门铃响起，他屁颠屁颠跑去开门。</p>
<p>“圆佑，你来啦？”</p>
<p>全圆佑点点头。和往常不一样，今天全圆佑穿了一套西服，配上他的眼镜。权顺荣觉得他宽大的衣服下摆已经快遮不住他勃起的下身。</p>
<p>“你很热吗？脸有点红。”全圆佑摸摸他潮红的脸。</p>
<p>权顺荣被他的手冰了一下，“好像有点，我，我开个空调。”</p>
<p>他趴到床上找空调遥控器，奇怪，明明昨天才开过，怎么不见了？</p>
<p>“顺荣是在找这个吗？”他扭头一看，全圆佑手中拿着一个遥控器，但并不是空调遥控器。全圆佑按下一个按钮。</p>
<p>“等一下！啊…”权顺荣体内的跳蛋开始猛地震动起来。他抓住床单，后穴传来强烈的快感。</p>
<p>突然感觉裤子被拉下去，冰凉的手指探进后穴，把跳蛋推进了一点。“顺荣舒服吗？”全圆佑摸索了一下，找到地方后，恶劣地把跳蛋按在前列腺。</p>
<p>“啊…不行…啊…”新换的床单被权顺荣积攒了好几天的精液弄脏。体内的跳蛋还在不断震动着，刚射过的性器又吐出透明的前列腺液。</p>
<p>“顺荣怎么一个人去了，我还没开始呢。”全圆佑脱掉权顺荣的裤子，拉开自己西装裤链，放出自己硬挺的性器，拆开从床头柜拿的避孕套给自己戴上。</p>
<p>和他想象中一样大。但现在并不是权顺荣思考这个的时候。因为全圆佑现在想直接提枪而上，而他体内还有一个跳蛋。</p>
<p>“不行！会坏掉的。”权顺荣吓得往前爬几步，又被全圆佑拉回来。</p>
<p>“顺荣不是很喜欢这个东西吗？”</p>
<p>“不，不喜欢。我喜欢你的东西。”权顺荣赶紧摇头。</p>
<p>全圆佑伸手把跳蛋抠出来随手一丢，还在震动的跳蛋在地上发出嗡嗡声。权顺荣还没来得及心疼自己的灵魂伴侣被这样对待，下一秒被全圆佑掐着腰填满。</p>
<p>“唔…好满…”权顺荣感受着熟悉的感觉，身后的人开始操干起来，每一下都顶到他的前列腺，“轻点…啊啊…”</p>
<p>“顺荣不喜欢这样吗？”全圆佑伸手想揉捏他胸前的软肉，却摸到了奇怪的东西。</p>
<p>他把权顺荣翻过来。掀开衣服，发现他摸到的奇怪东西，是两个乳夹。把权顺荣的乳尖夹得红肿不堪。他伸手扯了一下，感受到后穴猛地收紧，身下的人发出呜咽声，“圆佑…疼…”</p>
<p>他抬起权顺荣的腿发狠地顶撞。没被衣服盖住的铃铛乳夹随着他的动作铃铃响。他低头舔弄着权顺荣的乳尖，还时不时咬一下。</p>
<p>“不…别咬…我要射了…啊啊…”权顺荣因为强烈的快感颤抖着身子，咬着唇闭上眼，却发现射不出，似乎有种熟悉的感觉。</p>
<p>他睁开眼一看，正在操干他的人头上不知道什么时候长出两个毛绒绒的黑色耳朵，身后长出长长的尾巴此刻正紧紧地圈住他的性器根部。</p>
<p>他瞬间觉得委屈极了，泪珠子一串串往下掉，“你们这些猫，怎么都喜欢欺负人呜呜呜呜呜”</p>
<p>“什么叫你们这些猫？”全圆佑放慢了速度，故意磨蹭着他的敏感点。</p>
<p>“快点…”</p>
<p>“顺荣说出来，我就让你射。”全圆佑继续引诱着他。</p>
<p>“我说，你快点操我呜呜呜”</p>
<p>全圆佑继续加大力度顶撞，从权顺荣支离破碎的话语中获得了自己想要的信息。</p>
<p>全圆佑松开尾巴时，权顺荣陷入高潮缓不过神，小腿肚打颤，疲软的性器还在吐着一波波液体。</p>
<p>他好不容易恢复一点理智，却看见全圆佑把装满精液的避孕套打结丢去一边，又戴上一个新的。</p>
<p>“怎…怎么又来了”</p>
<p>全圆佑摸摸他的脸，“顺荣很乖，奖励多一次。”</p>
<p>第二天一早，他醒来全圆佑已经出去了，只留下一张今晚一起吃饭的纸条。他颤抖着腿爬下床，穿好衣服，随意收拾几套衣服放进行李箱，迅速给公司发了出差申请，买好机票。</p>
<p>虽然他记不得昨天被全圆佑操哭的时候说了什么胡话，但他记得他把李知勋出卖了。再不跑路就完蛋了。</p>
<p>走之前还不忘关好阳台的窗户。这回没猫进来了吧。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>“嘟…嘟…您拨打的电话暂时无法接通…”</p>
<p>半个月了。李知勋翻着通话记录和聊天记录。权顺荣足足半个月没接他电话，也不回复信息。</p>
<p>他思索着那天是不是把人欺负得太狠。还是说第二天他急急忙忙接到公司电话去出差，没等人醒来，权顺荣生气了。</p>
<p>是不是生气，今晚去看看不就知道了。</p>
<p>还好他走得急没带多少东西，拜托同事帮他带回公司后，一下飞机就往权顺荣家里赶。</p>
<p>轻车熟路按照上次的路线爬上五楼，却发现两个一模一样的阳台。上次他来的时候，另一块阳台还堆满杂物。半个月过去，他已经记不清哪个才是权顺荣家。</p>
<p>李知勋仔细看了看，左边的阳台门紧闭，右边的阳台门留下一条缝。他掂量一下距离，助跑几步跳上右边的阳台。</p>
<p>呼，差点掉下去。李知勋松了口气，虽然猫有九条命，也禁不起这样摔。</p>
<p>好不容易通过第一关，又迎来第二关。他费尽力气把脑袋钻进缝里，又用力把身子塞进去。好不容易进去，变成人拍拍身上的灰，李知勋拍拍自己的脑袋，直接在外面变成人打开门不就完事了。一定是太久没做了，智商也下降不少。</p>
<p>李知勋凭着窗外的光亮，看到床上鼓起的大包。他三两下脱光自己的衣服，钻进被子，开始从脚踝摸到大腿。</p>
<p>奇怪，太奇怪了。顺荣的腿好像没那么细，没有以前摸起来的那种肉感，甚至有些硌手。但顺荣之前说过要减肥，他也没多想，继续扒下那人的睡裤，握住软趴趴的性器就往嘴里含。</p>
<p>更奇怪了。性器在他的吞吐中勃起，慢慢挺立，但李知勋越发不对劲。这尺寸，好像不对？</p>
<p>正当他还在疑惑的时候，“啪嗒”一声，房间灯亮起，被子被人掀开。</p>
<p>李知勋这才发现是哪里不对劲。他爬错阳台上错床，口里还含着人家的东西。</p>
<p>“哪来的小猫？来偷牛奶吗？”全圆佑拿起床头柜的眼镜戴上，看着含住他性器，睁大眼睛看着他的小猫。</p>
<p>李知勋反应过来，吐出口中的东西，转身准备爬下床。身后的尾巴却被人揪住，他一下子失去平衡摔在床上。</p>
<p>“跑什么？不是还没喝到牛奶吗？”全圆佑扯扯他的尾巴，捏捏他的臀肉。</p>
<p>李知勋看自己跑不掉，立刻变成猫，抽出尾巴准备跑。但没跑两步又被全圆佑揪住脖子的软肉提起来。</p>
<p>“喵~喵喵”李知勋只希望面前的人以为这只是一场梦，毕竟一般人都不会遇上这种事。</p>
<p>“喵什么？”全圆佑把他放到床上。李知勋脚一沾床就想跑，却又被全圆佑按住。“你觉得你跑得掉？”</p>
<p>全圆佑正在床头柜翻找着东西，那按住他的是…猫尾？？？他这才发现面前的人头顶上有双毛绒绒的黑色猫耳，身后长长的黑色尾巴正死死地圈住他。这猫的体型目测比他大上不少。完了，这下真的跑不掉。</p>
<p>全圆佑找到想要的东西后，又转身看着他。“还不变回来？你想这样干也不是不行。不过我也是第一次…”全圆佑假装伸手去找他屁股后的小孔，吓得李知勋立刻变回人身。</p>
<p>“我…我…走错了，我不是来这的…我…”李知勋结结巴巴地想解释，却被全圆佑按倒在床上，揉捏他胸前的软肉。“啊…别…别捏…”</p>
<p>“既然来了就做完再走吧。”全圆佑看见他胸前的肉粒开始挺立，低头舔弄他的乳尖。</p>
<p>“疼…别捏了…”李知勋白净的胸膛被他捏得红肿起来，乳尖更是被他咬得肿胀起来。</p>
<p>全圆佑欣赏一下他的“作品”，把从床头柜翻出的东西夹在李知勋的乳尖上。</p>
<p>“啊啊…好痛…”李知勋感觉胸前一阵刺痛，随后又有点瘙痒。他胸前被夹上了带着铃铛的乳夹。</p>
<p>“很痛吗？”全圆佑恶劣地扯了一下，“顺荣开始很喜欢这个，知勋不喜欢吗？”</p>
<p>“顺荣？”李知勋一时之间竟不知道应该因为绿了权顺荣而感到抱歉，还是因为被权顺荣绿了而感到生气。</p>
<p>但现在似乎并不是他能生气的情况，全圆佑已经把手指伸进他后穴。“小猫出水了吗？好像不用润滑也可以。”</p>
<p>李知勋还是第一次被人玩弄后穴，异物入侵的感觉让他有点不适，却又觉得后穴变得瘙痒，分泌着粘液。</p>
<p>全圆佑轻而易举地找到他的敏感点，分泌出的粘液让他顺利塞进三根手指，开始模仿性器抽插，戳弄他的前列腺。前面的性器也不忘一起照顾，撸动几下后，用手指抠弄性器顶端的小口。</p>
<p>陌生的快感袭来，让李知勋一下子达到顶端，积攒了好几天的量不少，射出的白浊把他和全圆佑的小腹都弄脏了，甚至还沾上全圆佑的脸和镜片。</p>
<p>全圆佑脱掉眼镜放到一旁，笑着舔舔嘴角的精液，“小猫不是来喝牛奶的吗？怎么请我喝了？”</p>
<p>李知勋还陷在高潮的余韵中，白净的脸蛋被情欲熏红，他躺在床上喘着气，胸前的乳夹随着他胸膛的起伏发出清脆的响声。</p>
<p>“有来有往。轮到我请你喝了。”全圆佑把他翻了个身，掐住他的腰对准穴口，挺腰插入，开始抽插起来，每一下都精准地顶到他的前列腺，尾巴还被抓着。</p>
<p>“等一下…不…轻点…”前列腺被发狠地顶弄，李知勋声音带上哭腔，眼角也开始溢出生理盐水，“慢一点…”</p>
<p>“怎么和顺荣一样，都是小哭包。”全圆佑不仅没有放慢动作，反而加重顶撞的力度。</p>
<p>“呜呜…好疼…”李知勋趴在床上愈发委屈，忍不住呜咽起来。这猫简直太过分，绿了他又要去绿权顺荣。</p>
<p>全圆佑才想起李知勋胸前的乳夹，把人抱起来，让他骑乘在自己身上时，才发现李知勋的胸早已红肿不堪。</p>
<p>“知勋是这里疼吗？”全圆佑碰碰李知勋肿胀的乳尖，疼得他直掉眼泪，“知勋想取下来吗？”</p>
<p>“哥哥…帮我…呜呜取下来吧…好疼…”</p>
<p>全圆佑看着他不断往下掉的泪珠子，这还哪像权顺荣描述的猛1，只好给他取掉乳夹。李知勋胸肿起一块，他还揉揉，“知勋是小母猫吗？胸怎么这么涨？”</p>
<p>李知勋想骂人，但全圆佑开始掐住他的腰往上顶，已经到嘴边的脏话又变成呜咽声，尾巴也被另一条尾巴缠着。</p>
<p>他哭着求全圆佑射出来，还被全圆佑哄骗得说了不少胡话。最后全圆佑射在他体内的时候，还对他说，“知勋给我生一窝小猫吧。”</p>
<blockquote></blockquote>
<p>吃完全圆佑就跑。绿了李知勋，还把他出卖了。权顺荣已经能想象回去之后会遭到怎样的报复。也不知道他的年假还剩下多少，够不够他修养。</p>
<p>“顺荣哥，怎么了？”新来的实习生见他脸色有点难看。</p>
<p>“没事。”权顺荣摆摆手，拒绝帅哥实习生的嘘寒问暖。按理说，以前看见这种宽肩窄腰的帅哥，他巴不得来一场办公室恋情。但现在光是李知勋和全圆佑已经够呛了。</p>
<p>李知勋找不到人肯定会去他家堵人，全圆佑更不用说。他完全不敢想象两个人在他门口对峙的情景，到最后倒霉的还是他。</p>
<p>权顺荣提着行李箱哼哧哼哧爬上五楼，出楼梯口前还不忘探头出来看看，生怕一出去全圆佑和李知勋就蹲在电梯门堵他。幸好，楼道只有他一个人，隔壁家也没有声响。</p>
<p>他又提着行李箱过去，轻手轻脚打开门，却发现家里灯开着，里面还传来窸窸窣窣的声音。他从门后拿出一把长柄雨伞防身，蹑手蹑脚走近一看，吓得他立刻捂住嘴，往后退。</p>
<p>前男友和前炮友搞在一起怎么办？
前男友和前炮友在他床上搞在一起怎么办？</p>
<p>权顺荣现在恨不得转身逃跑，向公司申请继续出差一个月。他躲了一个星期的两只猫，此刻全身赤裸着在他床上玩。李知勋正埋在全圆佑腿间，头上下晃动，，全圆佑一手撑在床上，一手摸着李知勋的头，不用想也知道他们正在干些什么。地板上散落着他的小宝贝们，他来不及心疼，满脑子只想着快跑。</p>
<p>权顺荣打算趁两只猫还没看见他时偷偷溜走，没想到刚后退两步，伞柄碰上鞋柜发出响亮的声音。两只猫同时抬头看着他。</p>
<p>“哈…哈…你们继续，我走错了…”</p>
<p>权顺荣转身还没跑两步，就被全圆佑从背后抱起丢到床上，李知勋立刻凑上来扒他衣服。</p>
<p>也不知道这两只猫玩了多久，手底下的床单有种湿漉漉的感觉，直到李知勋跨坐在他身上，他才发现李知勋身上星星点点的红痕，以及他从股间流出打湿他小腹的精液。</p>
<p>“你们？搞上了？？两个1？？！李知勋，你不是猛1吗？”权顺荣已经顾不得还在扯他裤子的全圆佑，沉浸在两个猛1互攻的冲击中。</p>
<p>“顺荣不是早就知道了吗？”李知勋接过全圆佑手里的东西，拆开包装往手里倒，“既然顺荣忘记了，我让你回忆一下。”</p>
<p>权顺荣想破头也没想明白这两只猫是怎样搞在一起的，但现在也并不是他能考虑这个问题的时候。</p>
<p>跪趴在床上，埋在全圆佑腿间吞吐的人变成了他，李知勋正在身后给他做扩张。</p>
<p>“唔…轻一点…”权顺荣嘴里含着全圆佑的性器，口齿不清地让李知勋轻点。</p>
<p>估计是最近被全圆佑压得太狠，李知勋草草给权顺荣扩张一下，给自己戴上套就直接挺腰进入，熟练地找到权顺荣敏感点顶撞。</p>
<p>李知勋顶得又深又重，权顺荣口中的性器不断顶到喉咙，他只好吐出大半截，双手握住茎身撸动，含住顶端用舌尖舔弄着铃口。李知勋一记深顶，他的牙齿不小心磕到全圆佑的性器，他还没说出抱歉，全圆佑闷哼着射了他一脸白浊。</p>
<p>“圆佑这么快吗？”李知勋把权顺荣翻个面，抬高他的腿，掐着他大腿的软肉继续操干着，嘴上还不忘挑衅全圆佑。</p>
<p>全圆佑没理会他，随便捡件衣服仔细给权顺荣擦干脸上的精液。揉捏他胸前挺立的乳尖，“顺荣舒服吗？”</p>
<p>“啊…喜…喜…啊…”权顺荣被李知勋顶得说不清话。</p>
<p>李知勋顶撞几下和权顺荣一起射出来。权顺荣躺在床上喘气，眼角发红。李知勋抽出自己的性器，取下装满精液的套打结丢到床下。示意全圆佑，“到你了，别欺负太狠了。”</p>
<p>全圆佑摆摆手，“你继续，我不急。”</p>
<p>李知勋看了看他胯下又开始硬挺的性器，觉得有些奇怪，但眼下有更重要的事，“你不行那我上了。”</p>
<p>他拉过权顺荣肉肉的手撸了几下自己疲软的性器，感觉差不多硬了又拆开新的套给自己戴上。再次抬起权顺荣的腿，压到他胸前，对准穴口插入。权顺荣的腿白白嫩嫩的，稍微一掐就留下红痕。不像全圆佑的腿，光是抱着就硌人。</p>
<p>下一秒李知勋就笑不出了。因为他十分嫌弃的那双腿正紧贴着他的腿。全圆佑掐着他的腰，就着残留在他体内的精液插进来。</p>
<p>“啊…等一下…别…”李知勋算是知道这人有多记仇。还没等他缓过来便开始挺腰，每一下都顶过他的敏感点，连他最爱的权顺荣大腿也被抢占了。控制权完全在全圆佑手上，控制着顶弄的速度和力度。</p>
<p>最底下的权顺荣已经开始呜咽起来，想射却又被全圆佑的猫尾巴给死死圈住，前列腺又被李知勋顶撞着，不断积累的快感让他陷入漫长的干性高潮中。</p>
<p>被夹在中间的李知勋也没好到哪去。全圆佑发狠地顶弄着他，权顺荣的穴肉又在不断收紧，强烈的快感让他头皮发麻，性器射出稀薄的精液。他趴在权顺荣身上喘息，听着权顺荣的哭声开始觉得委屈。</p>
<p>好不容易等权顺荣回来，想着不会再被压了。刚才还说让他上，没想到现在还要这样折腾他。小猫也忍不住哭起来，和权顺荣不一样，他倒是安安静静地掉泪珠子，给自己抹完眼泪又去给权顺荣抹。</p>
<p>“怎么都哭了，顺荣是娇气包，你也变成娇气包了吗？”全圆佑看他们哭成这样也不逗他们了，松开尾巴，抽插几下后射在李知勋屁股上。</p>
<p>权顺荣射过之后哭得更大声，“呜…我不是…娇…娇气包…”李知勋抱着安慰他，还不忘瞪一眼全圆佑。</p>
<p>“行，行，不是。”全圆佑无奈地看着他们。去浴室放好热水，再把两个娇气包一个个放进浴缸洗澡。</p>
<p>小猫还好，洗到一半就不哭了，给自己洗完开始给顺荣洗。权顺荣好像受了什么天大的委屈，还在哭哭啼啼。他随意给自己冲下澡后，开始出去收拾房间，换上新的床单。</p>
<p>权顺荣躺在床上窝在李知勋怀里时还在抽噎。全圆佑光着身子打扫着房间地板。他看看阳台紧闭的窗户，和他走之前一模一样。</p>
<p>“你们怎么进来的？”</p>
<p>全圆佑捡起一个用过的套子丢进垃圾桶，“爬进来的。”</p>
<p>李知勋亲亲他眼角的眼泪，“顺荣，你厨房窗户没关。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[567 强制退烧]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/qiang-zhi-tui-shao</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/qiang-zhi-tui-shao">
        </link>
        <updated>2020-03-01T06:22:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>拖鞋是李知勋不可放弃的东西，是可以和可乐米饭相提并论的东西。再冷的天气他还是要穿着，即使在机场被冷得直哆嗦。</p>
<p>所以他会感冒也不奇怪。但李知勋并不觉得是他拖鞋的问题，肯定是到处飞气温相差太大才会导致他感冒。</p>
<p>“阿嚏”李知勋躺在床上又打了个喷嚏，脑袋也跟着疼。他拉过被子给自己盖好，盖上不到一分钟又觉得热。脑袋晕沉沉，身体也在发烫，李知勋睡着前还在想，千万不能让那两个人知道他生病了。权顺荣又要在他耳边唠唠叨叨一大堆，不过他还算好应付。全圆佑就难搞了，指不定又想出什么法子来教训他。</p>
<p>李知勋半梦半醒中觉得自己像个火炉一样，实在太热了，身体出了一层汗黏糊糊的。他想把被子踢掉，却发现腿好像被什么东西压住。他低头一看，被子拱起一个大包，里面的东西还在不断动来动去。这是，哪一个？</p>
<p>李知勋掀开被子，看见把自己闷得满额头汗的权顺荣时还松了口气，生病的人感官总是会迟钝一点，李知勋看着权顺荣全身光溜溜趴在他腿间吞吐疲软的分身，过了好几秒快感才开始涌上来，倒吸一口冷气，“别舔了”，伸手推推权顺荣，“硬不起来。”</p>
<p>权顺荣无视他的话，把玩着他的阴囊，再用舌尖勾他性器前端的小口，打脸来得极快，事实证明他不仅能硬，还硬得特别地快。权顺荣这才抬起头和他说话，“知勋这不是硬了吗？还很烫手呢。”权顺荣还假装被烫到，往他勃起的地方吹气。</p>
<p>“我发烧了。”李知勋实在是没力气陪他胡闹，原本生病已经够难受了，心情也变得烦躁，语气也不自觉加重，“别闹了。”</p>
<p>“我没闹，我正在帮知勋退烧呀。”权顺荣从一旁脱下的衣服口袋里拿出准备好的避孕套，一边给李知勋戴上一边说，“知勋出一身汗很快就能好啦。”</p>
<p>“我没力气。”李知勋想起身阻止权顺荣，却被他按回去，“我有。知勋躺着就好，我自己来。”</p>
<p>“权顺荣，别玩了。我说，我不想做。”李知勋冷下脸。</p>
<p>“知勋生气了？”权顺荣无视他的冷脸继续着自己的动作，“那知勋有想过我和圆佑会生气吗？如果我不来找你的话，知勋是不是连生病都不告诉我们?”</p>
<p>发烧又不是什么大病。但说到底还是自己理亏，李知勋看见权顺荣的脸色还是决定不说了。他看着权顺荣跨坐在他身上，不用丝毫扩张，直接对准位置慢慢坐下去，把整根吃完。他就知道权顺荣肯定是有备而来，这下更没什么话好说了。</p>
<p>不用他挺腰，权顺荣自觉地开始扭腰动起来，“啊太深了…知勋…好烫…啊…”正在发烧的人体温比往常要高一些，连埋在后穴的分身也比往常烫一些。权顺荣控制着自己抬腰坐下的速度和角度，让体内的性器顶到自己的敏感点，“啊啊…知勋…舒服吗？”权顺荣拉过李知勋搭在他大腿的手，想让他揉揉自己的胸，却发现李知勋躺着够不着，只好放到自己不断吐出前列腺液的分身上，“知勋…这里也摸摸吧…”</p>
<p>李知勋反应慢了一点，帮他撸了几下才反应过来。权顺荣这是把他当成会自动发热还不用充电的按摩棒了吧？以前也没见他这么主动，平时没操几下就撒着娇说轻一点不行了，现在骑在他身上倒是玩得起劲。</p>
<p>权顺荣是真的冤，平时根本轮不到他主动，李知勋已经压着他发狠地操，他除了哭着求饶还能怎么办，好不容易遇上一次掌控权在自己手上的，当然是怎么高兴怎么来。如果不是怕事后被疯狂报复，他还想反攻一次呢。</p>
<p>李知勋圈紧了一点，撸动手中的性器，看着在他身上玩得正开心的权顺荣，恶劣地刮刮前端小口，又用指尖堵住。空出来的一只手把权顺荣腿再拉开一点，让他坐到底，“不是说自己来吗？顺荣怎么能偷懒？”</p>
<p>权顺荣被李知勋这么一搞，想射出来又被堵住，只好乖乖地顺着他的意思来，最后还是打着哭嗝向他求饶。</p>
<p>李知勋想着下次再收拾他，自己射出来的时候，松手让权顺荣射了出来，粘了满肚子精液。他缓了一下，出了一身汗，现在好像真的不头疼了，就是有点困。他推推还趴在自己身上喘气的权顺荣，“起来，我要睡觉了。”</p>
<p>“睡觉？”权顺荣吸吸鼻子起身，用帮李知勋摘掉套子打结丢地上，又抽纸巾给两人擦擦身体，“可是我们还没结束呢。”</p>
<p>我们？李知勋愣了一下，撑起身体发现沙发上不知道什么时候坐了个人。完了，这回是真的完了。</p>
<p>“到我了吧？先喝杯水，不然待会口渴。”全圆佑走近几步坐在床脚，把手上的水递给权顺荣让他喂，又摸摸李知勋的脚，“知勋的脚怎么那么凉？”</p>
<p>李知勋喝了几口权顺荣喂的水，被全圆佑吓得一激灵，“我…我回去…不…现在就买棉拖。”左边一个权顺荣，右边一个全圆佑，李知勋吓得话都讲不清。</p>
<p>“嗯。还挺听话。”全圆佑已经顺着李知勋的脚摸到大腿根，“知勋还是有点烫，我们来帮你退退烧？”</p>
<p>轮不到李知勋说不要，全圆佑一伸手，权顺荣默契地往他手里倒润滑剂。身体在发烫，伸进体内的手指却却冰冰凉凉，“嘶…太凉了…啊…”</p>
<p>全圆佑熟练地找到他的敏感点戳弄，权顺荣也从背后抱住他，揉捏他挺立的乳尖。全圆佑扩张得差不多，示意权顺荣继续，自己三两下脱掉衣服，拆开正方形的包装给自己戴上。</p>
<p>权顺荣和全圆佑眼神一对上就知道他想干什么，一只手还在揉着李知勋的胸，一只手已经伸到下面握住他半勃的分身撸。等全圆佑准备好了，他让李知勋躺在自己的身上，也把刚才李知勋的招数原倍奉还。</p>
<p>全圆佑一进来就顶到李知勋的敏感点，这回轮到李知勋想射却射不出了，权顺荣还笑着说，“知勋要忍着，生病不能射太多。”</p>
<p>他刚想开口骂人，全圆佑开始动作，不等他缓一下，发狠地对准他的敏感点顶撞起来，他连一句完整的话都说不出，“权顺荣你…啊啊…别…你…啊”</p>
<p>“圆佑动作快点，知勋生病要快点休息。”权顺荣看热闹不嫌事大，空出来的手还不忘挑逗一下全圆佑。全圆佑瞥了一眼权顺荣没说话，看着李知勋涨红的脸加快动作。</p>
<p>李知勋终于明白全圆佑为什么会让他先喝水。如果不是因为那杯水，他又哭又出汗，现在估计要脱水了。实在受不了，只好呜咽着向他们两个求饶，“呜呜…哥哥…让知勋射吧…”权顺荣和全圆佑最吃他这一套，明明同岁却最喜欢听他喊哥哥。</p>
<p>这次也奏效了。全圆佑操了几下就射出来，权顺荣也松开手让他释放。李知勋躺在床上一动也不想动，闭眼就想睡，也不管身上多粘乎乎。迷迷糊糊感觉到全圆佑和权顺荣给他擦了身体，听见权顺荣的哭喊声他还幸灾乐祸地想，活该。</p>
<p>第二天醒来，果然退烧了，就是嗓子哑了不少。他去吃饭的时候看见权顺荣以一种奇怪地坐姿坐在一边和弟弟们聊天，全圆佑坐在另一边玩手机。</p>
<p>“知勋哥来啦？现在好点了吗？退烧了吗？”弟弟们一看见他就开始问他身体怎样。</p>
<p>他还没说话，权顺荣就帮他回答了，“早就退烧啦！昨天帮知勋出了一身汗就退烧了。”</p>
<p>“出汗？哥去运动了吗？”</p>
<p>“对啊。我们一起运动了。圆佑也一起去了。”权顺荣还想继续说话，被李知勋红着耳根捂住嘴，“权顺荣，闭嘴。”</p>
<p>权顺荣收到他眼神威胁举起手保证不会再乱说话，又继续转头和弟弟们聊天。</p>
<p>另一边的全圆佑可能嫌他脸还不够烫，凑过头对他说，“发烧嘛，操一顿就好了。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[567 乱七八糟]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/luan-qi-ba-zao</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/luan-qi-ba-zao">
        </link>
        <updated>2020-03-01T06:22:22.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>权顺荣一下台就被李知勋拽住，旁边的全圆佑默契地拉着他另外一只手，对staff说：“我们三个去一趟厕所。”没有人会觉得不对劲，他们队里多人，上厕所都是两三个一起去的，唯有权顺荣知道自己在劫难逃。</p>
<p>跟着李知勋去健身房苦练了那么多天，就是为了能在舞台上秀出来，所以今天在大家都换好衣服后，偷偷地央求cody给他换了件能展示他健身成果的衣服，然而他也没想到这件衣服竟然会展示得这么彻底。舞台上视线交错时，感受到那两个人用侵略性的目光扫视他的身体，权顺荣就有预感回去肯定会被教训得很惨，一想到会被怎样粗暴地对待，他莫名地有些兴奋，乳尖慢慢变硬挺立，被衣服磨得生疼。但听见粉丝的尖叫声，又觉得就算被收拾得很惨也值了，反正又不是第一次。</p>
<p>可权顺荣没想到来得这么快，刚下舞台就被两只猫一左一右挟持着带去厕所。刚进门，李知勋直接把他扛起放到洗手台上，拍拍他的大腿示意他自己乖乖张开。权顺荣还想再挣扎一下，“在这里不好吧，万一有人进来怎么…办…”全圆佑从厕所门后拿出维修中的指示牌放在门口，又把门关上，堵住他最后的退路。这下彻底完了，只希望他们不要玩得太过火。</p>
<p>见权顺荣还没动作，李知勋直接用力把他的腿掰开，裤子应声而破露出他白花花的大腿。“怎么能弄破裤子！待会怎样出去！”权顺荣急得不行，李知勋也急得不行，硬是扯下他的裤子和内裤，伸手挤了点洗手液当润滑剂往他后穴抹。全圆佑挑起他轻飘飘的渔网背心，“有胆穿成这样上舞台，这会儿还担心裤子破不破？”话说完，狠狠地揪住他挺立的乳尖。“啊啊…疼…”原本就被衣服磨疼的乳尖此刻被全圆佑用力揉捏，后穴也被李知勋的手指侵犯着，权顺荣忍不住求饶，凑上去讨好地亲全圆佑的唇瓣，伸出舌尖舔他嘴角的伤口。</p>
<p>“嘶”被勾到嘴角的疤，全圆佑倒吸一口冷气，把头往后仰躲开权顺荣的亲吻，“别亲我，亲李知勋。”一直在埋头苦干的人毫不留情地拒绝，“要亲做完再亲。”感觉到差不多，李知勋把手指撤出来换上自己硬得不行的性器，掰开他的腿大开大合地操干起来，本来就裂开的裤子因为激烈的动作破得更厉害。</p>
<p>“呜…轻点…慢…点…”一开始就这么猛，权顺荣直接被他操射，白浊星星点点落在黑色的渔网背心上，流到他的腹部。这段时间忙着筹备年末舞台，想要都是相互帮着打出来，李知勋操得这么狠，权顺荣真受不住，连求饶话都说不完整，眼角溢出眼泪。</p>
<p>“我们也想慢，但今天要快点。这里随时都会有人来，顺荣别叫得太大声，待会把人引来了。”全圆佑也不管自己腿间鼓鼓囊囊的一大包，兴致勃勃地站在一旁观看他们两个做爱。</p>
<p>权顺荣听见他的话，忍不住紧张起来，连带包裹着肉棒的内壁也开始收紧，夹得李知勋差点缴械，“放松点。”这怎么可能，权顺荣不仅没有放松，反而集中注意力去留意门外的动静。李知勋正压着他的大腿做着最后的冲刺。空荡的卫生间里充斥着肉体撞击的声音，性器进出肉穴发出的淫靡水声，还有从自己口中溢出来的呻吟。权顺荣似乎听见门外传来说话声，立刻咬住嘴唇不敢发出声音，脚步声越来越近，让李知勋停下来是不可能了，权顺荣看向站在一旁的人，全圆佑还在看着他们，无视他哀求的眼神。幸好李知勋在外面的人到达门前的前一刻抽出来射了，权顺荣咬着自己的手臂也跟着射了。卫生间一下子安静下来，只听见门外人的打闹声，应该是看见门口的牌子，呆了没多久又离开。</p>
<p>权顺荣集中精力留意外面的事，连换了个人玩弄自己都不知道。还没反应过来，被人拉下洗手台，换了个姿势，趴在洗手台上面，后穴立刻被填满。“啊啊…太深了…”全圆佑和李知勋不一样，李知勋做爱一向直接，偶尔被全圆佑怂恿才跟着一起折磨他，全圆佑就坏心眼得很，做爱不好好做，总是相出各种法子和李知勋一起玩弄他。就像现在，一边发狠地顶撞他，一边伸手抬起他的下巴，让他抬头看看镜子里面的自己被操成什么样，还不忘拉上李知勋，“知勋，你看顺荣这个样子好看吗？”</p>
<p>这回轮到李知勋站在一边欣赏他们做爱，边看还要边点评，“好看。不过你好像要再用力点，他还有心思来瞄我呢。”被李知勋这样挑衅，全圆佑当然不服气。让权顺荣直起身子靠在他身上，一手抬高他的腿，一手把他的渔网背心扯出一个洞，揉他锻炼出成效的胸肌，让权顺荣好好看看自己是怎样被他操的。</p>
<p>权顺荣看着镜子里面满脸情欲的自己，既兴奋又觉得羞耻，胸前被全圆佑捏出红痕，自己的性器挺立着直冒水，全圆佑的肉棒正在他的肉穴进出着，还微微能看见每次进出带出的穴肉。太淫荡了。这样的认知让权顺荣再一次被顶中敏感点的时候射了出来，全圆佑毫无预兆地被他柔软的穴肉紧紧吸住，在他体内释放出来。</p>
<p>李知勋去找更换的衣服，全圆佑自然留在来给权顺荣做清洁。“你怎么能射在里面！啊…别乱抠！”刚被操过的人开始控诉他的恶行。</p>
<p>“谁让你突然夹我，顺荣这么紧，想不射都难。乖乖地别乱动，不抠怎么出来。”全圆佑拿着纸巾接被他抠出来的精液。</p>
<p>权顺荣还是觉得憋着气，不能只有他一个人遭殃，这也太亏了，“那知勋，他只穿了一件！真空的！我好歹也穿了两件…”</p>
<p>“闭嘴，下次不要再穿乱七八糟的衣服了。”全圆佑帮他清理完下面，又开始帮他擦小腹上沾上的液体，“我回去自然会收拾他。”</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>