<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://haimian-bb.github.io</id>
    <title>海绵BB</title>
    <updated>2020-03-02T09:08:50.732Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://haimian-bb.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://haimian-bb.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>556677</subtitle>
    <logo>https://haimian-bb.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://haimian-bb.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 海绵BB</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[57 乐趣]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/57-le-qu</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/57-le-qu">
        </link>
        <updated>2020-03-02T09:06:54.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>李知勋想做了。</p>
<p>前段时间的连轴转让他忙晕了头。好不容易等到休息日，他却躺在床上睡不着。</p>
<p>他也不像其他成员一样，休假日喜欢出去逛。他更喜欢躺在床上玩手机，玩累了就睡觉，再加上可乐就是一个完美的假期。虽然宅在家有时候很无聊，但还是能找到些乐趣。例如，和权顺荣做爱。</p>
<p>他打开某个聊天界面，“你在宿舍吗？”</p>
<p>“啊，我出去玩了，哥。”</p>
<p>“玩得开心一点。”</p>
<p>对面的人似乎明白他话里的含义。“内，哥，我会晚点回来的。”</p>
<p>他走下床，穿着短袖短裤，踢着拖鞋往外走。反正也就从6楼到8楼的距离，没必要穿衣服了。</p>
<p>他低估了冷空气的威力。一走出门他就打了好几个喷嚏。等他走到权顺荣门口前，早就手脚冰冷了。</p>
<p>李知勋打开门的时候，权顺荣裹着被子趴在床上看舞蹈视频，头靠在浅蓝色的企鹅枕头上，把肉肉的脸颊肉挤成一团，怀里还抱着他的老虎玩偶。</p>
<p>“回来啦。”床上的人还在专注看着视频。却没有听见回答，抬起头一看对面的人。立刻从床上弹起来。“知勋怎么来了！”</p>
<p>李知勋很少来八楼找他，更不要说主动来他房间了。</p>
<p>“我…啊嚏。”李知勋吸吸鼻子，带着鼻音，“有点冷。”</p>
<p>最近气温是真的下降得有点厉害。权顺荣看着李知勋红彤彤地鼻子，还带着鼻音对他撒娇，感觉心化了一半。他赶紧掀开自己的被子，拍拍自己身旁的位置，“来坐吧。”</p>
<p>李知勋脱掉鞋，爬上他的床。毫不客气地钻进他的怀里，找了个舒服的位置窝着，把冰冷的小脚贴住他的小腿肚取暖。</p>
<p>权顺荣被他冰得全身抖了一下，又紧紧地搂住他。权顺荣体温一向比常人高一些，此刻就像个小火炉一样包围着李知勋。他抱着李知勋看着他玩游戏，他不太懂那些东西，也不太感兴趣。不过只要和怀里的人在一起，干什么都行。</p>
<p>李知勋的身子很快暖和了，他又开始想些其他事情，所谓饱暖思淫欲，大概指的就是现在。他来的目的就不是为了取暖，可那人今天倒是十分老实，抱着他动都不动。</p>
<p>李知勋动了动身子，故意把下半身再贴近他一点。权顺荣没有反应。他又弓着身子，用屁股磨蹭着权顺荣的腿根。感受到股间抵着一根灼热的东西的时候，他停下动作，继续刷手机。</p>
<p>权顺荣从李知勋一进来就起了其他心思。但最近繁忙的行程已经让他们很疲倦了，好不容易迎来休假，虽然他很想做，但李知勋没说，他也不敢动，只好忍住自己的小心思。</p>
<p>可是当李知勋窝在他怀里不断乱动的时候，他是真的忍不住了。他把头埋在李知勋的颈窝蹭了蹭，“知勋~知勋~”</p>
<p>“嗯？”</p>
<p>“还冷吗？”</p>
<p>李知勋放下手机看着他。</p>
<p>“我们来做些暖和的事情吧。”</p>
<p>权顺荣看李知勋不作声，偷偷摸摸把手伸进他的衣服里。</p>
<p>“干嘛。”李知勋按住他的手。</p>
<p>“知勋~我想做了~”</p>
<p>“不要。”李知勋嘴上这样说着，手上的动作却没用力，半推半就让权顺荣脱掉他的短袖。脚假装挣扎着，实际上已经把权顺荣的裤子扯掉了一半。</p>
<p>权顺荣什么都没发现，急迫地吻上他的唇，舔弄他的虎牙。李知勋故意咬咬他的唇，权顺荣也不恼，亲亲他的下巴尖。转移阵地，从他脖子到胸膛落下一串湿淋淋的吻。</p>
<p>“知勋的胸肌练得很好呢。”权顺荣揉着他轮廓明显的胸肌，然后低下头在他白净的胸膛留下一个牙印。</p>
<p>“你不是…也去练吗…嗯啊…权顺荣你属狗吗”</p>
<p>“唔…还是知勋的好…”权顺荣舔弄着他的胸前的肉粒，还时不时咬咬他的乳尖。</p>
<p>权顺荣继续顺着胸膛吻到他腹肌，舌尖在他肚脐眼打着转，“知勋的腹肌也练得好好。像白巧克力一样。”</p>
<p>“闭嘴。不准咬！”权顺荣都从哪里学来的骚话。</p>
<p>权顺荣装作听不见，继续在他腹部留下痕迹。</p>
<p>“别咬了…”李知勋本来就心痒痒，权顺荣搞了半天还不上，让他有些急躁，“要做就快点。”</p>
<p>“知道了，知勋别急嘛。”</p>
<p>权顺荣继续往下，脱掉他的短裤，用舌尖隔着内裤描绘着他的形状。感受到他分身挺立的时候，咬下他的内裤，张口含住他的分身，把上上下下认真舔了个遍，连阴囊都被有照顾到。</p>
<p>李知勋枕在他的企鹅枕头上享受他的“服务”。床上的老虎玩偶早被踢到地上。这下够暖和了，他浑身都在泛着红。</p>
<p>“啊…别…”李知勋弓着身子，释放出积攒了好几天的精液。权顺荣来不及避开，脸上都沾上了一点。白浊粘稠的液体顺着他的下颚线滑落。</p>
<p>“我说了别咬了！”李知勋缓了一下，忍不住想骂他。</p>
<p>“我没有咬呀。”权顺荣无辜地看着他，好像刚才用牙齿刮着铃口的人不是他一样。</p>
<p>“你…”</p>
<p>“知勋别生气啦~”权顺荣爬上去亲亲他的嘴角，赶紧给炸毛的小猫顺毛。</p>
<p>李知勋向来吃软不吃硬。权顺荣笃定他最吃这一套，一撒娇，他的气全没了。</p>
<p>权顺荣让李知勋张开腿，伸手从床头的包掏出前几天买的润滑剂。三两下拆开，挤在手里给李知勋做扩张。</p>
<p>手指带着冰凉的液体探入他体内，李知勋不禁颤抖了一下。太久没做过，后穴不免有些紧致，排斥着异物。</p>
<p>“知勋，放松一下。”权顺荣看着全身变成粉红色的李知勋，很想提枪直入。但此刻只能耐着性子给他做扩张。所幸他已经很熟练，轻而易举地找到了李知勋的前列腺，随意戳弄几下，底下的小猫嗯哼着发出舒服的声音。</p>
<p>等李知勋能容纳他第三根手指时，他又继续翻床头的包，拿出一个盒子，却发现里面是空的。“知勋，要不今天…不做了吧…”</p>
<p>李知勋等着他换上自己的东西进来，却听见他想临阵退缩，立刻伸腿勾住他的腰。“不行。”</p>
<p>“可是没套了。”权顺荣摇摇手里的空盒子。</p>
<p>“做完再洗。权顺荣你是不是男人。这时候说不行？不行你就早说，让我上你啊。”</p>
<p>权顺荣为数不多的胜负欲被他激起了。“我没说我不行。我怕是你不行。”</p>
<p>李知勋勾住他的腰，正好让他挺立的性器抵住穴口。他直接挺身进入插到底。还没等李知勋适应，他就已经开始抽插起来，每次都顶中他的敏感点。身下的小床随着他们的动作发出“咯吱咯吱”的声音。</p>
<p>“啊…嗯…轻点…”</p>
<p>权顺荣把他的腿折到胸前，加快抽插的速度，更加用力地顶撞他。手还恶劣地抓住他的分身，手指堵住他的铃口，让他等着他一起释放。</p>
<p>“呜…你松手…不…啊”</p>
<p>权顺荣如愿以偿地听见他的呜咽。松开手的同时，把他积攒的精液灌进他体内。</p>
<p>看着陷在情欲中涨红着脸，微红的眼角还带着泪花的人，权顺荣又忍不住咬了一下他白嫩的小腿，然后抱着人去洗澡。</p>
<p>李知勋看着认真给他做清理的人还是忍不住踹了他一脚。“轻点！”</p>
<p>“昂~可是抠不出来嘛。”权顺荣继续半蹲着给坐在洗手池的人做清理，在红肿的后穴抠出混合着润滑液的白浊。</p>
<p>“谁让你射里面了？”李知勋看着委委屈屈的人更来气了。</p>
<p>“可是知勋不是说不戴套也可以吗？”权顺荣撅起的嘴都能挂酱油瓶了。</p>
<p>“我有说让你射里面吗？”</p>
<p>“对不起~知勋别生气了~”又来了又来了，李知勋看着可怜巴巴看着他的仓鼠，又忍不住消了气。能怎么办呢，下次自己带着套再来吧。</p>
<p>权顺荣换好床单，把脏了的丢下洗衣机洗。回来的时候，李知勋已经抱着他的老虎玩偶睡着了。他爬上床，钻进被子，把李知勋搂在怀里。睡着的李知勋是平时见不到的乖巧模样，他亲亲他白净的脸蛋，靠着他的头睡去。</p>
<p>李知勋忍不住在桌子下踢了踢权顺荣的腿。都怪他咬了他的小腿，这几天都没办法穿短裤了。</p>
<p>权顺荣像什么都感觉不到一样，“知勋~吃这个，这个好吃。”</p>
<p>对面的弟弟却说话了，“顺荣哥，你的床是不是要换了？晚上你睡觉翻身时候总发出响声。”</p>
<p>权顺荣看了看恨不得把头埋在碗里，只露出通红耳朵的人。“可能坏掉了吧。知勋和我一起去买吧~”</p>
<p>“……吃饭。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[67 小朋友]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/67-xiao-peng-you</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/67-xiao-peng-you">
        </link>
        <updated>2020-03-02T09:05:41.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>未成年擦边球预警</strong></p>
<p>“全警官，你家小孩又打架了。”</p>
<p>全圆佑刚结束一个棘手的案子，回到家躺在床上还没几分钟就接到了学校来的电话。他家小朋友又闯祸了。</p>
<p>前段时间忙得脚不沾地，吃住都在警局解决的，足足半个月没见到他的小朋友。他加快脚步往办公室走。</p>
<p>还没到门口，在走廊上听见一个女人骂骂咧咧的声音。他打开门一看，他家小朋友正被一个大妈指着骂，“你是小混混吗？把头发染成这样，还把我儿子打成这样。你家是怎样教小孩的？”</p>
<p>“我教的，有什么意见吗？染什么颜色有什么关系吗？”他走过去把小朋友挡到身后。</p>
<p>对面的大妈看见他的警服一下子噤了声。干巴巴地说了句，“那也不能打人啊。”</p>
<p>他扭头看了看许久不见的小朋友，前些日子
的小橘子现在像个红辣椒似的，嘴角和眼角都有小伤痕，身上的衣服因为打架沾上灰尘。“怎么了？”，他却倔强地低头抿嘴不说话。</p>
<p>李知勋站在走廊发呆。全圆佑处理完那个学生家长之后，让他在外面等，自己在里面和他班主任聊天。</p>
<p>全圆佑能问些什么呢，无非是他学习怎样，为什么打架之类的。装什么装，平时也没见他有多关心自己。</p>
<p>全圆佑一出来看见的就是小朋友撅着嘴生闷气的样子。他走过去摸摸小朋友的头，“回家吧。”</p>
<p>李知勋拍掉他的手，自顾自地往前走。任凭全圆佑在后面怎样喊他，他都不理会。</p>
<p>全圆佑拦住一回家就想往沙发上躺的小朋友，提溜着全身脏兮兮的小猫去洗澡。</p>
<p>全圆佑虽然看起来瘦瘦弱弱的，手上的劲可一点都不小。最终李知勋只穿着一条内裤，坐在小椅子上等着全圆佑给他洗头。</p>
<p>“怎么突然染头发了？”全圆佑打湿小朋友的头发，抹上洗发剂，搓出红色的泡泡。</p>
<p>“染很久了。”李知勋原本打算染完橘色就不再染了。但某天他在学校的安全讲座上看见了很久没回家的人。任凭他怎样扒着前排椅背，挺直腰板，试图让台上那人看见他，全圆佑到讲座结束还是没往他的方向看。</p>
<p>他那天一放学就跑去理发店染发。理发小哥问他要什么颜色，他毫不思索地说红色。这样他再怎样瞎也能认出来了吧。他染了很久，头皮火辣辣地，染出来的效果也火辣辣的。可是他回家等了很久，等到他在沙发上睡着，全圆佑还是没回来。</p>
<p>“是吗？我都没有发现。”全圆佑准备给他冲掉泡沫。</p>
<p>“呵，您日理万机，哪会知道这些小事。难得你还记得自己还有个家。”小朋友紧闭着眼睛，乖乖地让他洗头，看上去乖巧得不行，嘴上却在讽刺他。</p>
<p>“再忙也要关心我们小朋友呀。这不是为了好好养你努力工作吗？而且按道理来说，你应该喊我爸爸吧。”全圆佑给小朋友冲完泡沫后，又给他抹上护发素。</p>
<p>李知勋是他前辈留下来的孩子。刚出警校的他就遇上了大任务。前辈不幸在任务里牺牲了，妻子也跟着去了，就剩下一个小孩，亲戚们也不要他。他看着一个人站在角落，不哭也不闹的小朋友，忍不住带他回家，找关系上户口了。当初看见他的时候就那么一点点，现在都快到他下巴了。</p>
<p>“什么爸爸？户口本上写着父子关系吗？啊？”小朋友把脖子上没冲干净的泡沫，抹到他的镜片上，糊了他一脸。</p>
<p>他撩起衣服擦脸，镜片沾了水擦不干净，他索性脱掉眼镜放到一边。蹲下身子把坐着的小朋友抱在怀里顺毛，“养了你那么久，现在翻脸不认人了？来，爸爸给你洗澡。”</p>
<p>“唔…你见过哪个爸爸像你一样变态？别碰我，不用你帮我洗。”李知勋按住全圆佑伸进他内裤的手。</p>
<p>“好，好，不是爸爸。哥哥给你洗，这不叫变态，叫青春期的性教育。”全圆佑轻轻用力就把小朋友提起来一点，褪去他的内裤。半跪在地上，伸手挤了一点沐浴露，握住小朋友粉粉的分身开始撸动。“叫声哥哥听听？”</p>
<p>“嗯…啊…做梦…”李知勋咬着唇忍着不发出声音。</p>
<p>全圆佑故意逗他，把他粉粉嫩嫩的性器涂满泡沫，“这里洗好了，轮到这了。”松开一只手，往他胸膛上抹泡沫。</p>
<p>李知勋看他真的要转移阵地，赶紧按住全圆佑另一只还握住他性器的手。“…哥哥…”</p>
<p>“嗯？我们小朋友怎么啦？”全圆佑亲亲他红透的耳根。</p>
<p>“想要…哥哥给我洗澡。”</p>
<p>小朋友难得那么主动一次。全圆佑一手圈紧他挺立的分身，就着泡沫的润滑加快撸动的速度。一手把泡沫涂满他白净的胸膛，揉捏着他的乳尖。</p>
<p>“嗯…啊…哥哥…”小朋友终归没太多经验。轻而易举地在他手里缴了械，靠着他喘息。</p>
<p>全圆佑开始仔仔细细地给小朋友洗澡，从手臂到小腿涂满泡沫，再用花洒给他冲干净。好像刚才那位给小朋友手淫的人不是他一样，如果忽视他腿间鼓起一大包的话。</p>
<p>他帮小朋友冲干净后，也把自己脱精光，然后把小朋友转过来。</p>
<p>李知勋一转身就对着他硬挺的性器，吓得往后仰头，却被他按住后脑勺。</p>
<p>“接下来到小朋友帮我洗了。”全圆佑站着俯视他。“张口。”</p>
<p>东西都已经到他嘴边了，李知勋只能张口含住他的性器。还没等他开始动作，全圆佑已经按住他的头开始挺腰抽插。</p>
<p>“唔…”尽管全圆佑动作不算太大，还是不免会插到他的喉咙深处，产生一种干呕感。他努力吞进全圆佑的性器，舌头也不忘动作，企图让全圆佑快点结束。</p>
<p>可是他等到嘴都酸了，腮帮子疼，没咽下去的唾液从嘴角流出来。全圆佑还是没释放出来。还因为他牙齿不小心磕到他的茎身发出闷哼，“小朋友还是要多练练啊。”</p>
<p>“说谁小朋友！”李知勋一把推开他。</p>
<p>“我只有一个小朋友呀。”全圆佑逗着他，还看了看他下面疲软的粉色性器。</p>
<p>小朋友气得涨红了脸，“我还会长的！”站起来又推了他一把，“你自己打吧！”然后裹着浴巾摔门出去。</p>
<p>小朋友出去的时候没关上门，他边想着小朋友白嫩的身体握住自己还硬挺着的性器撸动。边打还边大声地发出声音，生怕外面的人听不到似的。</p>
<p>最后打出来的时候还叫了好几声小朋友的名字，积攒了好久的精液粘到了浴室墙面上。他拿着花洒冲干净墙，又随意地冲冲身体，就这样走了出去。</p>
<p>小朋友早就换上了衣服趴在床上拿着手机玩游戏，晃悠着两条小腿，头发还在滴着水。看见他赤裸裸地出来丢来他从浴室裹出去的浴巾，“不穿衣服，要不要脸啊？”</p>
<p>他接过小朋友丢来的浴巾擦了擦身上的水，又擦了擦头发。随意地从衣柜掏出一条短裤套上，又从浴室拿出一条干净的毛巾坐在床上给小朋友擦头发。</p>
<p>小朋友的头发还在掉色，白色的浴巾瞬间被染成粉红色。</p>
<p>“为什么打架？”</p>
<p>小朋友努努嘴，不理会他，明知故问。他从不喜欢打架，偏偏那些人喜欢来招惹他，不是拿他去世的父母说事的，就是拿全圆佑打趣的。今天本来打算早点放学去排队买新游戏的，没想到那人来挑衅他。非说全圆佑要给他找个后妈。他觉得自己比以往更加愤怒，脑子还没反应过来，拳头已经挥出去了，没几下就把人打趴下哭着找妈妈。</p>
<p>“我的确想找个老婆，把他带回家。”</p>
<p>李知勋打游戏的手瞬间僵住了，把头埋在枕头不看他。</p>
<p>全圆佑也不管他是什么反应，自顾自地说，</p>
<p>“不过他还没成年，我在等着我的小朋友长大。”</p>
<p>“知勋，你说我的小朋友愿意和我回家吗？”</p>
<p>小朋友还是把头埋在枕头里，但露出来的耳根逐渐染红，半响才说出一句话，</p>
<p>“不早在一个户口本上了吗？”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[96 冷战]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/96-leng-zhan</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/96-leng-zhan">
        </link>
        <updated>2020-03-02T09:04:48.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>“嘟…嘟…你所拨打的电话暂时无人接听…”又是这个声音。金珉奎烦躁地挂断电话，这周已经数不清第几次了。全圆佑总是不接电话。</p>
<p>不用想别的，全圆佑肯定是在打游戏。但打游戏不接他电话，这真的太反常。他给李知勋发短信，哥，你知道怎样查对战记录吗？</p>
<p>金珉奎按照李知勋教的方法查到了全圆佑的对战记录，发现他最近都在和同一个人双排。他和全圆佑李知勋打过几次游戏，清楚这并不是李知勋的id。他还是留有希望，做足心理准备，再次给李知勋发短信，哥，你换id了吗？对面的人发来两个字，没有。</p>
<p>金珉奎不知道该怎么办。两个人在一起是他先表的白，平常也是他表达更多的爱意。全圆佑也不是没回应他，但他总觉得自己在这场感情里陷得更深，而全圆佑总能抽出几分理智去处理其他事。</p>
<p>直到傍晚时分全圆佑才回来，金珉奎还在厨房忙活着，“哥最近怎么都不接电话？”</p>
<p>“啊，对不起，可能打游戏的时候没听到。”全圆佑也知道是自己的错，走进厨房从背后抱住金珉奎，蹭蹭他肩膀。</p>
<p>以往这样金珉奎会笑着说，哥也会撒娇吗，然后从锅里夹起一点菜吹一下，让他试试味。今天金珉奎没有说话，冷着脸继续做饭，他思索着是不是他太过分了。</p>
<p>全圆佑一抱上来，金珉奎全身都僵硬了。他向来对气味很敏感，全圆佑身上除了网吧特有的味道，似乎还掺杂着其他味道。他从没觉得自己的嗅觉能有这么敏感，“吃饭吧。”</p>
<p>第一次在餐桌上无话可说。两个人沉默地吃完晚饭。全圆佑想着吃完饭后该怎么道歉。金珉奎想着该怎么问才显得自己没那么小心眼。</p>
<p>这个气氛一直延续到洗完澡上床睡觉。金珉奎先洗完的澡，他忍不住从洗衣篮找出全圆佑的外套，证实自己的猜忌。事实证明他猜对了，除了他们共用的男香以外还有另外一种香味。</p>
<p>金珉奎擦干头发躺在床上胡思乱想。如果分手之后家具要怎样处理，全都是他们一起去挑的，他们还有很多共用的东西。全圆佑一个人住也不知道能不能照顾好自己，他把衣服带走后全圆佑只剩下各种各样的运动服，饭估计天天叫外卖，全圆佑也不知道记不记得去交水电费，家里好像没剩多少，一起出门总是他开的车，全圆佑以后一个人要怎么办？</p>
<p>全圆佑洗完澡出来躺到他身旁时，金珉奎甚至已经想到全圆佑生病在家无人照顾的情景，又继续想到他身边好像不止他一个。</p>
<p>他看着全圆佑划着手机，不知道在看什么视频。他心里头乱糟糟地，直到准备关灯睡觉时，他忍不住问了一句，“哥最近一直和谁在一起？”</p>
<p>全圆佑联系他今天的反常，似乎意识到他言外之意，但他从没想过金珉奎会怀疑他，不可置信地说，“你以为我出轨了？”</p>
<p>金珉奎躲开他的视线，“我查了哥的对战记录。那个idxxx的人…”</p>
<p>全圆佑一下子明白了，他背过身，“那个id是你胜澈哥。”话说完他脱掉眼镜放好，把被子拉到嘴边，俨然是一副不想说说话的样子。</p>
<p>金珉奎想道歉又想说些什么，却看见背对他的人已经闭上眼，他也躺下背过身。他经常会摔坏东西，这回连感情也被他摔坏了。</p>
<p>就这样两个人陷入了冷战，谁都不想先道歉，谁都找不到机会道歉。</p>
<p>冷战第五天，金珉奎沉不住气了。</p>
<p>“顺荣哥，你知道圆佑哥在哪吗？”</p>
<p>“唔…圆佑…最近应该在xx书店吧…我…嗯…他上次还送了书给我…”电话另一头的声音断断续续。</p>
<p>“哥？你不舒服吗？”权顺荣的声音有些不对劲。</p>
<p>“没，没，我只是想上厕所，先挂了…嘟…嘟”</p>
<p>金珉奎听他说没事，也没多想。按照地图导航找到权顺荣说的书店。</p>
<p>书店不大，几个书架就把书店挤得满满当当，店长把店内装饰得很温馨，还养了几只猫。一看就知道是全圆佑喜欢的地方。一眼望去，并没有金珉奎想找的人。他仔细绕书架走一圈，拒绝了几个女生的搭讪，仍没看见全圆佑。</p>
<p>金珉奎走出书店，再次给权顺荣打电话，却无人接通。他直接打给李知勋，权顺荣总是和李知勋在一起。“知勋哥，顺荣哥在你旁边吗？圆佑哥不在书店，你帮我问问顺荣哥，他还会去什么地方吗？”</p>
<p>“……”电话那头没人回答。</p>
<p>“哥，还在听吗？”金珉奎看看屏幕，并没有打错电话。</p>
<p>“在…啊啊…”李知勋终于出声。</p>
<p>“哥？怎么了？”金珉奎刚问完，电话另一头传来肉体撞击的声音和李知勋的闷哼，他瞬间明白刚才到底是哪里不对劲。</p>
<p>“嗯…说。”李知勋的声音带着点哭腔。</p>
<p>“哥知道圆佑哥在哪吗？”金珉奎硬着头皮继续问。</p>
<p>“应该在…啊…慢点…”李知勋的呜咽声透过话筒传出来，金珉奎赶紧调低音量捂住手机，看看四周的路人。</p>
<p>“顺荣哥，你先让知勋哥讲完吧。 ”金珉奎恨不得立刻挂电话，“下次请你们吃饭。”</p>
<p>“知勋，你快告诉珉奎吧。”权顺荣把电话递到李知勋嘴边，淫靡的声音消失了，只剩下李知勋的喘气声，“在xx网吧的xx包间，权顺荣你快点…”
“刚才不是让我慢点吗？”“闭嘴”</p>
<p>金珉奎赶紧挂掉电话，避免听到更多骚话。xx网吧，他打开地图搜索，发现这个网吧离他十米远。十米？他抬头一看，正是马路对面那家。金珉奎到隔壁便利店买了些东西，再进网吧逮人。</p>
<p>电话不停地震动着，全圆佑瞄了一眼，手上动作一刻没停，完成一波漂亮的团战回城买装备。这才有空看看手机。</p>
<p>未接来电三个。来电人，金珉奎。完犊子了，这回又不知道要气多久。队友看他不动，开始标记他。全圆佑放下手机，破罐子破摔，反正都这样了，打完这局再说。</p>
<p>全圆佑刚点两下鼠标就被人背后抱住。背后的人轻轻松松把他从椅子抱起放到自己大腿上，把头埋在全圆佑颈窝。</p>
<p>全圆佑赶紧在吃痛喊出来之前关掉话筒，“嘶…珉奎？”</p>
<p>金珉奎咬住他脖子的软肉没回话。从脖子到耳后留下星星点点的红痕，扯下他的耳机，“哥不是打算打完再说吗？怎么不继续了？”</p>
<p>队伍频道已经炸开锅，全圆佑恢复点理智，继续操控着游戏角色控兵线。</p>
<p>气在头上的金珉奎让全圆佑站起来趴到桌子上，拉下他的裤子，拆开从便利店买来的润滑剂往手里倒。</p>
<p>全圆佑刚清完一波兵线，被后穴塞进的冰冷手指刺激到，直接闪现送人头。气得队友在队伍频道上骂人。</p>
<p>“哥，打游戏不认真点吗？”金珉奎草草扩张，熟练地找到全圆佑的前列腺戳弄几下，能塞下两根手指就抽出手，拆开刚买的套给自己戴上。</p>
<p>“我…啊…等一下…珉奎…”扩张还不够，金珉奎硕大的性器让他感到有些刺痛。</p>
<p>他还没适应好，金珉奎带有惩罚意味地开始顶撞，“哥好好数，死一次会被珉奎操射一次。”</p>
<p>“打不了…不行…慢一点…”全圆佑一手撑着桌子，另一只手被顶得在鼠标上乱点，没几下又送了人头。这回队友直接在公屏疯狂骂人。</p>
<p>“慢一点吗？那哥要好好打。”金珉奎放慢挺腰的速度。</p>
<p>即便他放慢速度，全圆佑根本没办法打，按键盘的手不断发抖，后穴抽插的速度简直是在折磨人。顾不上会被举报，勉强找回理智按下回城键，推开键盘和鼠标，“珉奎，快一点…”</p>
<p>“是哥说快点的，”金珉奎伸手探入他的衣服揉捏他的乳尖，“待会哥怎么哭我也不会停。”话说完，掐住他的腰恢复速度顶撞，还不忘安慰他身前挺立的分身。</p>
<p>尽管全圆佑把键盘推开，积攒了好几天的白浊还是沾上了键盘，还有些淅淅沥沥从桌面滴到地上。他趴在满是自己精液的桌子上缓了一会，才意识到他和金珉奎到底干了什么事。他直起身打算骂人时，却发现自己的后穴还插着金珉奎硬挺的性器。</p>
<p>“哥休息好了吗？”金珉奎抱起他坐到电竞椅上，取下全圆佑的眼镜，抽出几张纸巾给他擦擦脸上沾上的液体。“那我们继续了。”</p>
<p>“不…啊…珉奎…太深了…”金珉奎的尺寸本就不小，这个姿势更是让他入得更深。</p>
<p>金珉奎拍拍全圆佑的屁股，“哥要自己来还是我来？”</p>
<p>“我，我来…嗯啊…”全圆佑怕金珉奎又发狠顶撞，自己先抬起腰动作。但这个姿势实在太深，没几下他就塌下腰，靠着金珉奎喘息。</p>
<p>金珉奎没给他休息的机会，掐住他满是指痕的腰提起又放下，“哥怎么能偷懒呢？”</p>
<p>“啊啊…不行…啊太深了…”全圆佑眼角溢出生理盐水。</p>
<p>金珉奎舔舔他眼角，“哥叫那么大声，外面的人都要听见了。”</p>
<p>外面？全圆佑突然意识到什么，望向窗口。周末的网吧挤满人，窗外更是人来人往，他立刻捂住自己的嘴。虽说是单向窗户，外面的人看不到里面，但他总感觉此刻正在众目睽睽之下做爱。</p>
<p>金珉奎感觉穴肉突然收紧，夹得他头皮发麻，“哥很兴奋吗？”他挺腰往上顶弄一下，全圆佑捂着嘴不敢出声。</p>
<p>金珉奎故意抱起他，把他带到窗户旁。“哥很喜欢这样吗？”</p>
<p>全圆佑第一次觉得自己视力还不错，或许是心理作用加持，居然能隔着窗户看见窗外的人在打什么游戏，甚至连用的游戏角色也能看清。偶尔还有和别人对上眼的感觉，他咬着自己的手，忍受着背后的人顶撞，羞耻心让他忍不住小声呜咽。</p>
<p>金珉奎见欺负狠了，加快速度顶弄他的敏感点，两人一起射出来。这回窗上沾上了不少东西。</p>
<p>金珉奎抽出来，给全圆佑仔细擦干净身体，把还在抽噎的人放到垫着衣服的椅子上。脱掉装满精液的套子打结放进从便利店拿的袋子，再收拾好包间。</p>
<p>最后半搂着包裹得严严实实的全圆佑，提着和网吧老板买下的键盘鼠标回家了。</p>
<p>全圆佑瘫在沙发上，给网吧老板转账买下电竞椅的时候还不忘狠狠瞪了一样在用吸尘器的金珉奎。</p>
<p>金珉奎不知道什么事，看见他的表情立刻走到厨房冰箱给他倒了一杯冰可乐。</p>
<p>网吧老板发来短信，问他那天是否不舒服。太丢脸了，居然在网吧干那种事，他还有什么脸去。关键是他还有很多网费在那里。他又狠狠瞪了瞪金珉奎。</p>
<p>“哥别生气嘛，我知道错了。”大狗狗蹲在沙发前面抱着他的腿撒娇。</p>
<p>全圆佑一下子气消了一半。算了，反正难受的不止他一个。</p>
<p>“全圆佑，给我滚出来。”门被人大力拍响。金珉奎急急忙忙的开门。</p>
<p>李知勋立刻冲进来，身后还跟着提着水果的权顺荣。</p>
<p>“哥来了怎么还带水果。”金珉奎接过权顺荣手里的东西。</p>
<p>“就路上顺便买的。”</p>
<p>这边两人在客套着，另外一边在开炮。</p>
<p>“你他妈给我打定级赛了？青铜三？”李知勋冲到全圆佑面前揪住他领子。</p>
<p>“免费代练，不用谢。”全圆佑拍开他的手。</p>
<p>“你不上你自己的号上我的？你是人吗？”</p>
<p>“我号被封了。”</p>
<p>“你号被封了关我什么事？上我的号……”</p>
<p>“如果不是你把我的号给权顺荣玩，我能被人举报到封号吗？”</p>
<p>还在寒暄的两个人看他们快打起来赶紧去控制局面，一人抱着一个。</p>
<p>“哥，别气别气。”全圆佑接过金珉奎递过来的可乐嘬了一口。</p>
<p>李知勋看着喝着可乐挑眉挑衅他的人更来气了，偏偏又是他比较理亏，他抓住权顺荣的衣领往外走，“回家。”</p>
<p>权顺荣还不忘和他们告别，“珉奎，圆佑，我们先走了。”</p>
<p>“哥，下次再来，一起吃饭。”金珉奎摆摆手和他们告别。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[575 老婆饲养手册]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/575-lao-po-si-yang-shou-ce</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/575-lao-po-si-yang-shou-ce">
        </link>
        <updated>2020-03-02T09:02:27.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>预警真的有两个5！！</strong></p>
<p>李知勋捡了个老婆。准确来说，是捡了只仓鼠。</p>
<p>原本他不想管的，但是猫猫天生灵敏的听觉和直觉，让他轻而易举地找到了被压在废纸箱下面黑黑的小团子，旁边还有一个小徽章。摸了摸，还有心跳。</p>
<p>算了，就当一回好人吧。</p>
<p>他摘下头上的帽子，头上的猫耳因失去帽子的保护动了动。他小心翼翼地把这团不知道是什么物种的生物放进去。</p>
<p>门口的风铃随着李知勋的动作发出清脆的声音。</p>
<p>“欢迎光……你怎么来了？”从休息室出来的全圆佑看见李知勋捧着一个帽子等他。</p>
<p>“这个小东西，你看看。它到底是什么。”李知勋把帽子递给他。</p>
<p>全圆佑从帽子掏出一个黑乎乎的毛球，通过四肢和尾巴初步判断了一下，“应该是仓鼠？我还是先给他洗个澡吧。”</p>
<p>哈，好笑，他以为猫捉老鼠是捏造出来的，没想到他真的会抓老鼠。李知勋等待着全圆佑给小东西洗澡的时候，翻开全圆佑放在桌面的《动物图鉴大全》，打开目录，仓鼠……找到了，第615页。</p>
<p>他看得起劲时，全圆佑用毛巾裹着洗好的仓鼠出来了。</p>
<p>“喏，洗好了。”</p>
<p>他凑过去一看，“这什么？？”</p>
<p>“你自己捡的还问我？你捡的仓鼠啊。”</p>
<p>“怎么这个颜色？你是不是没洗干净。”李知勋拿起书，指了指书上白白的小仓鼠。</p>
<p>“仓鼠也有不用品种的，这是他花纹，怎么可能洗得掉。”他看着李知勋皱起的眉头。“你不会想不要他吧？”</p>
<p>“唔……养多一个太麻烦了。”养他自己已经够麻烦了。</p>
<p>“你不要他，他就没人要了。你带回去好好养，他很快就能化形。等你猫耳退化的那天，他也应该也能进化完成。到时候你发情期就不用来找我买药，有人帮你解决。你就当养了个老婆吧，这年头老婆可不好找。”全圆佑怕他真的不要，赶紧把被包成一团的小东西塞到他手上。</p>
<p>李知勋低头看着安静地睡在毛巾上的灰色小仓鼠。</p>
<p>罢了，就当捡了个老婆吧。</p>
<p>他一手拎着一堆全圆佑给他的东西，一手把小仓鼠抱在怀里，好不容易回到家，艰难地用提重物的手开了门。怀里的小仓鼠还是什么动静都没有。</p>
<p>他拿出全圆佑给他的仓鼠窝，思考着放在客厅好还是卧室好。最后还是放在了他床头，万一老婆跑了怎么办。</p>
<p>他布置好仓鼠小窝，小心翼翼地把他捧在手心，打算放进去的时候，仓鼠动了动身子，睁开黑溜溜的眼睛看着他。</p>
<p>“醒了？醒了就自己进去吧。你的床”</p>
<p>“吱吱吱吱吱”</p>
<p>“你想说什么？我不懂你说的仓鼠语。”李知勋把他放到床上，想看看它到底在说些什么。</p>
<p>小仓鼠却不叫了，迈着小短腿跑到了他的枕头上，然后躺在那里。</p>
<p>“你想在床上睡？”</p>
<p>“吱”</p>
<p>“随你吧。”</p>
<p>李知勋洗完澡出来的时候，小仓鼠已经窝在他床上睡着了。他擦擦头发躺在了床上，扭头看了看睡的正香的仓鼠，再低头看看自己身体。不会一转身把它压扁吧，总不能第一天就没了老婆。他转换成兽形，然后用尾巴把仓鼠捞到了自己的怀里，让他靠在自己柔软的肚皮睡。</p>
<p>老婆太缠人怎么办？</p>
<p>李知勋十分庆幸自己不用像正常上班族一样朝九晚五。他一起床小仓鼠就跟着他起。从起床到睡觉，一天二十四小时都要粘着他。</p>
<p>小仓连上厕所都要在门缝看着他。自从有一次没留意他，一打开厕所门，差点把它踩成仓鼠饼后，李知勋索性上厕所洗澡都不关门了。</p>
<p>他作曲的时候，它也要在旁边看着。他看它盯得那么认真，试图教它作曲，结果它连最简单的打字都不会，在键盘上跑来跑去，伸出两只小手这里按一下，那里按一下，然后转过头可怜兮兮地睁着黑溜溜的眼睛看着他，似乎在向他告状键盘在欺负他。</p>
<p>小仓最喜欢在他放录好的demo的时候跟着音乐在那蹦蹦跳跳。“你在跳舞吗？”李知勋笑着看小仓向左伸一下小手，向右伸一下腿，被自己尾巴绊倒之后又重新爬起来继续跳。</p>
<p>吃饭的时候也要在一边盯着你，给他准备好的东西不吃，非要吃他碗里的白米饭。最喜欢的食物居然还是泡菜炒饭，被辣到的时候还“吱吱”叫，让他给它喂可乐。</p>
<p>小仓养着养着，花纹不仅没有消退，还变成了虎纹。吓得他以为是不是可乐和泡菜给他吃多了变异了。他减少了给它的量之后，小仓不乐意了，天天就坐在碗前可怜巴巴地看着他，他不忍心又重新给了。不仅给了，还越给越多，小仓活生生被养成了肥仓。</p>
<p>这到底是养老婆还是养孩子？</p>
<p>李知勋被热醒了，像睡在火炉旁边一样。他迷迷糊糊睁开眼，发现小仓鼠变成了小火炉，全身都在发着热。他立刻打电话给全圆佑。</p>
<p>“干嘛？你看看现在几点？”全圆佑睡梦中被吵醒，窝了一肚子气。如果不是因为打电话的人是李知勋他骂不过，早就问候那人祖宗十八代。</p>
<p>“我老婆生病了。你马上过来。”</p>
<p>全圆佑只好背起医疗箱半夜往李知勋家里赶。</p>
<p>“他只是要化形了。我给他喂了药，大概这两天就能化形了。”全圆佑收起诊疗工具。</p>
<p>“真的？”</p>
<p>“你到底有没有看我发给你的东西？”</p>
<p>李知勋回忆起全圆佑曾经发给他的《仓鼠饲养手册》，他看了一两条发现他的小仓完全不一样，直接丢到一边了。</p>
<p>“忘了，你可以走了。”李知勋毫不留情地赶客。</p>
<p>“？用完就丢？留我在这睡一下不行吗？你不看看现在几点？喂……”全圆佑话都还没说完就被李知勋推出门。</p>
<p>他看着完全没有动静的仓鼠趴在床边睡着了。</p>
<p>第二天一早，刺眼的眼光照到他脸上，他慢慢睁开眼睛。却发现他正睡在床上，手脚都被人缠住了。等一下，人？他挣开那人的束缚，坐起来一看，原本小小一团，就他手心那么大的小仓变成了比他体型还大的男性？</p>
<p>男的就男的吧，反正都是他老婆。</p>
<p>李知勋仔细观察了一下他，肉乎乎的脸颊肉很像小仓，肉乎乎的手，还有软乎乎的肚子。他拿手揉了揉他的肚子。那人似乎感受到什么睁开了眼睛。唔……眼睛也挺像的。</p>
<p>床上的人睁着黑溜溜的眼睛目不转睛看着他。</p>
<p>“知道我是谁吗？”李知勋指了指自己。</p>
<p>“啊……”他的声音似乎因为从来没说过话有点沙哑。</p>
<p>“我叫，李——知——勋——”</p>
<p>“李……知……勋……”小仓跟着他念。</p>
<p>“你是我在路边捡到的……嗯……老婆，这个捡到你的时候捡到的。”李知勋从床头柜拿出一个徽章递给他。</p>
<p>“老……婆……”小仓歪着头看他。</p>
<p>“嗯。”</p>
<p>小仓看了手上的徽章一会儿，“权……顺……荣……”指了指自己。</p>
<p>“这是你的名字吗？”</p>
<p>权顺荣点了点头，“老……婆……”</p>
<p>李知勋带着权顺荣找全圆佑做检查。</p>
<p>“哟，怎么介绍朋友来了？”全圆佑看着李知勋领着一个人走进来。</p>
<p>“我老婆，权顺荣。”</p>
<p>“哦~权顺荣你好，欢迎……？？你老婆？？都快和我一样高了。”全圆佑看着紧紧牵着李知勋手，东张西望的男生。</p>
<p>“有什么意见吗？”</p>
<p>“没，没。进化得不错，看来你家伙食挺好的。”</p>
<p>“给他检查一下。”</p>
<p>“好嘞。”</p>
<p>全圆佑想领着权顺荣去做检查，权顺荣却扯着李知勋的衣角不放。泪汪汪地看着李知勋，仿佛拉开他的手，他就要哭出来。</p>
<p>李知勋没办法，只好全程牵着他的手去做检查。</p>
<p>“身体机能一切良好，很健康。”全圆佑拿着检测报告。</p>
<p>李知勋压低声音，靠近全圆佑耳边，按住权顺荣也想靠过来的头，“智商没问题吧？”</p>
<p>“在正常范围啊，怎么了？”</p>
<p>“他每天就只会喊老婆，老婆，话都说不完整，什么都不会干。”</p>
<p>“可能太过于依赖你了，要不你放他在家几天，培养一下独立性，让他自己学习一下。”全圆佑看了看不断想靠近听清他们对话，却什么都听不懂的权顺荣。“对了，你的兽耳快退化完成了。发情期快到了，注意一下啊。”</p>
<p>李知勋点点头表示知道了，带着他的小仓回家。</p>
<p>李知勋接受了邻市作曲家的合作邀请，打算去出差，让小仓一个人在家待几天。</p>
<p>打包行李的时候，小仓好几次试图把自己塞进行李箱里面，但他忘记自己现在的体型根本塞不进去。</p>
<p>临走前还是不放心他一个人，特地拜托了隔壁澈汉夫夫帮忙照看一下。他提着行李箱走出门的时候，被崔胜澈提溜着的权顺荣哭得一把鼻涕一把泪，打着哭嗝仍然只会喊“老婆~”，倒是尹净汉笑着对他说：“知勋放心吧，我们会帮你好好照顾的。”</p>
<p>他总感觉有点奇怪，但他们还是值得信任的。他无视哭得梨花带雨的小仓，直接转身走人。</p>
<p>在邻市工作了好几天，有澈汉夫夫看着小仓他倒没什么担心的。每天都能收到崔胜澈给他发来的汇报信息，例如今天小仓学会了洗衣服，今天学会了写字，今天又学会了泡菜炒饭。最常收到的是权顺荣拿着崔胜澈手机发的语音，小仓在电话另一头软软糯糯地说着：“好~想~你~”</p>
<p>虽然还有些结尾工作没做完，他还想多留几天，但他身体不允许他继续在这里待下去了。他的猫耳已经消退了，最近心情也开始变得急躁。他知道他的发情期要到了。</p>
<p>他一打开家门，有个身影跑过来一把抱住他，把头靠在他颈窝，“老婆~”</p>
<p>“怎么还是只会喊老婆？”李知勋觉得自己被欺骗了。</p>
<p>“你是老婆。”权顺荣眨巴着黑溜溜的眼睛看着他。</p>
<p>“你才是老婆。”</p>
<p>“你是我老婆。知勋是顺荣老婆。”权顺荣慢慢地说出两句完整的话。</p>
<p>李知勋原本就因为发情期心情急躁，现在更加烦躁了。他拉着权顺荣进房间，把他推到在床上。今天我就要让你看看到底谁才是老婆。</p>
<p>他两三下脱掉自己的衣服，又开始扒掉权顺荣的衣服。在权顺荣的脖子到胸膛，落下一串湿淋淋的吻。</p>
<p>“老婆，热~”权顺荣涨红着脸。</p>
<p>“待会你更热。”陷入情欲的李知勋忽略了权顺荣的异样。</p>
<p>李知勋揉捏着他的乳尖，张嘴咬住，不断用尖尖的虎牙研磨。</p>
<p>“呜呜，好疼……”娇气的小仓又开始泪汪汪了。</p>
<p>他继续往下，在权顺荣腰腹留下星星点点的红痕。然后含住他已经硬挺的性器。他不懂得什么技巧，只会上下吞吐着，偶尔牙齿还不小心刮到他的茎身。他舌尖舔过渗出前列腺液的地方，感收到权顺荣身体微微颤抖。他恶劣地专攻那个小口，手上还不忘撸动他的茎身，把玩他的阴囊。</p>
<p>“老婆！呜呜呜呜~老婆~”小仓第一次遭受这种刺激，这下真的除了老婆什么都不会说了。</p>
<p>白浊的液体喷了李知勋一脸。他看着还陷在高潮余韵当中的小仓，拉起被子抹掉脸上带有腥气的液体。他爬去床的另一头伸手从床头柜拿出准备已久的润滑剂。刚打开包装就被人从身后压住了。</p>
<p>“干嘛？”他转头想让权顺荣下来，却发现那人的头上不知道什么时间长出了两只毛绒绒的耳朵。</p>
<p>他伸手摸摸他的耳朵，权顺荣发出咕噜咕噜声音，一条尾巴缠上他的手。</p>
<p>这个花纹？“你到底是什么东西？你不是仓鼠吗？”</p>
<p>“我现在是老虎哦~”</p>
<p>权顺荣夺过他手里的润滑剂，熟练地挤出液体抹在手上，开始探入他的后穴。</p>
<p>“唔……等一等……你这个跟谁学的？”李知勋感受到权顺荣开始探索他后穴。</p>
<p>“胜澈哥教我的。”权顺荣继续探入了第二根手指，给他扩张的同时寻找他的敏感点。</p>
<p>“啊……他……教你这些干嘛……嗯……不要”</p>
<p>权顺荣戳到了他的前列腺，开始插入第三根手指专攻那个地方。“他说，男人要让自己的老婆舒服。”他另一只手撸动李知勋的茎身，也学他一样，恶劣地用指甲刮了一下不断吐出前列腺液的地方。</p>
<p>“啊啊……你才是我老婆！啊，不……”李知勋感觉脑子一片空白。准备高潮的时候，权顺荣却停下了所有动作。</p>
<p>李知勋不解地看着他，下一秒却被他的性器贯穿，直接插进最深处。李知勋彻底失去思考能力，躺在床上大喘气。白浊的液体打湿了两人的肚皮和耻毛。他还没从高潮中缓过来，权顺荣已经开始抽动，用力顶撞他。</p>
<p>“等一下…唔…不…太…轻点”李知勋伸手推推他，想让他慢一点，却被尾巴缠住双手无法动弹。</p>
<p>“嗯？太轻了吗？那我再用力点吧。”权顺荣抽出分身，再尽根没入，发狠地顶撞他。</p>
<p>“呜呜呜呜~”这回是猫猫被操哭了，可惜身上变成老虎的人不仅没有放过他的意思，本来埋在他体内尺寸不小的东西又胀大了几分。</p>
<p>当他跪趴在床上，身后的人咬住他的脖子，不停地在他体内冲刺时，他还分心想了一下以后生出来的孩子到底是个什么物种。</p>
<p>第二天他一醒来就感觉腰酸背痛，喉咙要冒烟，嗓子沙哑完全说不出话，他一脚把旁边睡得正熟的人踢下地。结果自己腰腿更疼了。</p>
<p>“老婆~顺荣好痛~”地上的人爬起来想窝在他怀里撒娇。</p>
<p>他定眼一看，耳朵和尾巴不见了，他的小仓又回来了。</p>
<p>他又带着权顺荣去找全圆佑。</p>
<p>“怎么回事？这不仓鼠吗？怎么变老虎了？”</p>
<p>“哇，这老虎还挺厉害的。”全圆佑看着李知勋不自然的站姿，还有脖子上深深的牙印不禁感叹。</p>
<p>“问你话呢？你是庸医吗？仓鼠老虎都分不清吗？”</p>
<p>“什么庸医！你别质疑我的医术！”全圆佑围着权顺荣绕了一圈，“他也有两种形态，特定时候会出来的。”</p>
<p>“特定是指什么？”</p>
<p>全圆佑指了指天上，“月亮。”</p>
<p>李知勋把权顺荣带回去，让他乖乖地坐在一旁，“我给你做泡菜炒饭，你就在这不要乱跑。”</p>
<p>权顺荣乖巧地点点头，“我知道了，老婆~”</p>
<p>他边做料理的时候边想，特定是指月亮的话，那就是和隔壁崔胜澈一样，月圆的时候才会变形态。那一个月也只有一天，还行还行。</p>
<p>突然被人从背后抱住了，他正想让权顺荣去客厅看看电视时，发现有条尾巴开始钻进他的衣服。</p>
<p>他转头一看，又变成老虎了？？？“你怎么又变老虎了？”</p>
<p>“老婆，我饿了。”</p>
<p>“你等一下，我马上就做好了。”</p>
<p>“我们先吃其他的吧。”</p>
<p>李知勋再次被权顺荣按在床上操哭的时候，还不忘辱骂全圆佑。庸医，还说什么特定时候，感情是每天月亮出来这人都会变老虎。</p>
<p>本来想养个老婆的，怎么养着养着自己变成了老婆。</p>
<p>李知勋躺在沙发上，看着坐在客厅毛毯上蹂躏老虎玩偶不理他的小仓。奇怪，真的太奇怪了。</p>
<p>“权顺荣最近很奇怪。”他给全圆佑发条信息后，坐直身体伸手去拿茶几上的遥控器。原本正在锤老虎玩偶的人，听见了声响立刻抬头盯着他。</p>
<p>“我不走，我只是拿个遥控器。”他举起手上的东西。小仓继续低下头，一拳打倒玩偶。</p>
<p>太奇怪了。明明之前就只会天天喊老婆的傻仓，现在还学会发脾气了。就像现在，因为他喝完了最后的一口可乐，自己就在那生闷气了。他倒不冲他发脾气，天天就锤某天晚上一起逛宜家买的老虎玩偶。</p>
<p>“你说的是哪个权顺荣？”全圆佑的信息来了。</p>
<p>“不就只有一个权顺荣吗？”</p>
<p>“我说的是早上的还是晚上的！老虎还是仓鼠？”</p>
<p>“仓鼠。”</p>
<p>“他又怎么了？”</p>
<p>“最近太粘人了。”</p>
<p>“不是一直都粘人吗？”</p>
<p>“最近更粘了。”不发脾气的时候恨不得像挂件一样挂在他身上，吃饭的时候非要坐在他大腿上，作曲的时候没空理他还会咬人。即使自己发脾气的时候也不能让他离开视线范围。</p>
<p>“不能再具体点吗？”</p>
<p>“就…脾气变得暴躁了，有时候还会咬人。唔…还天天蹭着我说下面不舒服…”李知勋又仔细想想小仓最近的异样，“对了，有时候好像会发出味道，像可乐味一样的。”</p>
<p>“？？权顺荣是不是发情了。”</p>
<p>“？？？他不是天天晚上都发情吗？”</p>
<p>“晚上的不是老虎吗？仓鼠也有发情期啊。”</p>
<p>“那现在怎么办？”</p>
<p>“唔，这是个问题，你继续观察几天。”</p>
<p>李知勋放下手机，叹了口气。“顺荣啊，要吃蛋糕吗？”</p>
<p>小仓生气了怎么办，还是要自己哄啊。</p>
<p>老虎的脾气倒没怎么变。只不过看见客厅那只皱巴巴的玩偶时，在床上会多折腾他几下，小仓咬过的地方他也要落下自己的印记。</p>
<p>小仓脾气越来越大了。有时候还会自己吃自己的醋。</p>
<p>“老婆~”小仓拖着尾音喊他。</p>
<p>“干嘛。”李知勋正在处理刚录好的demo。</p>
<p>“你是不是不喜欢我了。”</p>
<p>“？怎么这样说？”李知勋转头看他，却发现他一副下一秒就要哭出来的样子。</p>
<p>“你最喜欢老虎了，都不喜欢小仓。”他抽了抽鼻子。</p>
<p>“我什么时候最喜欢老虎了？”李知勋无奈地说。</p>
<p>“你自己…说的……呜呜呜…昨晚就说过了呜呜呜…老婆不喜欢我了呜呜呜”小仓听见他的话，立刻就哭出来了。</p>
<p>“怎么哭了，我真的……”李知勋拿着纸巾给他擦眼泪，思考着他什么时候说过这样的话。</p>
<p>等一下，昨晚说的？李知勋开始回忆昨晚的事情。</p>
<p>“说，你最喜欢老虎，我就让你射出来。”老虎把他顶上高潮，却堵住他分身的小口不让他释放。</p>
<p>他受不了，只好哭着求饶，“呜呜呜知勋……最喜欢老虎了。”</p>
<p>他看着哭个不停，甚至还开始打嗝的人，除了给他擦眼泪也只能干巴巴地说出一句，“我也喜欢你啊。”</p>
<p>“骗人呜呜呜，你明明…嗝…最喜欢他了。”</p>
<p>“不都是同一个人吗？”</p>
<p>“这能一样吗？你果然不喜欢我了呜呜呜呜”</p>
<p>“我哪有……”李知勋原本就因为作不出满意的曲子心情烦躁，现在被权顺荣这么一闹，只觉得头脑发胀，说话的语气也不自觉重了一些，“你要是像老虎一样我能不喜欢你吗？”</p>
<p>他说完这句话，小仓的哭声戛然而止。咬着唇，睁着哭得红肿的眼睛看着他，眼泪还在眼眶打转。</p>
<p>他在想是不是刚才那句话说重了，又软下声音“我最喜欢你了，不要哭了好不好？”</p>
<p>小仓却反常地推开他，捂着脸转身跑走了。</p>
<p>他拿出手机拨通“庸医”的号码。</p>
<p>对面的人一见他的来电就知道他要说些什么了，“您家那主子又怎么了？”</p>
<p>“哭了。”李知勋寻着断断续续的哭声找人。</p>
<p>“不是，你自己把人弄哭的找我干嘛？”</p>
<p>“我要是能解决找你干嘛？”</p>
<p>“哭了你就让他自己静静啊，你就是天天哄他把人宠坏了。”</p>
<p>“你确定？”李知勋站在卧室门口。人是找到了，但此刻正用被子把自己裹成一团在那哭。</p>
<p>“我跟你说，这……”全圆佑还想说些什么，李知勋直接按下了结束键。</p>
<p>他看着床上那一团，叹了口气，算了，让他自己一个人安静一下吧。</p>
<p>李知勋随意套了件卫衣出门去超市。拿了一箱可乐放进购物车后，开始挑权顺荣平时最爱吃的零食，当然他最爱的泡菜也没忘拿。</p>
<p>经过玩偶区的时候，他停下了脚步。他想起小仓天天蹂躏的那只玩偶是他和老虎逛街的时候买的。李知勋翻遍了整个玩偶区，终于找到了一只还算可爱的仓鼠玩偶，虽然还是没有家里的那只可爱。</p>
<p>他打算把玩偶放进购物车，却发现早已被权顺荣的零食塞得满满当当。他思考了一下，最后还是把自己那箱可乐放回原位，换成一罐小的。</p>
<p>李知勋提着几大袋零食，腋下还夹着一只玩偶，好不容易回到家，小仓没像以前一样冲出来迎接他。他放下一堆东西，拿着新买的玩偶往卧室走。</p>
<p>权顺荣已经哭着哭着睡着了，把自己缠得像个茧一样，只剩头漏在外面。因为哭过的缘故，鼻头红通通，眼皮也肿了。不知道是太热还是不安，眉头紧皱，额头上更是沁出一层薄汗。</p>
<p>李知勋放轻手脚，把他从被子里面解救出来。轻轻地用湿毛巾给他擦干脸上和身上的汗后。把新买的玩偶放进他怀里。睡着的人终于眉间舒展开来，抱着怀里的玩偶砸吧一下嘴，睡得更熟了。</p>
<p>李知勋快速地去浴室洗漱了一下。出来的时候才发现又有什么不对的地方。今天老虎没出来？</p>
<p>他爬上床仔细观察了一下睡着的人。虽然老虎和仓鼠长得一样，但仔细观察还是有些不同。老虎的下颚线锋利，他轻轻掐了一把那人的脸，唔…小仓的脸颊肉肉乎乎的。还有，老虎的腹部更紧致，小仓的肚子白白软软的。李知勋又伸手摸了摸他的肚子，嗯，软软的肉，是小仓没错了。</p>
<p>他在小仓身边躺在，睡着的人似乎感觉到什么，立刻松开怀里的玩偶，手脚缠上他，把他锁在怀里，熟练地把头往他颈窝埋。</p>
<p>算了，有什么问题明天起来再说吧。</p>
<p>李知勋迷迷糊糊中感觉有人把手伸进他宽松的睡裤，抚慰他的分身。</p>
<p>他以为自己还在睡梦中，直到因为晨勃而肿胀的性器被人含住。</p>
<p>他睁开眼睛，发现权顺荣正埋在他腿间上下吞吐着他的性器。准确来说，是老虎，因为此刻他的尾巴正在他后穴打转，引起一阵瘙痒。</p>
<p>“你怎么…嗯啊…在白天出现了…不”</p>
<p>老虎掐了掐他的阴囊，用力一吸，李知勋今天的第一次就释放在他嘴里了。</p>
<p>老虎把嘴里的白浊吐出来，抹到他胸前，揉捏着深红色的肉粒。“怎么？知勋以为我是那只傻仓吗？”</p>
<p>“你不是…呼…只有晚上出现吗？”李知勋喘着气。“啊！轻点！”</p>
<p>老虎恶劣地揪起他的乳尖，“谁说我早上不能出现的？你就那么喜欢那只仓鼠吗？”</p>
<p>“我…嗯…没有…”李知勋胸前被老虎蹂躏得通红一片，老虎尾巴还一直刺探着他的后穴，却不进入。“给我吧。”</p>
<p>“嗯？知勋在说什么？”老虎把人捞到怀里，让他坐在自己腿上。一手继续拨弄着红肿的乳尖，一手撸动着硬挺的分身，尾巴还不忘浅浅地进入他的后穴再退出。“你说只喜欢我，只喜欢老虎，我就给你。”老虎在他耳边说着引诱他的话。</p>
<p>“我只…喜欢你…只喜欢老虎。”李知勋陷入情欲中，没发现卧室多了个人。</p>
<p>老虎听到了令自己满意的话，向站在床边的人挑衅“听见了吧？他最喜欢老虎。”</p>
<p>“呜呜呜呜，老婆明明昨天才说最喜欢我，李知勋是大骗子。”</p>
<p>李知勋头脑一下子清醒不少，身前站着一个权顺荣，那身后？他扭头一看，还是权顺荣，怎么有两个权顺荣？？？？</p>
<p>“你们到底哪个才是权顺荣？”</p>
<p>“两个都是哦~知勋最喜欢哪个呢？最喜欢的肯定是我吧，我让你这么舒服。”身后的老虎继续着手上的动作。</p>
<p>“你胡说，你这是作弊，有本事我们公平竞争。我也能让老婆舒服。”小仓气呼呼地冲他喊着。</p>
<p>“好啊，那你来呀。”</p>
<p>李知勋被放躺在床上。小仓跪坐在他腿间努力地把他的分身含进口中，没被含进去的部分被肉肉的小手圈着。他的口活还不够熟练，牙齿偶尔会刮到他的茎身，引起他的闷哼。</p>
<p>跪在他身旁的老虎伸手扶起他的头，把自己的肿胀的性器递到他嘴巴。他张口含住，还没开始吞吐，老虎便自己开始抽插起来，尾巴还一抽一抽打在他雪白的胸膛上，留下一条条红痒的痕迹。</p>
<p>身下的人卖力地吞吐着，身前的人也卖力地抽动着。李知勋忍不住喷了小仓一身时，老虎也抽出来喷了他一脸白浊。</p>
<p>“你，转过去趴着。”老虎抓起被单给李知勋擦脸。</p>
<p>“我凭什么要听你的！”小仓也想凑过来。</p>
<p>“你还想不想被干了？”</p>
<p>“哦~”小仓委委屈屈地背靠着他们跪趴在床上，露出早已红肿，分泌出不少液体的后穴。</p>
<p>李知勋还没缓过来又被老虎摆放成另外一个姿势。他正跪坐在小仓身后，分身正对着他的后穴。</p>
<p>老虎拍拍他，“进去吧，这家伙难受了好几天了。”</p>
<p>小仓也扭头看着他，“老婆~我想要你操我”</p>
<p>李知勋一个挺身，进入了小仓的后穴。温热紧致的内穴让他不自觉掐住小仓的腰开始抽动，发情期的小仓后穴分泌出更多的液体打湿了他们交合的地方，每一下抽插都发出“噗呲”的水声，带出柔软的肠肉。</p>
<p>突然，感觉股间一阵冰凉感。老虎倒下润滑剂，开始扩充他的后穴。原本被尾巴刺激过的后穴轻而易举的进入两根手指。老虎熟练地找到他的敏感点不断戳弄着，继续塞入第三根手指。尾巴用力圈住他分身的根部，让他的分身又胀大了几分。</p>
<p>老虎把手指抽出去，换上了自己的硕大，一挺而入，直接开始顶撞他的前列腺。前后夹击让李知勋头脑一片空白，却因为分身被尾巴缠住根部无法释放。</p>
<p>随着老虎的动作，他的分身被带动在小仓的后穴抽插，他的后穴也被老虎不断侵犯着。但他却无法释放出来，他忍不住抬起手捂着脸呜咽起来。</p>
<p>老虎见状，加快了顶弄的速度，在自己释放的那一刻松开了他的尾巴。</p>
<p>李知勋在小仓体内释放完，抽出分身时，身体还因为剧烈的刺激颤抖着。</p>
<p>他看着一个等着他来操的人，一个等着要操他的人，不禁哭出声求饶“呜呜呜放过我吧。”</p>
<p>再次醒来已经是深夜了，身上和床上已经被清理过。他看见床上只有一个人在熟睡，也无心确认他到底是老虎还是仓鼠，赶紧捞起床头柜的手机往外走。但刚下床他的腿一下子就软了，他忍住把床上人暴打一顿的念头，颤颤巍巍地走到客厅。拨通“庸医”的电话号码。</p>
<p>“你知不知道现在几点了？”全圆佑忍住骂人的冲动。默念他是李知勋骂不过骂不过。</p>
<p>“有两个权顺荣。”</p>
<p>“你是不是没睡醒？”</p>
<p>“真的有两个，一个仓鼠一个老虎。”</p>
<p>“哇，牛逼。他还会分身？”</p>
<p>“说出这种话，你还是人吗？”</p>
<p>“可能是发情期的后遗症？以后等他会自己切换形态应该就不会出现了。”</p>
<p>“需要多久？”</p>
<p>“唔……我花了大概两年吧”全圆佑摸了摸自己的狐狸耳朵。</p>
<p>“什么？？？”他的命还要不要了？别说两年，三天他就要精尽人亡了。</p>
<p>他挂断电话后，翻出全圆佑很久之前丢给他的仓鼠饲养手册。</p>
<p>上面写着：仓鼠三到四天发情一次。</p>
<p>完了完了，这世上要少一只可爱猫猫了。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[69 合作愉快]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/69-he-zuo-yu-kuai</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/69-he-zuo-yu-kuai">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:59:49.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>“圆佑，你在看什么？”权顺荣凑过去，很难得见全圆佑手里拿着游戏机，却在关注其他事。</p>
<p>“那边。”全圆佑关掉游戏机，指指一个方向。</p>
<p>“哪里？料理社？那个社团都没多少人，哪个？哪里漂亮了？”权顺荣把头钻出窗户看对面的社团活动室。</p>
<p>全圆佑脱掉眼镜，用衣服仔细擦擦又戴上，继续往那边看，“胸漂亮。”</p>
<p>“全圆佑你是变态吗？看人家胸？”权顺荣盯着他，“你该不会是为了这个才加入电竞社的吧？你居心不良。”</p>
<p>“你又是什么居心。一个电子小白参加电竞社？”全圆佑瞄了他一眼，毫不留情嘲笑他，“你连游戏账号都不会注册吧？”</p>
<p>“我不会来学习一下不行吗？”权顺荣梗着脖子反驳，却不知道他突然放大的声量出卖了他。越心虚的人越是大声。</p>
<p>全圆佑耻笑他，电竞社谁不知道权顺荣每天同一时间在门口偷偷摸摸看人。足足怂了一个月不敢去要联系方式。</p>
<p>权顺荣不理会他，继续寻找着全圆佑看上的人。等他找到了也要好好嘲笑他一番。他找了一圈都没看到全圆佑说的胸漂亮，倒是从门口进来的人吸引了他的眼光。正是他心心念念一个月的人。他扒拉着窗户，恨不得两栋楼的距离立马消失。</p>
<p>全圆佑看他半个身子都在窗外，伸手把人拉回来，“不是说不漂亮吗，怎么看得眼都直了。”</p>
<p>“漂亮，太漂亮了。脸也漂亮。”权顺荣又企图爬上窗户，却被人死死按住。</p>
<p>全圆佑从那人的胸转移到脸，但距离实在太远，他看不太清那人的脸。他又往下看，那人解开扣子，露出漂亮的小臂线条，“手臂也好看。”</p>
<p>“你从哪看到手臂的？”权顺荣睁大眼睛，也没看见那里露出手臂，只看见心上人修长的手。“手更好看。”</p>
<p>全圆佑看向那人的手，他正在拿起围裙给自己系带，系上围裙更凸显他的腰线。“腰也好看。”</p>
<p>权顺荣看着正在脱外套的人，“嗯，好看，”衬衫下摆扎在校裤里，一转身，权顺荣看见他翘起的臀部，“屁股也好看。”</p>
<p>全圆佑闻言继续往下看，看见他翘臀，“好看。”不知道摸起来什么感觉。</p>
<p>“等一下，你该不会看上我的人了吧？”权顺荣突然反应过来，抓住全圆佑领带，“那人是我的。”</p>
<p>“谁看上你的人了？我先看中的。”全圆佑推开他。</p>
<p>权顺荣着急了，“你看中的是哪个，321一起说，3，2，1”</p>
<p>“最高的那个。”“最白的那个。”</p>
<p>“就那个小矮子？”全圆佑挑挑眉。</p>
<p>“你居然喜欢黑黝黝那个？”权顺荣不服气地反驳着。</p>
<p>“那我祝你成功。”全圆佑毫无诚意地祝贺权顺荣，无视他抗议的话。继续看着对面那人认真做好甜品后，把小蛋糕放进一个粉红色的饭盒里面。</p>
<p>两个人就这样趴着窗户看完对面的料理社的社团活动，直到对面的人走光，他们社团也剩下没几个人。</p>
<p>“今晚你自己回去。”权顺荣和全圆佑刚走出校门就听见全圆佑这样说。</p>
<p>“你要去哪？”</p>
<p>“重新配一副眼镜。顺便买个望远镜。”</p>
<p>“我也要去！”权顺荣听见望远镜立刻抓住全圆佑的手，生怕他丢下自己。</p>
<p>第二天电竞社多了两个怂包。</p>
<p>“圆佑你往那边靠靠，挤到我了。”</p>
<p>“是你先挤过来的好吗？”全圆佑看着大半个身子靠在自己身上的权顺荣。</p>
<p>“那我们换个位置。”</p>
<p>全圆佑无语地看着权顺荣挤开自己。他继续拿起望远镜对焦，换了新眼镜后视野清晰不少，再加上望远镜，他能清楚地看到那人漂亮的脸，尖尖的小虎牙。还有解开衣扣后，微微能瞥见的胸。</p>
<p>“嗯？怎么看不到了？圆佑帮我调一下，快点快点。”</p>
<p>另一边，“哥，你有没有觉得有什么不对劲的地方，我总感觉好像有人在看我们。”金珉奎洗着今天料理需要的蔬菜。</p>
<p>“有吗？”李知勋漫不经心地拉松领带，余光瞄瞄对面拿着望远镜看他的人，故意走到窗旁边伸了个懒腰，“今天有饭吗？”</p>
<p>“哥，你加入我们社是不是就为了吃饭？我们社的米都快被你吃光了！”正在切洋葱的人听见他的话忍不住停下说他，却不小心被洋葱熏到眼，“啊，哥给我递张纸巾。”</p>
<p>“圆佑，我觉得我们被发现了。”权顺荣压低身子，小声地对全圆佑说。</p>
<p>“有吗？”只是你被发现罢了。全圆佑继续光明正大地看。这人怎么连哭也这么好看。</p>
<p>“圆佑，顺荣，下星期的社团联谊去不去？”社长来问他们两个。</p>
<p>“不去。”“没空。”两个人头都没回。</p>
<p>“那太可惜了，我还拜托了一定要拉上料理社。”</p>
<p>“我去！！”“时间地点。”两个人同时回头。</p>
<p>几天后。</p>
<p>“圆佑，你说他们真的会来吗？”权顺荣往下拉拉自己的破洞牛仔裤。他是打算打扮得性感一点，但没想到洞太大，竟然露出他的内裤角。早知道不穿平角内裤了。</p>
<p>“别扯了。”反正待会还是要被脱掉的。全圆佑抬抬眼镜，环顾四周，“一定会来。”最后在挤满女生的角落找到他想找的人。金珉奎正被一圈女生包围着，“找到了。”</p>
<p>“我看看，我看看。”权顺荣踮起脚，左看右看，终于找到了被一堆女生挡住的李知勋。</p>
<p>“准备好了吗？”</p>
<p>“啊？”权顺荣不明白全圆佑什么意思。</p>
<p>“跟我来。”全圆佑把他领到休息室，“你在这等一下。”</p>
<p>李知勋挤开人群，把金珉奎解救出来。“哥，你怎么不早点救我。”金珉奎扯扯被弄皱的衣服，李知勋说要带他介绍帅哥，他今天特地穿了新买的衬衫，人还没见到衣服就成这样了。</p>
<p>“那边。”李知勋指指那边头靠头聊天的人。</p>
<p>“那个脸肉肉的吗？还挺可爱的，哥…”金珉奎话还没说完，被李知勋踮起脚狠狠拍了一下脑袋。</p>
<p>“那个是我的，旁边那个才是你的。”李知勋看着两个人往其他地方走，也准备带着金珉奎走。</p>
<p>“旁边那个？”金珉奎凭着高海拔的身高看清全圆佑的脸。“真的吗？太帅了吧。哥有办法拿到他的联系方式吗？”</p>
<p>“特殊的联系方式，要吗？”</p>
<p>金珉奎跟着李知勋往会场里走。“哥，我们来这里干嘛？不是去要联系方式吗？”</p>
<p>李知勋把他带到一个门前，示意他进去。一打开门，里面漆黑一片，金珉奎有些害怕，却被人从背后一推，踉跄往前走了几步。门被人从后面关上。</p>
<p>“哥！哥！”金珉奎好像摸到了什么毛绒绒的东西，吓得他哭着拍门，“哥，开门，快开门！”</p>
<p>金珉奎缩成一团，蹲在门口。过了好几分钟，听见细微的脚步声，门被人打开，他一把抱住来人，“哥，别吓我了呜呜呜…”</p>
<p>被他死死抱住的人抽出一只手打开灯，又拉上门。</p>
<p>金珉奎缓过来抬起头，却发现他抱着的人不是李知勋，而是他看中的那个帅哥。他愣了一下，反应过来后立刻捂住脸，“我…我…太丑了……”</p>
<p>全圆佑拉下他的手，“很漂亮，”用自己的衣袖给他擦眼泪，“哭也很漂亮。”</p>
<p>金珉奎缓过来后才想起，“我还不知道你叫什么…”他不好意思地看着那人被他眼泪浸湿的衣袖。</p>
<p>“全圆佑。我叫圆佑。”全圆佑毫不在意自己的袖子变成什么样，把袖子往上撸。</p>
<p>金珉奎试图挽回自己在帅哥面前的形象，“圆…圆佑，你的衣服脱给我，还有联系方式，我帮你洗吧。我本来不会哭的…我不想哭的…我害怕…不我…”金珉奎觉得自己越解释越乱。</p>
<p>“你会的”，全圆佑认真地看着他，“你想哭的。”</p>
<p>金珉奎不明白他在说些什么，下一秒被人压在门板上。全圆佑拉下他的脖子吻上去，另一只手抽出金珉奎塞在裤子里的衬衫，伸进去摸上垂涎已久的胸。</p>
<p>“唔…圆…圆佑…”金珉奎想按住在他胸前作乱的手，却发现眼前的人看似瘦弱，力气不比他小。被他吻得晕乎乎，搂着走了几步，推倒在桌子上。金珉奎又摸到了把他吓哭的毛绒绒东西，脑袋瞬间清醒不少。他反射性收回手，低头一看，毛绒绒的东西是一张丝绒桌布。金珉奎懊恼着又在全圆佑面前丢脸了。</p>
<p>全圆佑看着金珉奎被吓一跳的样子，只觉得可爱。这么轻易被吓到，下一步可怎么办。“啪嗒”一声，全圆佑把金珉奎的皮带抽掉丢地上，扯下他的裤子，隔着内裤抚慰着他微微抬头的分身。</p>
<p>果不其然，金珉奎又被吓到了，连话都讲不清楚，“圆，圆佑，这，我们不能这样吧？”</p>
<p>“为什么不能？”全圆佑拉下他的内裤，圈住他半硬的性器撸动，另一只手扯开他胸前的扣子，继续揉捏他的胸，“我们不是在交换联系方式吗？”</p>
<p>“嗯啊…联系…方式？”金珉奎双手往后撑着桌子，微微仰头喘气。</p>
<p>全圆佑刮刮性器前端渗出的液体，抹到他的胸上，认真地看着他，“要交换吗？”</p>
<p>金珉奎还是不明白他在说什么，但看着全圆佑认真的眼神，他忍不住说：“要。”</p>
<p>他后悔了。金珉奎趴在桌子上，抓住桌布忍受着后穴传来的不适感，“嗯…啊…”</p>
<p>全圆佑觉得不够润滑，又往他股间倒下冰凉的液体。沾满液体的手指在他后穴搅动探索着，发出淫靡的水声。</p>
<p>陌生的快感让金珉奎有些害怕，“圆佑…不要…啊啊…”全圆佑无意中碰到的地方带来更激烈的快感，“别碰那…”</p>
<p>全圆佑抽出手让他转过身。他以为自己解救了，全圆佑却拉起他的腿，让他往后坐在桌子上，重新探进他的后穴找回他的敏感点，无视他的哀求故意戳弄着。</p>
<p>金珉奎想，他终于明白全圆佑说的话了。胸前的乳尖被全圆佑揉捏着，另一边也没落下，被他含住啃咬，后穴的敏感点也被他不断刺激着。他今晚的泪腺似乎特别发达，刚止住没多久的眼泪又往下掉，“别咬了…”</p>
<p>全圆佑听见金珉奎带着哭腔的声音，抬起埋在他胸前的头，“怎么又哭了？”手上的动作却丝毫没停。</p>
<p>金珉奎咬着下唇不说话，紧紧抓住全圆佑手臂，性器前端射出白浊的液体。这下全圆佑的上衣彻底脏了。</p>
<p>“不是说好交换的吗？珉奎怎么先给了？”全圆佑索性把上衣脱掉，掏出口袋的东西，把衣服丢地上。</p>
<p>金珉奎还没缓过来，全圆佑已经给自己戴上套，对准穴口挺腰进入，“等一下…啊…圆佑…慢一点”</p>
<p>全圆佑听他的话，放慢速度，不紧不慢地顶弄，“是这样吗？珉奎舒服吗？”</p>
<p>全圆佑明摆着在折磨他，后穴传来瘙痒的感觉，金珉奎忍不住说，“唔…啊…用力一点…”</p>
<p>他刚说完，全圆佑便掐住他的腰开始抽插起来，狠狠地顶撞他的敏感点，无论他怎样哀求全圆佑都不再放慢速度。</p>
<p>他呜咽着，又觉得自己哭起来的样子太丑，想用手挡住，却被全圆佑拦下来，“珉奎哭的样子，很漂亮。”</p>
<p>不知道被全圆佑压在桌子上操了多久，金珉奎底下的桌布早就沾满了各种液体。门外突然传来嘈杂声，脚步声离房间越来越近，金珉奎吓得捂住自己的嘴，不敢发出任何声音。</p>
<p>全圆佑感受到他后穴突然收紧，吻上他的唇，继续顶撞着。</p>
<p>脚步声在门前停下，金珉奎开始紧张起来，生怕下一秒会有人开门进来。体内的快感加上被人发现的恐惧感，让他身体有些兴奋。最后在开门锁的声音中和全圆佑一起射了出来。</p>
<p>被人发现的羞耻感让他躺在桌子上捂住脸哭泣。全圆佑扯下装满精液的套子打结放到一边。随便在地底下捞了件衣服，拉开金珉奎的手，给他擦眼泪，“别哭了，门早就锁上了，没有人能进来。”</p>
<p>金珉奎听见他的话移开手，发现房间的确只有他们两个人。泪珠子还在一串串往下掉，打着哭嗝，他抽抽鼻子，“都怪你…嗝…为什么…要在这里呜呜…”</p>
<p>“好，都怪我。下次不在这。”全圆佑给他擦完眼泪，又仔细给他擦干净身体。</p>
<p>金珉奎缓了一下，发现全圆佑正在拿着他的衬衫给他擦身体，他抢过来一看，衬衫皱巴巴地，还沾上各种液体。“我待会…嗝…要怎样出去…我的衬衫…”</p>
<p>“我有备用的。”全圆佑从门旁边拿出一个袋子，掏出衣服给金珉奎穿上。从衣服到裤子，尺寸刚刚好。</p>
<p>金珉奎坐在一旁，看着全圆佑清理着“作案现场”，最后还不忘带走把他吓哭的桌布。</p>
<p>全圆佑搂着金珉奎走出去时，看到走廊另一边搂住权顺荣的人。两人对视了，对面的人对他说了一句话，全圆佑眯着眼看清他的口型，也回他一句，“合作愉快。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[67 相亲爱情故事]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/67-xiang-qin-ai-qing-gu-shi</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/67-xiang-qin-ai-qing-gu-shi">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:58:54.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>李知勋录完demo已经凌晨两点。他打着哈欠，按亮手机，发现今天下午发送的好友申请刚刚才被通过。</p>
<p>他随手发了句，你好。对方也秒回一句，你好。他等了几分钟，没再收到对方发的任何东西。</p>
<p>什么嘛，不想聊就不要加。早知道他就不该答应权顺荣去什么相亲，天天就在他身边说什么金珉奎在健身房认识的极品男人，长得又高又帅，声音好听，学历高工资高情商高。他就不该相信权顺荣的鬼话，搞得现在像个傻子一样等别人回信息。</p>
<p>李知勋收拾好东西，准备打车回家时，又收到那人的信息，“不好意思，刚在开车。”</p>
<p>他冷笑一声回了一个字，“哦。”打算直接拉黑。</p>
<p>就在被他拉黑的前一刻，对面的人给他发了一句，“我们什么时候见面？”</p>
<p>梦里见吧。他坐上的士，和司机说地址之后，准备删除好友，但突然想到权顺荣缠人的黏糊劲，如果他今天删了人，说不定权顺荣明天立刻带着金珉奎杀上门。李知勋揉揉肿胀的太阳穴，看来这人是非见不可了，“你什么时候有空？”</p>
<p>这回对面的人回得极快，“随时都有。明天见面可以吗？”</p>
<p>明天？这人怕不是想立刻和他说清楚才那么急吧。也好，大家速战速决。他直接把工作室附近的一家餐馆地址发给他，挑了个好时间。明天睡一觉起来去吃个饭，顺便去上班。</p>
<p>发完他就再也没看那人回复什么，刚好他也到家了。匆匆忙忙洗了个澡就钻进被窝睡觉，自然也错过了那人发的，期待和你见面，晚安。</p>
<p>李知勋穿着卫衣短裤，踢着拖鞋走进餐馆时，发现自己常坐的位置被一个穿着西装的人占了。他只好另寻位置，并准备给他的相亲对象发新的桌号。一掏出手机，全是权顺荣的信息轰炸，他就不该告诉权顺荣今天来见面的。</p>
<p>他低头发着信息的时候，突然听见有人喊“李知勋。”他抬头环顾四周，并没有他认识的人，他也从来没听见这个嗓音。</p>
<p>他一进门就看到的那个西装男突然站了起来，冲他喊，“李知勋，这里。”李知勋睁大眼睛上下打量他的打扮，帅是真的帅，一身黑色西装，戴着金丝眼镜。但是，在汤饭店穿成这样？他低头看看自己的短裤拖鞋，压低帽檐向他走去。</p>
<p>“那个…”李知勋慢慢走到他身边，想说大家各自回家就行。话还没说出口，对方伸出手，他下意识握上去。</p>
<p>“你好，我是全圆佑，1996年7月17日生今年24岁，庆尚南道人，身高182体重63公斤，a型血，…………很高兴见到你。”</p>
<p>李知勋还是第一次遇见语速这么快的普通人，短短两分钟他已经知道全圆佑身高职业个人爱好家庭背景，甚至连他小时候被狗咬过都知道了。他一边听一边分心想这声音这语速不去当rapper真的可惜了，居然是个程序员。</p>
<p>“我们…先坐下吧。”李知勋看见四周的人用好奇的眼神看着他们，不好意思地收回手，“我叫李知勋，目前职业歌曲制作人。”</p>
<p>对比全圆佑的自我介绍，李知勋的简短得不能再短。全圆佑盯着他，等他继续说。</p>
<p>李知勋只好干巴巴地挤出几句话，“我也是96生的。”</p>
<p>“嗯。”全圆佑认真地点点头。</p>
<p>“唔…釜山人。”</p>
<p>“嗯。”</p>
<p>李知勋挠挠头想还有什么好说的，突然店里切了音乐，“啊，这首歌我写的。”</p>
<p>“嗯，我知道。”全圆佑还是点点头。</p>
<p>“唔…”李知勋彻底不知道该说什么，正巧点的东西到了，“那吃饭？”</p>
<p>“嗯。”</p>
<p>李知勋硬着头皮吃完这顿饭。全圆佑坚持要结账他也拦不住，暗自记下金额打算过后还回去。</p>
<p>全圆佑说要送他，被他拒绝后，只好说：“下次再见。”</p>
<p>怕是没有下次了。李知勋一边腹诽着，一边笑着和他告别。</p>
<p>好不容易解决了一个，没想到还有一个最缠人的，正蹲在他工作室门口戳手机发信息。</p>
<p>“知勋，你来啦！”权顺荣一听见声响，立刻抬起头，“今天相亲怎样？你觉得合适吗？”</p>
<p>李知勋边打开门边点头回答他的问题，“嗯，就那样。”</p>
<p>“就那样是怎样？”权顺荣把他按在沙发上，“你仔细说说。”</p>
<p>“唔…”李知勋回想一下，“可能不太合适。”</p>
<p>“哪不合适了！珉奎打包票说你一定会满意的。你说说哪不合适，是不够高还是不够帅，你先说说。”权顺荣一听他的话立马急了。</p>
<p>实际上也并没有那么不合适。李知勋以为两个人就这样沉默地吃完整顿饭的时候，全圆佑开口挑起话题。一来一往发现还是能聊下去，两人的爱好都挺相似，都喜欢宅在家打打游戏，偶尔去健身房锻炼一下。饮料取向也相似，都是碳酸爱好者。工作时间也很像，一个作曲到半夜才结束，一个加班敲代码到深夜。长得也挺合适的，不得不承认他的确挺看脸，否则那时候也不会被金珉奎这头大尾巴狼叼走权顺荣。</p>
<p>李知勋想了老半天才想出一个理由，“着装不合适。”</p>
<p>“着装？”权顺荣摸不着头脑，“这有什么关系。这年头找个对象可不容易，找个那么帅的对象更不容易。”他为李知勋的终身大事操碎了心，“你都单身二十四年了，你不试试怎么知道合不合适，你先试试，试过再说啊。”</p>
<p>“试试？”</p>
<p>全圆佑一回到公司就跑去洗手间换下身上的西装，穿回自己喜欢的运动服。他一边换还一边想着下次约会要去哪里。</p>
<p>全圆佑第一次见李知勋是在新换的健身房里面，他觉得这个人长得挺像他家的小白猫。后来他半个月风雨无阻往健身房跑，结果人没见到多少面，自己的肩膀倒是结实不少。越看越觉得那人长得像他家的猫，勾得他心痒痒。连续去了一个多月，还是不知道那人叫什么名字，反而和金珉奎成为健身好友。</p>
<p>“哥，你在看什么。”金珉奎看着眯起眼睛往某个方向看的全圆佑，“啊，知勋哥来了。”</p>
<p>他准备去和李知勋打个招呼，却被全圆佑紧紧抓住手臂，“珉奎，你认识他？”</p>
<p>金珉奎点点头，看见全圆佑恳切地说：“帮我个忙。”</p>
<p>最后以事成之后送他一箱润滑剂加两个月避孕套，获得了和小猫相亲的机会。虽然花了他大半个月工资，但是也算值了。可是小猫今天看起来好像不太开心，看来下一次约会要好好策划。</p>
<p>全圆佑把衣服塞进袋子时，发现金珉奎给他打了好几个电话。他回拨回去，“珉奎，怎么了。”</p>
<p>“哥，你今天穿什么衣服去的？”一接通电话金珉奎急急忙忙问他。</p>
<p>“西装。”全圆佑提着装西装的袋子往办公室走。</p>
<p>“哥，你为什么要穿西装？？”金珉奎恨铁不成钢地说。</p>
<p>“网上说第一次约会要正式一点。”全圆佑不懂这有什么问题。</p>
<p>“哥，知勋哥说你们不合适，着装不合适。”</p>
<p>全圆佑，看着手中的袋子不知所措，“那现在怎么办？”最后还是把刚买不久的西装丢进垃圾桶。</p>
<p>“我和顺荣哥会搞定的，哥放心吧。”</p>
<p>李知勋从楼下买罐可乐回来就看见权顺荣拿着他的手机在做些什么。倒不是有什么不可见人的东西，而是怕权顺荣这戳手机的劲要把他屏幕戳破。</p>
<p>他放轻脚步走过去看，发现权顺荣正在用他的号给全圆佑发信息，我们什么时候再见面呀~发完还心情好地点点头，又把聊天记录删除。</p>
<p>“你在干嘛。”李知勋故意吓他。</p>
<p>权顺荣被吓得整个人抖了一下，下意识把手机藏到身后，“没，没什么。”装作若无其事的样子，摸摸鼻头。</p>
<p>李知勋不说话看着他。</p>
<p>权顺荣被看得心虚起来，在考虑要不要实话实说的时候，突然看见了救星，“珉奎！！”他跑到金珉奎身后，探出一个头，“知勋我们先走了，你好好考虑一下，要试过才知道合不合适嘛，说不定你很满意呢。”权顺荣拍拍金珉奎结实的胸，“你看我和金珉奎多合适。”</p>
<p>好不容易让金珉奎把人带走，手机又收到新的信息，看来是权顺荣发的信息起效了。</p>
<p>全圆佑发过来的信息，周六有空吗？我们见一面吧。</p>
<p>他打了几句话，觉得不合适又删掉，最后只发了个子，好。</p>
<p>周六一睡醒，他收到了全圆佑发过来的时间地点。李知勋爬起来洗了个澡就开始翻找衣柜，回想起全圆佑之前的装扮。最后在塞满卫衣的衣柜翻出一件衬衫，再找出一条牛仔裤。</p>
<p>他很久没打扮得那么认真，甚至还抛弃了他最爱的拖鞋。但他怎么也没想到全圆佑挑的地点竟然是一家炸猪排店，更没想到全圆佑今天穿了一身的运动服。</p>
<p>“知勋，这里。”全圆佑似乎也没想到他今天会穿成这样，“今天很好看。”</p>
<p>“你也。”李知勋回了一句，全圆佑这样穿的确比上一次顺眼多了。</p>
<p>不得不说他们两个之间，一直是全圆佑在牵引话题。虽然称不上相谈甚欢，但不至于气氛尴尬。顺利地吃完一顿饭。</p>
<p>李知勋用纸巾擦擦嘴，喝光杯子最后一口可乐，对着全圆佑说，“明天有空吗？”</p>
<p>全圆佑点点头。</p>
<p>“我们要试试吗？”李知勋丢出直线球。</p>
<p>“好。”他求之不得。</p>
<p>全圆佑没想到李知勋说的试试，是真的试试。</p>
<p>“唔…牙齿收回去…啊…知勋…再含深一点。”全圆佑按住李知勋的后脑勺。</p>
<p>结完帐，李知勋带他走进一家酒店，他以为要一起去做spa之类的。李知勋却带他开了一间房，一进门就把他推倒在床上，拉下他宽松的运动裤给他口。</p>
<p>李知勋听见他的话，不仅没收回尖尖的牙齿，反而故意轻轻地刺激他的性器顶端。李知勋抬眼观察着全圆佑的表情，用力吮吸一口，成功让他缴了械。</p>
<p>李知勋直起身子，抹掉唇边粘上的白浊，揉揉自己发酸的腮帮子。大小很满意，持久度也不错，就是不知道实操起来怎样。</p>
<p>“试完了吗？”全圆佑看着李知勋点点头又摇摇头，自己射出的东西从他漂亮的脸蛋流入宽大的衣领口，刚射过的性器又开始发胀，“轮到我了。”</p>
<p>“嗯…轻点…”李知勋刚答应让全圆佑试试，就被他剥光衣服压在床上，握住他硬挺的分身开始撸动。</p>
<p>“知勋不喜欢吗？”全圆佑故意又收紧一点，按住他不断吐出液体的小口，停住所有动作。</p>
<p>李知勋倒吸口冷气，差点直接交代在他手上。这人平时没见他多说几句话，在床上骚话倒不少，“喜欢…快继续…”</p>
<p>全圆佑看他这急迫的模样笑了起来，松开手，在李知勋不满的表情里伸手从床头柜拿过酒店准备好的润滑剂，“知勋这么急吗？”他拆开倒在手上，准备给李知勋做扩张，却发现后穴轻轻松松塞进两根手指，“原来知勋早就准备好了，怪不得那么急。”</p>
<p>“闭嘴。”脸皮薄的人被他这么一说，从耳根红到脖子，还要摆出恶狠狠的表情，“你到底行不行。”</p>
<p>听到他的话，全圆佑索性不帮他扩张了，把手里剩余的润滑剂抹到床单上，“你待会不就知道了吗？”让他跪趴在床上，拆开套子给自己戴好。</p>
<p>李知勋还想扭头嘲几句，“知道什么？知道你不行吗？你…啊啊…不…啊”下一秒全圆佑挺腰进入，顶得他说不出话，只能趴在床上抓着床单咿呀乱叫着。</p>
<p>“上面这张小嘴不是挺厉害的吗？怎么下面的差那么远？嗯？”全圆佑一边逗他，一边发狠地顶撞，“不过下面的老实多了。”</p>
<p>李知勋听他这么说，故意和他杠上了，深呼吸一口，收紧括约肌。背后的人果然停下动作，听见全圆佑倒吸冷气的声音，他忍不住偷笑起来。</p>
<p>“知勋，你这么做。”全圆佑把他翻个面，让他正视着自己，“会后悔的。”</p>
<p>李知勋深刻地体会到什么叫后悔。被全圆佑压在床上操了一晚上，什么哥哥老公好厉害各种胡话说了个遍，到后面他射不出哭喊着让全圆佑放过他，全圆佑还是压着他的腿继续，最后只能陷入数次干性高潮。</p>
<p>全圆佑帮他洗完澡之后，他已经躺在床上动都不想动，他今天够爽了，也彻底被榨干了。如果不是还没吃东西，他早就睡着。他拿过手机提神，还没玩几分钟，权顺荣的电话来了。</p>
<p>“知勋，你有听我的话吗？那人真的不错，你就试试，也不会吃亏对吧？”一接通电话，权顺荣又开始推销。</p>
<p>“我…”李知勋一开口，发现自己的声音沙哑了不少，清清喉咙，“试了。”</p>
<p>“试了？什么时候？今天吗？怎样？合不合适？”权顺荣一连串发问。</p>
<p>“不错。就是有点记仇。”李知勋回想刚才的感觉。除了有点小心眼逼他回答厉不厉害大不大，其他都很满意。</p>
<p>“记仇？”权顺荣还想继续问，却听见电话那头传出客房服务的声音。客房？？</p>
<p>李知勋一点都不想离开床，扯开嗓子喊，“全圆佑！！”</p>
<p>在洗澡的全圆佑听见他的声音，随便冲了冲身上的泡沫，穿上浴袍出去拿东西。</p>
<p>“全圆佑？？？”权顺荣一下子懂了，瞬间有种自家小白菜被猪拱的心情，“李知勋！！你竟然和他去开房！！！”</p>
<p>李知勋庆幸他有先见之明，把手机拿远了，“不是说试试吗？我觉得挺满意的。”</p>
<p>“试试？谁说是这种试了？我没有说过！你唔…珉奎你把手机还给我！”权顺荣话说到一半被人捂住嘴，手机被金珉奎抢走，“哥，你们慢慢玩，我们不打扰你们了。”</p>
<p>电话刚挂断，全圆佑拿着食物进来问他，“什么挺满意？”</p>
<p>李知勋看着他半裸的上身，上面还有自己留下的咬痕，“你。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[67 讨爱]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/67-tao-ai</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/67-tao-ai">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:58:17.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>“干嘛？”看着全圆佑伸过来的手，李知勋反射性地往后躲，双手交叉搭在胸前，扭头看看后排熟睡的队友，压低声音，“说好这段时间不做的。”</p>
<p>全圆佑看李知勋一脸防备的样子觉得好笑，不管他的抗拒扯开他的手，把手里的暖宝宝塞到李知勋的衣服里。李知勋脸皮薄，被他这么一逗直接从耳根红到脖子，裹紧外套扭头看车窗外，听见全圆佑的笑声回头恶狠狠地瞪了他一眼。</p>
<p>说实话，不想做是假的。只不过全圆佑总喜欢在他身上留各种痕迹，有时候还偷偷留在他看不见的位置。被发现后还会装可怜，扯下领子露出肩膀上圆圆的牙印，“知勋，你昨晚咬得我好疼。”让他羞红了脸又说不出其他话，的确是自己理亏在先，只好严令禁止在活动期间做爱。</p>
<p>李知勋怎么也没想到先憋不住的是他自己。一回到宿舍他先拿着衣服冲进浴室，想赶紧把满脑子充斥着的东西冲掉。李知勋脱光衣服，抬手打开花洒，热水淅淅沥沥落在身上。错了，他不应该现在洗的，不洗还好，他一淋热水就想起上过月和全圆佑在这个狭小的浴室里做过。彼时全圆佑贴在他身后，一手揉捏他的胸，一手借着沐浴露的润滑探入后穴寻找他的敏感点，还要轻轻咬着他脖子的软肉，“知勋不要叫太大声，这里的隔音可不怎么好。”</p>
<p>回想起那天的情景，李知勋不知不觉模仿起全圆佑的动作，把手覆上自己的胸，咬着下唇避免发出声音，另一只手伸到后面，试探性地伸进一根手指。才堪堪探进一个指节，“啪嗒”一声，门被人打开了。完了，他竟然忘记锁门，更忘记在宿舍即使有人在洗澡其他人也会直接进去上厕所。</p>
<p>李知勋在第一时间反应过来转过身，隔着一层水雾，对方应该看不清他在干什么，只要他死不承认就行。他假装挤沐浴露时瞥了一眼正在上厕所的人，正是把他搞成这幅模样的始作俑者全圆佑，这下是彻底完了，别人他还能糊弄过去，全圆佑肯定知道他在干什么。李知勋认命地冲掉手中的沐浴露，等待着那人的动作。没想到全圆佑上完厕所后，只是在洗手台冲冲手，还顺便帮他反锁带上门。</p>
<p>李知勋火气一下子上来，这人什么意思？这下他什么念头都没了，把热水调成冷水淋了一会才擦干净身体出去，爬上自己的床窝着。</p>
<p>可惜这把火不仅没消下去，反而半夜复燃，把他烧得心痒痒。隔壁床的金珉奎早就呼呼大睡，李知勋还精神得不得了。翻来覆去还是抱着自己的枕头轻轻爬下床往客厅走。他只是为了更好地休息，为下一个行程做准备，才不是为了其他东西。</p>
<p>全圆佑早猜到有只猫肯定会来找他，倒也没睡熟。李知勋一扯他被子，他就睁开眼睛，即使没戴眼镜也知道抱着枕头站在他床边的是谁，全圆佑索性自己打开被子让他钻进来，“知勋怎么来了?”</p>
<p>明知故问。“今晚看了一点恐怖片。”李知勋钻进他怀里，故意把自己冰冷的脚往他小腿蹭。</p>
<p>“嘶~脚怎么那么冷？又穿拖鞋?”全圆佑倒吸一口冷气，把怀里的人又搂紧一些，“快睡吧。”</p>
<p>话说完，全圆佑真的闭上眼睛要睡觉。李知勋开始急了，又不好意思直接说想做，只好把头埋在全圆佑的颈窝磨蹭，把腿插进全圆佑腿间，大腿抵上他的腿心。什么嘛，也不是完全没有反应呀。李知勋张口轻轻咬了全圆佑的脖子，全圆佑还是没有任何动作，李知勋换成用舌尖舔弄全圆佑的喉结。果然，全圆佑装不下去了，睁开眼睛，“怎么还不睡？”</p>
<p>这是要逼他亲口说出来，李知勋只好小小声地说，“想做。”</p>
<p>“嗯？想做什么？”全圆佑还在逗他。</p>
<p>李知勋已经顾不上事后会被他怎样嘲笑，抓着全圆佑的手往自己身下带，软软糯糯地向全圆佑讨爱，“哥哥给我吧~”</p>
<p>全圆佑最吃他这一套。这下把自己的衣服垫在李知勋身下，一边给他做扩张一边抚慰着他挺立的分身。自己涨疼的性器还顾不上，身下的小猫不断叫着，“哥哥再里面一点…哥哥快点…”</p>
<p>“好好好。”全圆佑看着李知勋急不可耐的样子只觉得可爱，忍不住再逗逗他，“知勋再那么大声，大家都会被你叫醒。”</p>
<p>李知勋恢复了一点理智，把溢到嘴边的呻吟咽回去，还是忍不住，“那你…快点进来呀…”</p>
<p>全圆佑从枕头下面摸出一个套拆开戴上，李知勋已经急得不行，自觉伸腿勾住他的腰。全圆佑挺腰插到底，原本想着这么久没做，让他先缓一下再动，李知勋却又开始嚷嚷起来，“哥哥快动一下…”还故意收紧后穴。</p>
<p>“知勋，待会不要哭得太大声。”全圆佑压着他的腿开始顶撞，觉得自己快要射又放慢速度去磨蹭李知勋的敏感点，逼得李知勋小声呜咽哀求他，好不容易等全圆佑射出来李知勋已经被他折磨得干性高潮好几次，却咬着他的肩膀不敢发出声音。</p>
<p>最后全圆佑心满意足地给李知勋擦干净身体，从他身下抽出沾满精液和润滑剂，皱成一团的衣服拿去洗，“啧，知勋今天怎么那么多水。”当然，挨了一记小猫的枕头攻击。</p>
<p>把衣服洗完晾好，天已经微微亮。全圆佑回到客厅发现自己的枕头被丢到地上，上面还有疑似脚印的印记，他从美国买的玩偶也被他踢到地上，唯有那只小猫玩偶被他抱在怀里睡得正熟。全圆佑笑着把地上的东西捡起来，上床把他的小猫抱在怀里睡。</p>
<p>李知勋第二天醒来旁边已经没人。他眯着眼睛想再睡一会儿，突然听见金珉奎的声音，“哥，你昨晚有听见什么奇怪的声音吗？”</p>
<p>随后全圆佑的声音响起，“可能有小野猫在发情吧。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[57 包养关系]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/57-bao-yang-guan-xi</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/57-bao-yang-guan-xi">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:55:41.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>李知勋几乎称得上完美情人。长相好身材好，不黏人，不会主动找他要钱，更不会让他说些情情爱爱的话。非要找他哪里不好，大概就是太过独立了，和权顺荣在电视上看的情人完全不一样。</p>
<p>在外面从来不会和他skinship，牵手已经是最大极限的触碰。按道理来说，是个男人都会高兴，可权顺荣高兴不起来。他原本就是个爱skinship的人，每次在外面心血来潮想亲亲李知勋的脸蛋，都会被他面无表情地推开。直到看他撅起的嘴能挂酱油瓶，李知勋才会红着耳朵说出一句哄他的话：“…回家再亲。”回家后的确主动了不少，无论是在沙发上还是在床上，自动自觉窝在权顺荣怀里，找个舒服的姿势玩手机。权顺荣天生体热，一到冬天比电热毯还管用。</p>
<p>李知勋从来不会多说其他话。问给的钱够不够，他只会点点头。问他在学校有什么不开心的事，他只会摇摇头。甚至连情话也不会说，唯有在床上求饶的时候才会说出几句喜欢权顺荣什么的。</p>
<p>说实话，一个上班族，一个大学生，两个人八竿子打不着。权顺荣更没想过自己会包养一个大学生。那天的事情他也只记住了一半。</p>
<p>因为升职和部门的后辈一起去酒吧喝了几杯庆祝一下。听他的后辈珉奎说，他喝上头了，有些兴奋，甚至跑上舞台抓着钢管开始扭，非要展现他高中的舞姿。最后金珉奎费了不少力气才把他从舞台上拉下来，再晚一点他就要在上面开始跳脱衣舞。好不容易安分一点，又说要去上厕所，上着上着厕所就再也没回来，打电话也不接。</p>
<p>权顺荣记得他上厕所的时候清醒了一些，也大胆了一些，不然怎么会看着小帅哥的屁股就摸上去，抱着人家开始啃。后来小帅哥好像帮他在厕所里口了一次，再后来他断片了。</p>
<p>第二天在酒店房间醒来头疼得不行，他以为自己在做梦还揉揉眼睛。小帅哥光着身子在捡地上的衣服，看见他醒来，“醒了？桌上有水。”</p>
<p>权顺荣赶紧喝几口水压压惊。淡定点，成年人一夜情也是正常的事。直到李知勋捡完衣服抬头看他的瞬间，权顺荣被呛到了。</p>
<p>完了完了，这是高中生吗？他该不会上了未成年吧？这是犯罪啊！权顺荣赶紧抓住李知勋给他拍背的手，“你…咳咳…成年了吗？”</p>
<p>见李知勋点点头，权顺荣才放心下来。原来是大学生啊。但一个社会人士对学生做出这样的事，总归是不好的。权顺荣支支吾吾半天也没说出什么，倒是李知勋光着身子坐在床边大大方方地看着他。</p>
<p>“那个...我...”实在不知道该说什么，那就先从自我介绍开始吧。权顺荣看见床头柜上的钱包，习惯性地想掏出一张名片做自我介绍。</p>
<p>李知勋看他说话断断续续，又拿起钱包，“你想包养我？”</p>
<p>“啊？”权顺荣被他的话吓了一跳，手一抖掏出一张银行卡递过去。</p>
<p>李知勋毫不客气地收下，“要帮你吗？”见权顺荣还是一脸迷惑地看着他，李知勋指指他下面“不是硬了吗?”</p>
<p>于是权顺荣那天不仅打了个美好的清晨炮，还包养了个小情人。</p>
<p>一开始，权顺荣还怕李知勋和电视上的小妖精一样难缠，但李知勋只是偶尔打一次电话给他，一接通就问他在哪，今晚做不做。后来权顺荣索性把家里钥匙给李知勋，让他先回家洗澡。李知勋留在他家日子多了，他又问李知勋要不要搬来一起住。到最后，两个人已经同吃同住好几个月，如果不是每个月把一半工资打进给李知勋的那张卡，他都快忘了两个人之间的包养关系。</p>
<p>可惜这段关系要到头了。权顺荣坐在沙发上又叹了口气，摸摸手腕上的大金表。直到今天早上他还是开心的，李知勋主动送礼物给他实在太难得。</p>
<p>昨晚李知勋喝了点酒回家，一进门就要往他怀里钻。权顺荣把他带到浴室，帮他脱好衣服让他洗澡，李知勋却勾着他不让走，非要和他在浴室来一发。去到床上还主动说他要在上面自己来，让他不用动。最后心满意足趴在他身上时，又突然嚷嚷着让他去找不知道丢哪去的包。权顺荣只好光着屁股找他的包，李知勋就坐在床上咯咯笑着。好不容易从床底下找到递给他，李知勋从包里翻出一只大金表给他戴上。</p>
<p>“这哪来的？”权顺荣吓了一跳，生怕李知勋去哪抢劫了。</p>
<p>“别动！”李知勋抓住权顺荣的手，给他戴好之后抬头看他，“给你买的，不喜欢吗？”李知勋歪着头看他，乖巧得不像话。</p>
<p>“喜欢，我很喜欢。”虽然说他包养了李知勋，但他心里面实打实地把李知勋当成自己的恋人。他每个月都有给李知勋打钱，平时没见李知勋买什么东西，连衣服也没买多少件，可能最贵的东西就是上个月带回家的吉他。权顺荣还疑惑李知勋怎么不花钱，原来都存下来给他买礼物了。喜欢，怎么会不喜欢，权顺荣喜欢得不得了。把人哄睡后，权顺荣仔细看了好几遍大金表，就这样戴着抱着李知勋睡觉。</p>
<p>第二天一早，李知勋还在睡。权顺荣洗漱完，走到床边轻轻地在李知勋脸颊落下一个吻，充满干劲地去上班。要赚多点钱才能养家糊口呀。</p>
<p>权顺荣一整个早上都精力充沛，直到金珉奎来找他吃饭。</p>
<p>“嗯？哥，年终奖已经发了吗？我怎么不知道？”金珉奎一见他就开始问。</p>
<p>“什么年终奖？”权顺荣觉得他是不是要借点钱给金珉奎，不然怎么这个时间段就开始惦记着年终奖。</p>
<p>“哥不是买了新表吗？不发年终奖哥哪来的钱？”金珉奎诧异了，这哥该不会去借网贷了吧？</p>
<p>“这表很贵吗？”</p>
<p>金珉奎给他科普了一顿，权顺荣才知道李知勋给他的表有多贵。就他给李知勋的那点钱，还不够这表的一半。那一个大学生，哪来的钱？无论权顺荣怎么想，都只有一个答案。</p>
<p>怪不得李知勋昨晚那么主动。权顺荣抽抽鼻子，忍住掉眼泪的冲动。是他自己喜欢人家的，是他自己赚得不够别人多，可他就是很喜欢李知勋呀，他能怎么办，他能给的都给了，李知勋要走他能怎么办，权顺荣还是不争气地哭了。权顺荣还在抹眼泪，玄关传来密码输入的声音，他赶紧擦干净脸，可惜看见李知勋手上和他一样款式的大金表，又开始想哭。</p>
<p>李知勋提着新买的行李箱回家，就看见权顺荣坐在沙发上看着他，鼻头红红地，眼泪还在眼眶打着转。他不就打算出差几天吗，至于哭成这样？李知勋放下行李箱，坐到权顺荣旁边，抓着自己的衣袖给他擦眼泪，“哭什么？有什么好哭的？”</p>
<p>权顺荣听见他的话哭得更厉害，一边打着哭嗝一边说，“你....嗝...什么时候...嗝...走呜呜呜”</p>
<p>李知勋看他哭成这样，今晚怕是走不了，哄完人再改签吧，“明天，别哭了。”</p>
<p>权顺荣一把抱住他，“不走不行吗...呜呜呜...知勋不要跟别人走好不好...呜呜呜呜...我以后工资都给你...”</p>
<p>李知勋越听越奇怪，什么别人？权顺荣都想了些什么？他推开权顺荣，“什么别人？权顺荣你把话说清楚。”</p>
<p>权顺荣抽抽噎噎，抓住李知勋的手，“不要他的表好不好呜呜呜...我以后呜...给你买更好的...”</p>
<p>李知勋瞬间明白权顺荣哭什么，把权顺荣推倒在沙发上，骑到他身上，扒下他的裤子，“哪个他？这是老子给你买的！不准哭！”</p>
<p>权顺荣被李知勋一吼，顾不得被扯掉的裤子和被握住的分身，收住眼泪，“你...大学生...哪来的钱...”</p>
<p>李知勋气笑了，“我什么时候说过我是大学生？”他从沙发枕头后摸出一个套，拆开给权顺荣戴上，也不管自己有没有扩张，扶着权顺荣的性器直直地往下坐。幸好昨晚做了好几次，即使没扩张也不算太疼，李知勋缓了一下开始上下动作，熟练地让体内的性器蹭到自己的敏感点。“啊...我多的是钱...”</p>
<p>权顺荣喘着粗气，仔细想想李知勋的确没说过，都是他自己觉得的。权顺荣越想越觉得自己差劲，连人家做什么都不知道，还说喜欢人家。</p>
<p>“不准哭，再哭我今晚让你射不出。”李知勋揪着权顺荣的乳尖威胁他。要是一开始知道权顺荣那么笨，李知勋绝对不会逗他，怎么到现在都不知道他是干什么的。“我吉他刻的是什么名字?”</p>
<p>“woozi...”李知勋一拿回家时他还问过来着。等一下，woozi怎么那么耳熟？他看新闻的时候好像有看见过这个名字，新闻标题叫什么版权费收入前十的作曲家？所以他包养了一个比他有钱的人？</p>
<p>李知勋看权顺荣愣在那，算了，和一个不上网的人没什么好说的。他继续着自己的动作，还不忘揉揉权顺荣胸前的软肉，权顺荣想抬腰动一下也被他按住不让动。</p>
<p>直到两个人一起射出来，权顺荣还在掉眼泪，他实在害怕李知勋要离开，又不知道要从哪开始开始道歉，“知勋，对不起，我，我真的很喜欢你，这表我也很喜欢，我...”</p>
<p>李知勋看权顺荣拿着手表手足无措地在那解释，“啪”清脆的一声，在他大腿留下一个巴掌印，“喜欢就收好，给你的包养费。”</p>
<p>“我，我...”权顺荣还在结结巴巴。</p>
<p>“闭嘴，快点硬。我要再上你一次。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[69 工具人]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/69-gong-ju-ren</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/69-gong-ju-ren">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:54:06.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>全圆佑有个属于他的“多啦a梦”，叫金珉奎。</p>
<p>金珉奎有他自己的“百宝袋”，总能拿出他找不到的东西。</p>
<p>“珉奎，我的领带不见了，你有看见吗？”全圆佑蹲在柜子前面翻找常用的领带，把柜子翻得一团糟还是没发现他的领带。</p>
<p>金珉奎从床上爬起，走到他身边，随意翻找两下就从柜子找到他消失的领带，帮他整理衣领给他系上，“哥下次戴上眼镜再找吧。”</p>
<p>全圆佑摸摸脸，才发现自己换衣服的时候脱掉了眼镜，“珉奎，你有看到我眼镜吗？”</p>
<p>金珉奎又不知道从哪里拿出他的眼镜给他戴上，嘴里还念叨着，“哥下次记得要放好，要是没有我该怎么办。”</p>
<p>金珉奎有他的“复原光线”。</p>
<p>经常会弄坏家里的东西，金珉奎摸摸脑袋不好意思地对他说，“哥~对不起，我又弄坏了。”</p>
<p>然后又自己一个人把东西拆开研究，把它恢复原状，跑到全圆佑面前讨奖，“哥，你看我修好了。”甚至创造出新的物品，来他面前炫耀“你看这个，我发明的。”</p>
<p>偶尔他也会弄坏东西，“珉奎，这个坏了怎么办？”</p>
<p>金珉奎接过来看都没看，“哥，没关系。我都能修好。”</p>
<p>金珉奎没有任意门，但能带他去他想去的地方。</p>
<p>“哥在看什么？”金珉奎打扫着客厅，全圆佑窝在沙发上聚精会神地在看些什么。</p>
<p>“啊~这个，看上去很好玩。”全圆佑把手机递过去。</p>
<p>金珉奎接过手机，上面是一个youtuber介绍度假地点的视频，“哥很想去吗？”</p>
<p>全圆佑兴奋地点点头，“想和你一起去。”随后又想到什么，“可是我们的休假日都凑不上。有机会再去吧。”</p>
<p>金珉奎把视频转发给自己，再把手机还给全圆佑，“一定会有机会的。”</p>
<p>原本全圆佑以为金珉奎只是随便说说，但下一个休假日一大早就被金珉奎叫醒，“哥，醒醒。快去洗漱，早餐做好了。我们吃完早点出发。”</p>
<p>“出发？去哪？”全圆佑揉揉眼睛，摸到床头柜的眼镜戴上，发现金珉奎准备提行李箱出去。</p>
<p>“哥不是说想去旅游吗？我们今天就去。”</p>
<p>金珉奎没有记忆面包，但能记下很多事。</p>
<p>家里大大小小的事他都记得一清二楚。大到家里要添什么大件，小到他今天要穿什么。</p>
<p>“哥，你稿子交了吗？”
“哥，星期四要去体检了。”
“哥，这个月水电费下星期要交了吧？”
“哥，新出的游戏买了吗？”
“哥，今天一定要按时吃饭。”
“哥，你的运动服洗好放衣柜里了。”</p>
<p>金珉奎也会给全圆佑道具。</p>
<p>全圆佑有个“预定笔记本”。无论是多无理的要求，只要他说出来，就一定会写在金珉奎的“笔记本”上。</p>
<p>“珉奎几点回家？下班回来的时候能带罐可乐吗？”“珉奎我想吃xx了。”“珉奎，回来的时候买xx吧。”</p>
<p>金珉奎一定会答应。回来的时候不仅带回他想要的东西，还买了塞满冰箱的菜。</p>
<p>即使是他随便说说的话，都会记在金珉奎心上。</p>
<p>全圆佑上个月随口说有趣的游戏，下个月一发售立刻出现在他手上。“珉奎什么时候买的？”</p>
<p>“哥不是说想要吗？”</p>
<p>全圆佑有个“观梦眼镜”。轻易看到金珉奎都在梦些什么。</p>
<p>金珉奎睡觉的时候总会说梦话。即便是他平时藏着掖着的不高兴的事也会不知不觉说出来。</p>
<p>偶尔半夜上厕所后，重新躺在床上酝酿睡意的时候会听见金珉奎说着，“部长太讨人厌了。”</p>
<p>砸吧嘴巴翻个身，又继续说“全圆佑太坏了，都不说爱我。”</p>
<p>金珉奎觉得自己是个工具人。</p>
<p>全圆佑不会做饭。他每天都要按时投喂。</p>
<p>每天上班摸鱼的时候他就给全圆佑发信息，问他今晚想吃什么。一下班立刻收拾好东西，盘算着冰箱还剩些什么，今天要买些什么菜。</p>
<p>遇上要加班的时候，给自己订外卖的时候也要给全圆佑定一份。</p>
<p>偶尔晚上准备睡觉的时候还会听见全圆佑说，“珉奎，我饿了。”他又要爬起来给他煮宵夜。</p>
<p>全圆佑不会修理东西。</p>
<p>“珉奎，家里灯泡不亮了。”
“珉奎，浴室沐浴头坏了。”
“珉奎，厕所马桶塞住了。”
“珉奎，家里漏水了。”
他不知不觉中成了全圆佑的修理工。</p>
<p>偶尔连全圆佑的情绪也要修理。“哥为什么心情不好？”</p>
<p>全圆佑不会主动说爱他。</p>
<p>两个人在一起总是他更主动。主动要联系方式的人是他，先说喜欢的人是他，提出要在一起的人是他，冷战后先道歉的人也是他。</p>
<p>全圆佑一句“一起生活吧”，他把所有家当加上自己打包到他家。</p>
<p>金珉奎觉得自己就像全圆佑的工具人。就像现在，刚出完差回来。他还没来得及说累，就要解决全圆佑的生理问题。</p>
<p>一进门全圆佑迎上来急切地吻住他。</p>
<p>“哥，等一下…唔…”金珉奎被他压在门板，全圆佑已经扯开他的领带，解开他的扣子。</p>
<p>金珉奎真的很累，但他从来拒绝不了全圆佑，全圆佑正在他脖子落下吻痕，手揉捏着他的乳尖。</p>
<p>他以为自己硬不起来，但当全圆佑蹲下身解开他皮带，拉下他西装裤，隔着内裤描绘他性器的形状时，他还是开始硬起来。全圆佑跪在地上给他口，最后金珉奎全射在他的脸上，白浊从他的镜片滴落到衣服上，全圆佑索性脱掉衣服擦干净脸上的液体。</p>
<p>金珉奎看他好像有直接在这做的意思，赶紧拍拍他，“哥，去床上做吧。”</p>
<p>衣服从玄关一路散落到房间，金珉奎被全圆佑压在床上时，还分神想了一下，做完之后还要慢慢收拾。</p>
<p>“哥，慢一点…”好几天没做过，后穴变得更加紧致。即便有润滑剂，也没办法一下子吃进两根手指。</p>
<p>全圆佑显然有些急迫，但他还是耐心地给金珉奎做扩张。他低下头含住金珉奎疲软的性器吞吐，后穴里的手指熟练地找到他的敏感点戳弄。很快地，刚射完不久的分身又开始抬头，后穴慢慢吃进三根手指，随着全圆佑的动作发出淫靡的水声。</p>
<p>“嗯…啊…”金珉奎今天很反常，咬着下唇不肯出声。</p>
<p>全圆佑伸手从床头柜摸出一盒没用完的套，拆开给自己戴上。抬高金珉奎的腿对准后穴挺腰进入。他不肯说话，他有的是办法让他开口。</p>
<p>全圆佑没等金珉奎适应，开始发狠地顶撞，每一下都精准地顶到他的敏感点，非逼他开口说话。</p>
<p>金珉奎偏偏在这个时候倔上了，宁愿咬住自己手臂也不肯发出声音。</p>
<p>全圆佑把他翻个身，让他半趴在床上后入他。全圆佑放慢速度，不急不慢地刺激他的前列腺。</p>
<p>直到全圆佑射出来都没有听见金珉奎开口说话，他一直把头埋在枕头里。全圆佑抽出性器，把装满精液的套打结丢地上。</p>
<p>他伸手打算把枕头抽掉，摸到金珉奎的脸的时候却感觉手心湿润了。全圆佑吓得立刻把他的头转过来。</p>
<p>枕头湿了一大片，金珉奎还在不断掉眼泪，鼻头通红，下唇被咬出深深的牙印，不知道哭了多久。</p>
<p>全圆佑心疼地给他擦眼泪，“怎么了？别哭了。”</p>
<p>下一秒被金珉奎打掉他的手，带着哭腔地控诉，“我是什么工具人吗？”</p>
<p>“为什么这样说？”全圆佑诧异自己到底做了什么，会让他这样觉得。</p>
<p>“哥…从来都…呜呜…不说爱我”金珉奎情绪彻底崩溃，止不住呜咽起来。</p>
<p>全圆佑从没想过金珉奎会这样想。他拉开金珉奎挡住自己眼睛的手，让他看着自己，认真地说：“我爱你。”</p>
<p>金珉奎停住哭泣，全圆佑仔细给金珉奎抹干净眼泪，在他哭得红肿的眼睛亲亲落下一个吻，“不是工具人。你是我的老婆。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[96 情书]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/96-qing-shu</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/96-qing-shu">
        </link>
        <updated>2020-03-02T08:53:08.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>全圆佑已经数不清这个星期收了多少封情书了。他寻思着他这段时间没干些什么事，怎么情书量急剧上涨了。柜子一堆也就算了，李知勋还天天帮人转送几封给他。他伸长手掏出埋在柜子深处的情书，关上门，突然一张照片从手上的一叠情书里面掉出来。</p>
<p>他一边捡起照片还一边想，现在的小妹妹也太大胆了吧，居然公然偷拍学生会长，虽然他也知道自己帅，没想到已经到这种地步了。</p>
<p>嗯？图上的人好像不是他？这不是李知勋吗？他这个星期以来第一次认真看情书上的收信人，“李知勋收”，“知勋学长收”。全圆佑忍住骂脏话的冲动，打算把所有情书塞回隔壁李知勋的柜子。</p>
<p>他打开挂着“李知勋”名牌的柜子，等一下，这不是他自己刚关上的柜子吗？他又打开了挂着&quot;全圆佑&quot;的柜子，李知勋和他家仓鼠的合照就贴在里面。</p>
<p>如果是李知勋，不会傻到换了名牌之后，还把他的名牌贴到自己的柜子上。他以全校第一的名义发誓，绝对是李知勋那只傻仓干的。</p>
<p>“啪”全圆佑把一堆情书甩到桌上。</p>
<p>正在喝可乐的李知勋差点被呛到，“干嘛？情书这么多还不满足吗？咯，这里还有几封。”李知勋把早上在柜子拿到的情书递给他。</p>
<p>“满足什么，都不是给我的。有个缺德的人把我柜子姓名牌才塞去我那的。”</p>
<p>“哦，谁呀？这么缺……”李知勋话还没有说完。</p>
<p>“权顺荣。”</p>
<p>“他看你可怜，每天就收这几封，让你享受一下收情书的快乐才这样干，你怎么能说他缺德呢？”</p>
<p>“你能再双标一点吗？”</p>
<p>“怎么双标了？你看看你这些多寒酸，学生会长就那么一点，还用紫色那么骚……”李知勋拧起一封淡紫色的情书。</p>
<p>李知勋在和全圆佑互怼着，暗地里偷看的人却扁了嘴。金珉奎看着自己精心写的那封情书不仅不在全圆佑手上，还成为了“打情骂俏”的工具，他觉得少男心都要碎成一地了。</p>
<p>不行，不可以就这样气馁。俗话说烈女，不，烈男怕缠郎。加油小奎！一定可以把全圆佑追到手的。</p>
<p>全圆佑发现最近去哪都能遇见上次一起看新年舞台的那个学弟。好像叫金珉奎？</p>
<p>他坐在篮球场边的树荫下，打开刚从小卖部冰柜拿出来的可乐喝了一口。</p>
<p>看着正在篮球场上打着篮球的人，脸上的汗珠顺着脖子，划过锁骨，流进衣服里。全圆佑舔了舔残留在嘴角的可乐。</p>
<p>金珉奎一后仰，投球，中了一个漂亮的三分。兴奋得像接住了主人投掷玩具的大狗狗一样，到处找人炫耀。</p>
<p>大狗狗看见他，眼神一下子亮了，迈开步子向他跑来。</p>
<p>“学长学长，你怎么来了？是来看我打球吗？”金珉奎语速很快，全圆佑还没反应过来，愣了几秒才回答他。</p>
<p>“刚好路过，要喝吗？”全圆佑把喝了一半的可乐递给他。</p>
<p>“真的吗？那我喝啦！”</p>
<p>金珉奎仰头喝可乐的时候，全圆佑毫不避讳地打量着他被汗水浸湿的肉体。篮球服早就因为汗水紧贴在皮肤上，勾勒出少年发育良好的身体，流畅的线条，以及排列整齐的腹肌。还有，因为激烈运动而起了一点反应，宽大运动裤都遮掩不住的某处。</p>
<p>嗯，很满意，虽然用不上。</p>
<p>“学长我们一起去吃饭吧！”金珉奎喝完可乐，把衣服下摆撩起来擦了擦脸上的汗。</p>
<p>这下全圆佑近距离接触他的腹肌了，几乎还能感受到从金珉奎身上传来的热量。</p>
<p>“好。”他推了推眼镜，遮盖住自己赤裸的眼神。</p>
<p>金珉奎觉得很开心。在日记中记下，今天和圆佑哥说话了，还一起吃饭…………把今天和全圆佑的所有对话，甚至标点符号都记下了。最后抱着日记躺在床上，想着明天也要遇到全圆佑，慢慢睡着了。</p>
<p>全圆佑躺在床上，怎么也睡不着。一闭上眼出现的就出现金珉奎灿烂的冲他笑着，露出尖尖的小虎牙，喊他学长的画面。还有他在打篮球时候，不经意撩起的衣服，露出线条分明的腹肌。</p>
<p>他有个不为人知的秘密，全校第一的学生会长却是个性欲强的人。经常每到深夜的时候都会慰藉自己。但是像现在这样，想着一个人来自慰还是第一次。</p>
<p>他把手伸进宽松的运动裤中，握住了早已起反应的硕大，开始撸动茎身。闭上眼想象着金珉奎脱光衣服哭着喊他哥哥样子。</p>
<p>“唔……金珉奎……”他呼吸变得急促，加快了撸动的速度，突然一股浑浊的液体喷出，弄脏了他的裤子和手。</p>
<p>他躺在床上缓了一下，起身到浴室脱下裤子冲澡。冲着冲着又想着金珉奎来了一发。他看着手上的白浊想着，看来要快点了，不能浪费了啊。</p>
<p>金珉奎约好和全圆佑一起去吃午饭，但全圆佑学生会还有些事没处理完。虽然金珉奎被数学老师留下来了一会，但凭借着两条大长腿的优势抢到了最后两份红烧排骨。他怕饭凉了，又急急忙忙往学生会办公室跑去。</p>
<p>吃着吃着，他突然想到自己的数学试卷，又看看对面正在专心吃饭的全校第一，心情一下子不好了。</p>
<p>全圆佑看着兴冲冲跑来给他送饭的大狗狗，此刻却无精打采地坐在一旁把玩着自己的辩论赛奖杯。</p>
<p>突然“啪”的一声，金珉奎手滑了一下，奖杯摔地上了，裂了一口子。</p>
<p>“对不起，学长，我不是故意的，虽然我经常弄坏东西，但是真的不是故意的，我没想到会这样……”金珉奎慌张地向全圆佑解释着。</p>
<p>“没关系，下次再拿一个就是。”全圆佑拿过他手里的奖杯，随手放在桌子上。“不过珉奎怎么了，心不在焉地，是遇到了什么事吗？”他一边等待着金珉奎回答，一边思考着有多少奖杯能让他摔。</p>
<p>“我……我……我这次考试数学只考了20分。”大狗狗垂着头扁着嘴，珉不乐出现了。</p>
<p>“没事，下次努力就行了。”全圆佑伸手摸摸他头。</p>
<p>“可是我不会，数学好难啊”</p>
<p>“那要我教你吗？”</p>
<p>金珉奎猛地抬起头，“好！！”</p>
<p>全圆佑觉得他似乎看见了金珉奎的尾巴不停在摇。</p>
<p>“那这个周末来我家？我给你补习？你要好好做好准备哦。”</p>
<p>“好~我会认真学习的！”</p>
<p>答应了就不能反悔了。我也会好好做好准备的。</p>
<p>当全圆佑看见打扮整洁，穿着灰色连帽卫衣和深色牛仔裤的金珉奎出现在自家门口，还提着一袋水果，唔……他嗅了一下，还喷了香水，看来真的准备好了，不过这牛仔裤，有点难脱呀。</p>
<p>“进来吧。”他示意金珉奎进门。</p>
<p>“学长，叔叔阿姨不在吗？”金珉奎打量着心上人住的地方。</p>
<p>“他们在外地，我一个人住。”全圆佑接过他的水果放到厨房。“走吧。”</p>
<p>金珉奎坐在全圆佑卧室的时候，还有种在做梦的感觉。他这里看看，那里看看，却不敢上手拿，怕一不小心又弄坏了。</p>
<p>“来，我们先从这个单元开始。”全圆佑直奔主题，打开昨天备好的课案开始给金珉奎讲题。</p>
<p>金珉奎看着全圆佑专注给他讲题的的侧脸入了迷。</p>
<p>“懂了吗？”</p>
<p>“啊？”</p>
<p>全圆佑看他的样子又耐心的给他讲一遍：“这里加条辅助线……”</p>
<p>金珉奎收起自己的心思，认真听全圆佑给他讲步骤。</p>
<p>全圆佑观察着他的神情。虽然他也想快点开始，但现在要认真一点呀，珉奎。</p>
<p>全圆佑给金珉奎讲完题已经接近黄昏了。</p>
<p>“学长，今天真的辛苦你了。我请你吃饭吧！”金珉奎站起身子伸了个懒腰。</p>
<p>“好啊，不过吃饭之前我们先吃点甜品吧。”全圆佑脱下自己的眼镜放在书桌上。</p>
<p>然后猛地一下，把金珉奎推到在自己床上。</p>
<p>“学长？？”</p>
<p>“叫我圆佑。”</p>
<p>全圆佑跨坐在金珉奎的腰上，双手撑在他头两旁。靠近他，直到鼻尖对鼻尖“珉奎不是一直很喜欢我吗？”</p>
<p>“学长怎么知道的？”</p>
<p>“那些紫色情书，不都是你写的吗？还有，说了叫我圆佑。”全圆佑咬了一下他的唇瓣。</p>
<p>“嘶~圆佑……哥，圆佑哥怎么知道的。”</p>
<p>全圆佑正在他脖子留下专属印记，一手伸进他衣服揉捏着他锻炼过的胸肌，一手拉开他的裤链隔着内裤抚摸着他半硬的东西。</p>
<p>“看看字迹就知道了。”</p>
<p>全圆佑跪坐在他双腿之间，把他的牛仔裤扒下一点。内裤已经被浸湿了一块。全圆佑恶劣的捏了一下凸起，听见那人的闷哼，“珉奎硬了啊。”</p>
<p>他俯身咬着内裤边往下拉，释放出金珉奎的分身。然后张口含住，开始吞吐着他的性器，还不时用舌尖刮过他的铃口。一手撸动着没被吞没的茎身，一手把玩着他的阴囊。</p>
<p>金珉奎第一次遭受这次刺激很快就释放在他嘴里，没被咽下去的白浊低落在他的耻毛上。</p>
<p>全圆佑咽下口中的东西后，和金珉奎交换了一个带有他自己味道的吻。手还不忘扒掉他的衣服个。</p>
<p>两个人剥的精光时，全圆佑伸手从床头柜拿出早已准备好的润滑剂和避孕套。“珉奎，准备好了吗？”</p>
<p>“嗯。”金珉奎红着脸点点头。</p>
<p>他准备拆封润滑剂的时候，身下的人却翻身而起，把他压在身下。</p>
<p>“你干嘛？”</p>
<p>“哥不用担心，这个我学过了。”金珉奎三两下就打开润滑剂，用手指沾满液体就往他后穴抹。</p>
<p>“你……唔……”异物侵入感让全圆佑感到有点不适，但金珉奎的手指很长，一进去就轻易地探入深处，找到他的前列腺。“啊……珉奎……这”全圆佑感受到前所未有的感觉，原本变软的性器又开始变得坚挺。金珉奎边撸动他的茎身，边用手指戳他前列腺把他送上高潮。</p>
<p>他刚从高潮中缓过来，质问金珉奎“你什么时候学的？”</p>
<p>“自从喜欢上圆佑哥就开始学了，今天来之前还复习了一遍。”</p>
<p>全圆佑还想说些什么，金珉奎却已经戴上套开始进入他的后穴，开始不断顶弄他。他除了嗯啊叫喊什么话都说不出。</p>
<p>当金珉奎咬住他的肩膀，耻骨不断撞击他的臀肉，在他体内冲刺时，他还在想，艹啊，我不是1吗？金珉奎松开口，凑到他耳边，“抱歉，哥，我今天可能要把你弄坏了。”</p>
<p>全圆佑觉得很忿忿不平，凭什么他是0。</p>
<p>尽管他已经尽力地装作原来的样子，但走姿还是有点奇怪。走进办公室的时候，李知勋在里面看着文件。看见他奇怪的走姿，一看就知道怎么回事，“哟，昨天很性福啊。”</p>
<p>他看着李知勋不自然的坐姿，还有衬衫遮掩不住的吻痕，“呵，彼此彼此。我还以为你是上面的那个，没想到李知勋也会被人压。”</p>
<p>“你懂什么，聪明的人都不当1，躺下好好享受就行。”李知勋给自己找了个借口，没想到全圆佑这次没呛他。</p>
<p>“你说得对。”</p>
<p>另一边去办公室找人的权顺荣和金珉奎在楼道相遇了。</p>
<p>“顺荣哥，你这怎么了？”金珉奎指了指权顺荣从脖子后面一直延伸到后背的抓痕。</p>
<p>“被猫抓的。你呢？”权顺荣也指了指金珉奎胸口的红痕。</p>
<p>“我也是。”</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>