<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://haimian-bb.github.io</id>
    <title>海绵BB</title>
    <updated>2020-03-01T06:29:25.826Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://haimian-bb.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://haimian-bb.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>556677</subtitle>
    <logo>https://haimian-bb.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://haimian-bb.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 海绵BB</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[睡前请关窗]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/shui-qian-qing-guan-chuang</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/shui-qian-qing-guan-chuang">
        </link>
        <updated>2020-03-01T06:23:42.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>梦见前男友的概率有多大？
梦见前男友长着猫耳猫尾的概率有多大？
梦见前男友长着猫耳猫尾爬上自己床的概率又有多大？</p>
<p>权顺荣觉得肯定是最近作息日夜颠倒，再加上隔壁装修吵得他白天无法补眠，他才会精神恍惚出现幻觉。不然为什么长着猫耳朵的李知勋会出现在他床上？他重新闭上眼睛，这肯定是个梦。</p>
<p>可是这个梦太真实了吧。他感觉到衣角似乎被撩起，毛绒绒的东西钻进他的衣服里，引出一片瘙痒。接着，毛绒绒的东西往下探入了他宽松的短裤，隔着内裤磨蹭着他的性器。</p>
<p>“顺荣还没醒吗？”是他熟悉的声音。</p>
<p>权顺荣睁开眼，很久没见的李知勋正跪坐在他身旁，笑得眼睛弯弯地看着他，头顶上的雪白猫耳还时不时抖动一下，身后的猫尾巴正探入他的睡裤里作乱。这下是彻底醒了。</p>
<p>李知勋是他前不久负责项目的甲方爸爸。刚去见面的时候，他隔着落地窗，被正在会议室里骂人的李知勋吸引了。</p>
<p>他发誓他并没有什么特殊嗜好。只不过李知勋正好戳中他的取向点。白皙的皮肤，粉粉的关节和指尖，认真工作的样子，有条不紊地指出问题所在的时候。还有脱掉西装外套，扯扯领带解开扣子透气，拿着咖啡问他要不要一起吃饭的时候，半透的衬衫隐隐约约看见他结实的胸肌和腹肌。权顺荣舔了舔唇瓣，点头答应。如果能吃到其他就更好了。</p>
<p>在他明里暗里挑逗暗示中，项目进行到一半，两人就在一起了。权顺荣本以为自己钓到了猛1，没想到李知勋私底下居然是个纯情小可爱。会因为他的小动作笑得眼睛弯弯露出可爱的小梨涡，也会因为他在会议桌下偷偷勾手指而脸红，偶尔还会不经意向他撒娇。没关系，看着毫不留情地骂人的甲方男友，瞧这骂人的气势，不做1真的可惜了。他对站着的人眨眨眼，果不其然那人僵住一下，又开始从耳根红到脖子。</p>
<p>可惜实在太忙，两人每天忙完一起吃个宵夜基本就各回各家，累得没心思搞其他事。终于到项目结束的时候，两边非要搞什么庆功宴，权顺荣原本打算和李知勋过个二人世界，转念一想，还是答应下来。</p>
<p>权顺荣和李知勋作为负责人自然是逃不掉的，酒过三巡后，权顺荣头脑勉强还能保持清醒，李知勋已经被酒精熏红了脸，坐在一旁发呆。喊他名字，李知勋抬头冲他笑着，脸蛋红通通，露出尖尖的小虎牙。啧，醉成这样，不知道待会还能不能硬起来。</p>
<p>硬是硬起来了。权顺荣和李知勋全身扒得精光，坐在酒店的床上面面相觑。权顺荣把润滑剂和避孕套塞到李知勋手里，李知勋看了看，继续眨巴着眼睛无辜地看着他，像只讨粮吃的小猫。他叹了一口气。做是做不成了。</p>
<p>权顺荣把人哄睡，穿上衣服，憋屈地带着精心挑选的东西回家。没想到他作为一个猛1收割机，居然栽在李知勋身上。身材不差，尺寸也不小，怎么就是个0呢？他回到家，把东西放回到床头柜。打开手机给李知勋发了条分手短信。躺在床上翻来覆去，最后还是拆开他拿回来的润滑剂，抹在跳蛋上塞进后穴，把自己玩射一次才睡着。</p>
<p>第二天醒来才看见李知勋的短信，问他为什么。他只能回一条，不合适。两个0要怎样合适？他又叹了口气。所幸李知勋也不是会纠缠的人。权顺荣决定休假一段时间，去找个猛1犒劳一下自己。于是开始每天晚上去酒吧寻欢，天亮再回来睡觉。可惜新欢没找到，要不都是缺1人，要不他看不上。觉也没睡好，隔壁每天准点开工，他睡下没多久就开始钻墙。</p>
<p>一定是他没休息好，不然怎么会梦见李知勋在搞他。</p>
<p>“不是梦。”李知勋往他眼睛吹了吹气，让他睁眼看看现在的情况。猫尾巴也开始探进他的内裤里面，一圈一圈环绕着半勃的性器，开始上下撸动。</p>
<p>“不对，我肯定是在做梦。不然你怎么进来的？还有这耳朵和尾巴，现在情趣用品质量这么好的吗？”权顺荣伸手抹上他的猫耳，却感觉温热的耳朵在他手里动了动“还会自己动…”</p>
<p>李知勋看着他震惊的表情，像极了受惊的仓鼠，不禁笑出声，“怎么进来的？当然是爬进来的。至于这耳朵和尾巴，你试试不就知道是真是假了。不过质量肯定是有保证的。”</p>
<p>“爬进来？这里可是五楼！你就不怕摔死吗？”</p>
<p>“摔不死，猫有九条命，你不知道吗？而且你觉得我是普通猫吗？”</p>
<p>“什么…嗯啊…”权顺荣刚想问他什么意思，却才发现性器被束缚住。</p>
<p>李知勋收紧了尾巴，性器前端吐出的前列腺液浸湿他的尾巴，他就着液体加快了尾巴蠕动的速度。毛绒绒的尾巴尾端时不时扫过他的阴囊和后穴。陌生的感觉带起更强烈的快感，但权顺荣最喜欢的粉色指尖此刻正按住他的铃口，让他无法释放。</p>
<p>“知勋…松手…要坏了…”权顺荣憋得眼角都红透了，想扯开他的手。</p>
<p>李知勋看着权顺荣可怜巴巴的样子，同时松开尾巴和手指。性器喷出几股白浊的液体，打湿他的耻毛和小腹上，连李知勋的尾巴都沾上了。</p>
<p>“顺荣这几天没少做吧？爽吗？”李知勋摇摇尾巴，上面还滴落着稍微稀薄的精液。</p>
<p>“没做！不爽！”李知勋一提起这个他就来气。如果不是因为李知勋，他哪用到处找1。他这几天都是靠跳蛋舒缓的。</p>
<p>李知勋看着他气呼呼的样子，忍不住咬了下他鼓鼓的脸颊肉，眼睛弯弯地看着权顺荣脸上的牙印，“那我今天让顺荣爽个够。”</p>
<p>“爽个屁，你一个0让我怎样爽？用你尾巴吗？我可不做1。”</p>
<p>“谁说我是0？”李知勋眯起眼睛，沾满了精液的尾巴往他后穴钻，试图塞进去，“用尾巴也不是不行。”</p>
<p>“你上一次不是不行吗？等一下！别钻进去！”权顺荣抓住他的尾巴。</p>
<p>“上次喝了酒，是意外。我今天就让你看看我行不行。”李知勋抓住他的手按在头上，非要把尾巴塞进他的后穴。</p>
<p>“不要…疼…呜”尽管他的尾巴不算粗，但他微硬的毛把柔软的穴肉刺得生疼。才刚进去一点，权顺荣就呜咽着喊疼。</p>
<p>他只好松开权顺荣的手，“东西在哪？”</p>
<p>他打开床头抽屉找到已经用了一半的润滑剂，还有一个特别的小玩意儿。</p>
<p>“顺荣骗人。”他把润滑剂倒在尾巴和他在抽屉找到的小东西上。</p>
<p>“我什么骗过你？”权顺荣刚想反驳他的话，却感觉一个熟悉的东西就着润滑剂被塞入他的后穴，在他体内震动着。紧接着李知勋涂满润滑剂的尾巴也跟着钻进来，把跳蛋推进深处，开始模仿性器在他体内抽动。“嗯啊…不要…太深了…”</p>
<p>“不是说不爽吗？我看顺荣现在很爽啊？”李知勋操控着尾巴寻找到他的敏感点，感受到权顺荣小幅度颤抖了一下。他不断戳弄着那里。</p>
<p>“呼…啊…你不行…就直说…啊啊…”权顺荣虽然被他的尾巴伺候得很舒服，但还是渴望被更粗的东西填满。他正准备高潮的时候，却感觉体内的跳蛋和尾巴被拔出来。下一秒被他渴望许久的东西填满。</p>
<p>李知勋尾巴紧紧圈住权顺荣的根部，不让他释放出来。下身却不断顶弄着他的敏感点，听着权顺荣的呜咽，俯身亲亲他眼角的眼泪，“顺荣留着点，这才刚开始呢。”</p>
<p>李知勋把权顺荣翻过去，让他跪趴在床上后入他，捏着权顺荣屁股的软肉，忍不住拍了一下他白白嫩嫩的屁股，感受到他的后穴猛地收缩，他又拍了一下，这下两边的红印对称了。</p>
<p>“别打了呜呜呜…动一动吧呜呜”娇气包又开始哭了。</p>
<p>李知勋本还想逗一逗他，看着他泪汪汪的样子又不忍心了，掐着他的腰开始顶撞，嘴里还说着骚话“爽不爽？我是不是猛1？”</p>
<p>权顺荣被折腾到后面只会哭着附和他说胡话。最后李知勋松开尾巴射出来的时候，权顺荣已经打着哭嗝，性器一波一波吐着稀薄精液，小腿还在抽搐着。</p>
<p>权顺荣已经忘记那天他被操射多少次，哭了多久。</p>
<p>最后躺在李知勋怀里，沙哑着声音问他，“你到底是从哪爬进来的？”</p>
<p>李知勋指了指阳台敞开的落地窗，“你睡觉没关窗。”</p>
<blockquote></blockquote>
<p>1，2，3，4……权顺荣掰着手指数数，正好7天。7天了！他这个0独守空房7天了！</p>
<p>李知勋这个拔屌无情的人，不，猫，吃完就跑。第二天一早丢下一句去出差，就消失了。</p>
<p>虽然他也爽够了，但就是太爽了，以至于又找不到合适的猛1。权顺荣拍拍自己的屁股，叹气，什么时候才能开张啊。</p>
<p>刚走到门口电梯正准备关上，他急急忙忙跑过去，“等一下！”在关上前一刻塞进自己的手。</p>
<p>呼，赶上了。等他看清电梯里的人，权顺荣瞬间后悔了。他低下头擦擦眼角，摸摸下巴的胡茬，靠啊，没想到随便出门买个东西就遇见帅哥。怎么偏偏这个时候遇上了。权顺荣偷瞄一下，一双细长的大长腿映入眼帘，再往上看，唔，尺寸好像也不小。</p>
<p>“几楼？”还是低音炮！加分。</p>
<p>“啊啊，五楼。”权顺荣这才想起他还没按层数，他抬头一看，五楼早就亮起。</p>
<p>五楼就只有他在住，另外一户前几天还在装修。嗯？难不成帅哥和他住同一层？</p>
<p>权顺荣顾不上现在自己是什么形象，反正钓到就是赚到。他转过身开始自我介绍，“你好，我叫权顺荣，你是新搬来的吧？以后我们就是邻居了，有什么事可以来找我，大家相互照应。”递过自己肉乎乎的手。</p>
<p>这回他光明正大地盯着帅哥的脸看，越看越满意。冷脸帅哥配上金丝眼镜，绝了。勾得他痒痒。</p>
<p>帅哥没回答他的话，也没握上他的手。电梯门开了，他讪讪地想把手收回去，帅哥却牵住他的手，把他带出电梯。</p>
<p>“我叫全圆佑。以后请多关照。”</p>
<p>“全先生要来我家坐一下吗？一起吃个饭？”权顺荣手指挠挠他的手心，对他眨眨眼。</p>
<p>“叫我圆佑就好。”全圆佑看着扭捏着身子抬头看他的权顺荣，笑着扶扶滑落的眼镜，“好。”</p>
<p>满心欢喜把人领进门，权顺荣又立刻把他推出去，“等等！我先收拾一下。”</p>
<p>慌慌张张把桌上新买的情趣用品丢进床头柜，捡起地上的衣服丢进洗衣机，又仔细看看还有什么不能见人的东西，最后才让他进来。</p>
<p>兴冲冲地说请人吃饭，实际上权顺荣根本没开过几次伙。在厨房磨蹭半天，才捧出两碗泡菜炒饭和一锅拉面。</p>
<p>还好全圆佑也不挑，脱掉眼镜就开始吃饭。权顺荣盯着帅哥的脸，感觉碗里有点咸的泡菜炒饭也开始好吃起来。唔，如果做的时候也戴着眼镜就好了。</p>
<p>权顺荣快速吃完饭，撑着脑袋看着全圆佑。等他咽下最后一口擦嘴时，拉起椅子坐近了一点。饭桌原本就不大，两个人的小腿贴合到一起，权顺荣故意用腿磨蹭他，“你看这么晚了…”不如我们干些其他事吧。</p>
<p>可惜他还没说出下半句，全圆佑已经接上了。“我先回去吧。就不打扰你了。”</p>
<p>“啊？”权顺荣眼睁睁看着吹吹镜片重新戴上眼镜的全圆佑往门口走，末了还挥挥手示意他不用送，直接开门走人。</p>
<p>这算什么事嘛！权顺荣洗完澡躺在床上打滚。这些猛1都怎么回事？一个个吃完就跑？近水楼台先得月，好不容易看中一个，就不信钓不到他。</p>
<p>事实上他的确没钓到，他都快成为姜太公了。</p>
<p>第一天，他打扮得整整齐齐，带着电脑按响隔壁门铃。顺利地进入全圆佑的家，到处看，寻找有没有其他人的生活痕迹。但什么都没找到。</p>
<p>“圆佑，这个我不会~”他打开一个ppt文档。</p>
<p>“哪里不会？”全圆佑从背后环抱住他，直接把手放在他手上控制鼠标。</p>
<p>“全部~”他努力忍住翘起的嘴角，眨巴着眼睛装可怜。</p>
<p>全圆佑三两下就帮他处理好，他仰起头崇拜地看着全圆佑，“圆佑好厉害哦！”</p>
<p>今天能钓到了吧？</p>
<p>只见全圆佑穿上外套，“我要出去一趟了。”</p>
<p>不行。</p>
<p>第二天，上班摸鱼的时候发短信问全圆佑要不要一起去看电影。</p>
<p>全圆佑一口答应，并说自己已经买好了电影票。</p>
<p>他满心期待等到下班那一刻，立刻往约定好的电影院赶。直到他一手捧着爆米花一手拿着冰可乐坐在全圆佑隔壁，才发现屏幕上反映的是他最讨厌的纪录片。全圆佑看得津津有味，他看得昏昏入睡。</p>
<p>全圆佑喊他起来的时候，他才发现电影院只剩下他们两个，全圆佑肩膀处还有他的口水渍。</p>
<p>今天钓到了吗？</p>
<p>没有。</p>
<p>第三天，他约全圆佑去吃宵夜，还喝了不少酒。没把人灌醉反而自己先醉了。</p>
<p>次日醒来发现自己躺在自己床上抱着全圆佑的衣服睡。</p>
<p>第四天，权顺荣发誓今天一定要钓到全圆佑。</p>
<p>可是他已经找不到借口了。他叹了口气，把昨晚弄脏的床单晾好。突然看见隔壁阳台晾着的东西。</p>
<p>他拿起一旁的晾衣杆，伸直着手试图勾到隔壁阳台晾着的衣物。他大半个身子都探出阳台，踮踮脚，终于勾住了。他拿到手一看，是一条紫色的内裤。</p>
<p>他思考了很久，无论如何他都想象不出一个猛1穿这么骚气的内裤。但李知勋让他深刻地体会到做人不能对别人有刻板印象。</p>
<p>权顺荣拿出手机发短信，“圆佑~你内裤吹到我家阳台了。”</p>
<p>对面秒回，“我在外面，等会来拿。”</p>
<p>权顺荣哼着小曲，翻出前几天买的小东西戴上，给自己做好清理和扩张，把涂满润滑的跳蛋塞进后穴，调低档度，等待着全圆佑上门。</p>
<p>叮咚，门铃响起，他屁颠屁颠跑去开门。</p>
<p>“圆佑，你来啦？”</p>
<p>全圆佑点点头。和往常不一样，今天全圆佑穿了一套西服，配上他的眼镜。权顺荣觉得他宽大的衣服下摆已经快遮不住他勃起的下身。</p>
<p>“你很热吗？脸有点红。”全圆佑摸摸他潮红的脸。</p>
<p>权顺荣被他的手冰了一下，“好像有点，我，我开个空调。”</p>
<p>他趴到床上找空调遥控器，奇怪，明明昨天才开过，怎么不见了？</p>
<p>“顺荣是在找这个吗？”他扭头一看，全圆佑手中拿着一个遥控器，但并不是空调遥控器。全圆佑按下一个按钮。</p>
<p>“等一下！啊…”权顺荣体内的跳蛋开始猛地震动起来。他抓住床单，后穴传来强烈的快感。</p>
<p>突然感觉裤子被拉下去，冰凉的手指探进后穴，把跳蛋推进了一点。“顺荣舒服吗？”全圆佑摸索了一下，找到地方后，恶劣地把跳蛋按在前列腺。</p>
<p>“啊…不行…啊…”新换的床单被权顺荣积攒了好几天的精液弄脏。体内的跳蛋还在不断震动着，刚射过的性器又吐出透明的前列腺液。</p>
<p>“顺荣怎么一个人去了，我还没开始呢。”全圆佑脱掉权顺荣的裤子，拉开自己西装裤链，放出自己硬挺的性器，拆开从床头柜拿的避孕套给自己戴上。</p>
<p>和他想象中一样大。但现在并不是权顺荣思考这个的时候。因为全圆佑现在想直接提枪而上，而他体内还有一个跳蛋。</p>
<p>“不行！会坏掉的。”权顺荣吓得往前爬几步，又被全圆佑拉回来。</p>
<p>“顺荣不是很喜欢这个东西吗？”</p>
<p>“不，不喜欢。我喜欢你的东西。”权顺荣赶紧摇头。</p>
<p>全圆佑伸手把跳蛋抠出来随手一丢，还在震动的跳蛋在地上发出嗡嗡声。权顺荣还没来得及心疼自己的灵魂伴侣被这样对待，下一秒被全圆佑掐着腰填满。</p>
<p>“唔…好满…”权顺荣感受着熟悉的感觉，身后的人开始操干起来，每一下都顶到他的前列腺，“轻点…啊啊…”</p>
<p>“顺荣不喜欢这样吗？”全圆佑伸手想揉捏他胸前的软肉，却摸到了奇怪的东西。</p>
<p>他把权顺荣翻过来。掀开衣服，发现他摸到的奇怪东西，是两个乳夹。把权顺荣的乳尖夹得红肿不堪。他伸手扯了一下，感受到后穴猛地收紧，身下的人发出呜咽声，“圆佑…疼…”</p>
<p>他抬起权顺荣的腿发狠地顶撞。没被衣服盖住的铃铛乳夹随着他的动作铃铃响。他低头舔弄着权顺荣的乳尖，还时不时咬一下。</p>
<p>“不…别咬…我要射了…啊啊…”权顺荣因为强烈的快感颤抖着身子，咬着唇闭上眼，却发现射不出，似乎有种熟悉的感觉。</p>
<p>他睁开眼一看，正在操干他的人头上不知道什么时候长出两个毛绒绒的黑色耳朵，身后长出长长的尾巴此刻正紧紧地圈住他的性器根部。</p>
<p>他瞬间觉得委屈极了，泪珠子一串串往下掉，“你们这些猫，怎么都喜欢欺负人呜呜呜呜呜”</p>
<p>“什么叫你们这些猫？”全圆佑放慢了速度，故意磨蹭着他的敏感点。</p>
<p>“快点…”</p>
<p>“顺荣说出来，我就让你射。”全圆佑继续引诱着他。</p>
<p>“我说，你快点操我呜呜呜”</p>
<p>全圆佑继续加大力度顶撞，从权顺荣支离破碎的话语中获得了自己想要的信息。</p>
<p>全圆佑松开尾巴时，权顺荣陷入高潮缓不过神，小腿肚打颤，疲软的性器还在吐着一波波液体。</p>
<p>他好不容易恢复一点理智，却看见全圆佑把装满精液的避孕套打结丢去一边，又戴上一个新的。</p>
<p>“怎…怎么又来了”</p>
<p>全圆佑摸摸他的脸，“顺荣很乖，奖励多一次。”</p>
<p>第二天一早，他醒来全圆佑已经出去了，只留下一张今晚一起吃饭的纸条。他颤抖着腿爬下床，穿好衣服，随意收拾几套衣服放进行李箱，迅速给公司发了出差申请，买好机票。</p>
<p>虽然他记不得昨天被全圆佑操哭的时候说了什么胡话，但他记得他把李知勋出卖了。再不跑路就完蛋了。</p>
<p>走之前还不忘关好阳台的窗户。这回没猫进来了吧。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>“嘟…嘟…您拨打的电话暂时无法接通…”</p>
<p>半个月了。李知勋翻着通话记录和聊天记录。权顺荣足足半个月没接他电话，也不回复信息。</p>
<p>他思索着那天是不是把人欺负得太狠。还是说第二天他急急忙忙接到公司电话去出差，没等人醒来，权顺荣生气了。</p>
<p>是不是生气，今晚去看看不就知道了。</p>
<p>还好他走得急没带多少东西，拜托同事帮他带回公司后，一下飞机就往权顺荣家里赶。</p>
<p>轻车熟路按照上次的路线爬上五楼，却发现两个一模一样的阳台。上次他来的时候，另一块阳台还堆满杂物。半个月过去，他已经记不清哪个才是权顺荣家。</p>
<p>李知勋仔细看了看，左边的阳台门紧闭，右边的阳台门留下一条缝。他掂量一下距离，助跑几步跳上右边的阳台。</p>
<p>呼，差点掉下去。李知勋松了口气，虽然猫有九条命，也禁不起这样摔。</p>
<p>好不容易通过第一关，又迎来第二关。他费尽力气把脑袋钻进缝里，又用力把身子塞进去。好不容易进去，变成人拍拍身上的灰，李知勋拍拍自己的脑袋，直接在外面变成人打开门不就完事了。一定是太久没做了，智商也下降不少。</p>
<p>李知勋凭着窗外的光亮，看到床上鼓起的大包。他三两下脱光自己的衣服，钻进被子，开始从脚踝摸到大腿。</p>
<p>奇怪，太奇怪了。顺荣的腿好像没那么细，没有以前摸起来的那种肉感，甚至有些硌手。但顺荣之前说过要减肥，他也没多想，继续扒下那人的睡裤，握住软趴趴的性器就往嘴里含。</p>
<p>更奇怪了。性器在他的吞吐中勃起，慢慢挺立，但李知勋越发不对劲。这尺寸，好像不对？</p>
<p>正当他还在疑惑的时候，“啪嗒”一声，房间灯亮起，被子被人掀开。</p>
<p>李知勋这才发现是哪里不对劲。他爬错阳台上错床，口里还含着人家的东西。</p>
<p>“哪来的小猫？来偷牛奶吗？”全圆佑拿起床头柜的眼镜戴上，看着含住他性器，睁大眼睛看着他的小猫。</p>
<p>李知勋反应过来，吐出口中的东西，转身准备爬下床。身后的尾巴却被人揪住，他一下子失去平衡摔在床上。</p>
<p>“跑什么？不是还没喝到牛奶吗？”全圆佑扯扯他的尾巴，捏捏他的臀肉。</p>
<p>李知勋看自己跑不掉，立刻变成猫，抽出尾巴准备跑。但没跑两步又被全圆佑揪住脖子的软肉提起来。</p>
<p>“喵~喵喵”李知勋只希望面前的人以为这只是一场梦，毕竟一般人都不会遇上这种事。</p>
<p>“喵什么？”全圆佑把他放到床上。李知勋脚一沾床就想跑，却又被全圆佑按住。“你觉得你跑得掉？”</p>
<p>全圆佑正在床头柜翻找着东西，那按住他的是…猫尾？？？他这才发现面前的人头顶上有双毛绒绒的黑色猫耳，身后长长的黑色尾巴正死死地圈住他。这猫的体型目测比他大上不少。完了，这下真的跑不掉。</p>
<p>全圆佑找到想要的东西后，又转身看着他。“还不变回来？你想这样干也不是不行。不过我也是第一次…”全圆佑假装伸手去找他屁股后的小孔，吓得李知勋立刻变回人身。</p>
<p>“我…我…走错了，我不是来这的…我…”李知勋结结巴巴地想解释，却被全圆佑按倒在床上，揉捏他胸前的软肉。“啊…别…别捏…”</p>
<p>“既然来了就做完再走吧。”全圆佑看见他胸前的肉粒开始挺立，低头舔弄他的乳尖。</p>
<p>“疼…别捏了…”李知勋白净的胸膛被他捏得红肿起来，乳尖更是被他咬得肿胀起来。</p>
<p>全圆佑欣赏一下他的“作品”，把从床头柜翻出的东西夹在李知勋的乳尖上。</p>
<p>“啊啊…好痛…”李知勋感觉胸前一阵刺痛，随后又有点瘙痒。他胸前被夹上了带着铃铛的乳夹。</p>
<p>“很痛吗？”全圆佑恶劣地扯了一下，“顺荣开始很喜欢这个，知勋不喜欢吗？”</p>
<p>“顺荣？”李知勋一时之间竟不知道应该因为绿了权顺荣而感到抱歉，还是因为被权顺荣绿了而感到生气。</p>
<p>但现在似乎并不是他能生气的情况，全圆佑已经把手指伸进他后穴。“小猫出水了吗？好像不用润滑也可以。”</p>
<p>李知勋还是第一次被人玩弄后穴，异物入侵的感觉让他有点不适，却又觉得后穴变得瘙痒，分泌着粘液。</p>
<p>全圆佑轻而易举地找到他的敏感点，分泌出的粘液让他顺利塞进三根手指，开始模仿性器抽插，戳弄他的前列腺。前面的性器也不忘一起照顾，撸动几下后，用手指抠弄性器顶端的小口。</p>
<p>陌生的快感袭来，让李知勋一下子达到顶端，积攒了好几天的量不少，射出的白浊把他和全圆佑的小腹都弄脏了，甚至还沾上全圆佑的脸和镜片。</p>
<p>全圆佑脱掉眼镜放到一旁，笑着舔舔嘴角的精液，“小猫不是来喝牛奶的吗？怎么请我喝了？”</p>
<p>李知勋还陷在高潮的余韵中，白净的脸蛋被情欲熏红，他躺在床上喘着气，胸前的乳夹随着他胸膛的起伏发出清脆的响声。</p>
<p>“有来有往。轮到我请你喝了。”全圆佑把他翻了个身，掐住他的腰对准穴口，挺腰插入，开始抽插起来，每一下都精准地顶到他的前列腺，尾巴还被抓着。</p>
<p>“等一下…不…轻点…”前列腺被发狠地顶弄，李知勋声音带上哭腔，眼角也开始溢出生理盐水，“慢一点…”</p>
<p>“怎么和顺荣一样，都是小哭包。”全圆佑不仅没有放慢动作，反而加重顶撞的力度。</p>
<p>“呜呜…好疼…”李知勋趴在床上愈发委屈，忍不住呜咽起来。这猫简直太过分，绿了他又要去绿权顺荣。</p>
<p>全圆佑才想起李知勋胸前的乳夹，把人抱起来，让他骑乘在自己身上时，才发现李知勋的胸早已红肿不堪。</p>
<p>“知勋是这里疼吗？”全圆佑碰碰李知勋肿胀的乳尖，疼得他直掉眼泪，“知勋想取下来吗？”</p>
<p>“哥哥…帮我…呜呜取下来吧…好疼…”</p>
<p>全圆佑看着他不断往下掉的泪珠子，这还哪像权顺荣描述的猛1，只好给他取掉乳夹。李知勋胸肿起一块，他还揉揉，“知勋是小母猫吗？胸怎么这么涨？”</p>
<p>李知勋想骂人，但全圆佑开始掐住他的腰往上顶，已经到嘴边的脏话又变成呜咽声，尾巴也被另一条尾巴缠着。</p>
<p>他哭着求全圆佑射出来，还被全圆佑哄骗得说了不少胡话。最后全圆佑射在他体内的时候，还对他说，“知勋给我生一窝小猫吧。”</p>
<blockquote></blockquote>
<p>吃完全圆佑就跑。绿了李知勋，还把他出卖了。权顺荣已经能想象回去之后会遭到怎样的报复。也不知道他的年假还剩下多少，够不够他修养。</p>
<p>“顺荣哥，怎么了？”新来的实习生见他脸色有点难看。</p>
<p>“没事。”权顺荣摆摆手，拒绝帅哥实习生的嘘寒问暖。按理说，以前看见这种宽肩窄腰的帅哥，他巴不得来一场办公室恋情。但现在光是李知勋和全圆佑已经够呛了。</p>
<p>李知勋找不到人肯定会去他家堵人，全圆佑更不用说。他完全不敢想象两个人在他门口对峙的情景，到最后倒霉的还是他。</p>
<p>权顺荣提着行李箱哼哧哼哧爬上五楼，出楼梯口前还不忘探头出来看看，生怕一出去全圆佑和李知勋就蹲在电梯门堵他。幸好，楼道只有他一个人，隔壁家也没有声响。</p>
<p>他又提着行李箱过去，轻手轻脚打开门，却发现家里灯开着，里面还传来窸窸窣窣的声音。他从门后拿出一把长柄雨伞防身，蹑手蹑脚走近一看，吓得他立刻捂住嘴，往后退。</p>
<p>前男友和前炮友搞在一起怎么办？
前男友和前炮友在他床上搞在一起怎么办？</p>
<p>权顺荣现在恨不得转身逃跑，向公司申请继续出差一个月。他躲了一个星期的两只猫，此刻全身赤裸着在他床上玩。李知勋正埋在全圆佑腿间，头上下晃动，，全圆佑一手撑在床上，一手摸着李知勋的头，不用想也知道他们正在干些什么。地板上散落着他的小宝贝们，他来不及心疼，满脑子只想着快跑。</p>
<p>权顺荣打算趁两只猫还没看见他时偷偷溜走，没想到刚后退两步，伞柄碰上鞋柜发出响亮的声音。两只猫同时抬头看着他。</p>
<p>“哈…哈…你们继续，我走错了…”</p>
<p>权顺荣转身还没跑两步，就被全圆佑从背后抱起丢到床上，李知勋立刻凑上来扒他衣服。</p>
<p>也不知道这两只猫玩了多久，手底下的床单有种湿漉漉的感觉，直到李知勋跨坐在他身上，他才发现李知勋身上星星点点的红痕，以及他从股间流出打湿他小腹的精液。</p>
<p>“你们？搞上了？？两个1？？！李知勋，你不是猛1吗？”权顺荣已经顾不得还在扯他裤子的全圆佑，沉浸在两个猛1互攻的冲击中。</p>
<p>“顺荣不是早就知道了吗？”李知勋接过全圆佑手里的东西，拆开包装往手里倒，“既然顺荣忘记了，我让你回忆一下。”</p>
<p>权顺荣想破头也没想明白这两只猫是怎样搞在一起的，但现在也并不是他能考虑这个问题的时候。</p>
<p>跪趴在床上，埋在全圆佑腿间吞吐的人变成了他，李知勋正在身后给他做扩张。</p>
<p>“唔…轻一点…”权顺荣嘴里含着全圆佑的性器，口齿不清地让李知勋轻点。</p>
<p>估计是最近被全圆佑压得太狠，李知勋草草给权顺荣扩张一下，给自己戴上套就直接挺腰进入，熟练地找到权顺荣敏感点顶撞。</p>
<p>李知勋顶得又深又重，权顺荣口中的性器不断顶到喉咙，他只好吐出大半截，双手握住茎身撸动，含住顶端用舌尖舔弄着铃口。李知勋一记深顶，他的牙齿不小心磕到全圆佑的性器，他还没说出抱歉，全圆佑闷哼着射了他一脸白浊。</p>
<p>“圆佑这么快吗？”李知勋把权顺荣翻个面，抬高他的腿，掐着他大腿的软肉继续操干着，嘴上还不忘挑衅全圆佑。</p>
<p>全圆佑没理会他，随便捡件衣服仔细给权顺荣擦干脸上的精液。揉捏他胸前挺立的乳尖，“顺荣舒服吗？”</p>
<p>“啊…喜…喜…啊…”权顺荣被李知勋顶得说不清话。</p>
<p>李知勋顶撞几下和权顺荣一起射出来。权顺荣躺在床上喘气，眼角发红。李知勋抽出自己的性器，取下装满精液的套打结丢到床下。示意全圆佑，“到你了，别欺负太狠了。”</p>
<p>全圆佑摆摆手，“你继续，我不急。”</p>
<p>李知勋看了看他胯下又开始硬挺的性器，觉得有些奇怪，但眼下有更重要的事，“你不行那我上了。”</p>
<p>他拉过权顺荣肉肉的手撸了几下自己疲软的性器，感觉差不多硬了又拆开新的套给自己戴上。再次抬起权顺荣的腿，压到他胸前，对准穴口插入。权顺荣的腿白白嫩嫩的，稍微一掐就留下红痕。不像全圆佑的腿，光是抱着就硌人。</p>
<p>下一秒李知勋就笑不出了。因为他十分嫌弃的那双腿正紧贴着他的腿。全圆佑掐着他的腰，就着残留在他体内的精液插进来。</p>
<p>“啊…等一下…别…”李知勋算是知道这人有多记仇。还没等他缓过来便开始挺腰，每一下都顶过他的敏感点，连他最爱的权顺荣大腿也被抢占了。控制权完全在全圆佑手上，控制着顶弄的速度和力度。</p>
<p>最底下的权顺荣已经开始呜咽起来，想射却又被全圆佑的猫尾巴给死死圈住，前列腺又被李知勋顶撞着，不断积累的快感让他陷入漫长的干性高潮中。</p>
<p>被夹在中间的李知勋也没好到哪去。全圆佑发狠地顶弄着他，权顺荣的穴肉又在不断收紧，强烈的快感让他头皮发麻，性器射出稀薄的精液。他趴在权顺荣身上喘息，听着权顺荣的哭声开始觉得委屈。</p>
<p>好不容易等权顺荣回来，想着不会再被压了。刚才还说让他上，没想到现在还要这样折腾他。小猫也忍不住哭起来，和权顺荣不一样，他倒是安安静静地掉泪珠子，给自己抹完眼泪又去给权顺荣抹。</p>
<p>“怎么都哭了，顺荣是娇气包，你也变成娇气包了吗？”全圆佑看他们哭成这样也不逗他们了，松开尾巴，抽插几下后射在李知勋屁股上。</p>
<p>权顺荣射过之后哭得更大声，“呜…我不是…娇…娇气包…”李知勋抱着安慰他，还不忘瞪一眼全圆佑。</p>
<p>“行，行，不是。”全圆佑无奈地看着他们。去浴室放好热水，再把两个娇气包一个个放进浴缸洗澡。</p>
<p>小猫还好，洗到一半就不哭了，给自己洗完开始给顺荣洗。权顺荣好像受了什么天大的委屈，还在哭哭啼啼。他随意给自己冲下澡后，开始出去收拾房间，换上新的床单。</p>
<p>权顺荣躺在床上窝在李知勋怀里时还在抽噎。全圆佑光着身子打扫着房间地板。他看看阳台紧闭的窗户，和他走之前一模一样。</p>
<p>“你们怎么进来的？”</p>
<p>全圆佑捡起一个用过的套子丢进垃圾桶，“爬进来的。”</p>
<p>李知勋亲亲他眼角的眼泪，“顺荣，你厨房窗户没关。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[强制退烧]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/qiang-zhi-tui-shao</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/qiang-zhi-tui-shao">
        </link>
        <updated>2020-03-01T06:22:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>拖鞋是李知勋不可放弃的东西，是可以和可乐米饭相提并论的东西。再冷的天气他还是要穿着，即使在机场被冷得直哆嗦。</p>
<p>所以他会感冒也不奇怪。但李知勋并不觉得是他拖鞋的问题，肯定是到处飞气温相差太大才会导致他感冒。</p>
<p>“阿嚏”李知勋躺在床上又打了个喷嚏，脑袋也跟着疼。他拉过被子给自己盖好，盖上不到一分钟又觉得热。脑袋晕沉沉，身体也在发烫，李知勋睡着前还在想，千万不能让那两个人知道他生病了。权顺荣又要在他耳边唠唠叨叨一大堆，不过他还算好应付。全圆佑就难搞了，指不定又想出什么法子来教训他。</p>
<p>李知勋半梦半醒中觉得自己像个火炉一样，实在太热了，身体出了一层汗黏糊糊的。他想把被子踢掉，却发现腿好像被什么东西压住。他低头一看，被子拱起一个大包，里面的东西还在不断动来动去。这是，哪一个？</p>
<p>李知勋掀开被子，看见把自己闷得满额头汗的权顺荣时还松了口气，生病的人感官总是会迟钝一点，李知勋看着权顺荣全身光溜溜趴在他腿间吞吐疲软的分身，过了好几秒快感才开始涌上来，倒吸一口冷气，“别舔了”，伸手推推权顺荣，“硬不起来。”</p>
<p>权顺荣无视他的话，把玩着他的阴囊，再用舌尖勾他性器前端的小口，打脸来得极快，事实证明他不仅能硬，还硬得特别地快。权顺荣这才抬起头和他说话，“知勋这不是硬了吗？还很烫手呢。”权顺荣还假装被烫到，往他勃起的地方吹气。</p>
<p>“我发烧了。”李知勋实在是没力气陪他胡闹，原本生病已经够难受了，心情也变得烦躁，语气也不自觉加重，“别闹了。”</p>
<p>“我没闹，我正在帮知勋退烧呀。”权顺荣从一旁脱下的衣服口袋里拿出准备好的避孕套，一边给李知勋戴上一边说，“知勋出一身汗很快就能好啦。”</p>
<p>“我没力气。”李知勋想起身阻止权顺荣，却被他按回去，“我有。知勋躺着就好，我自己来。”</p>
<p>“权顺荣，别玩了。我说，我不想做。”李知勋冷下脸。</p>
<p>“知勋生气了？”权顺荣无视他的冷脸继续着自己的动作，“那知勋有想过我和圆佑会生气吗？如果我不来找你的话，知勋是不是连生病都不告诉我们?”</p>
<p>发烧又不是什么大病。但说到底还是自己理亏，李知勋看见权顺荣的脸色还是决定不说了。他看着权顺荣跨坐在他身上，不用丝毫扩张，直接对准位置慢慢坐下去，把整根吃完。他就知道权顺荣肯定是有备而来，这下更没什么话好说了。</p>
<p>不用他挺腰，权顺荣自觉地开始扭腰动起来，“啊太深了…知勋…好烫…啊…”正在发烧的人体温比往常要高一些，连埋在后穴的分身也比往常烫一些。权顺荣控制着自己抬腰坐下的速度和角度，让体内的性器顶到自己的敏感点，“啊啊…知勋…舒服吗？”权顺荣拉过李知勋搭在他大腿的手，想让他揉揉自己的胸，却发现李知勋躺着够不着，只好放到自己不断吐出前列腺液的分身上，“知勋…这里也摸摸吧…”</p>
<p>李知勋反应慢了一点，帮他撸了几下才反应过来。权顺荣这是把他当成会自动发热还不用充电的按摩棒了吧？以前也没见他这么主动，平时没操几下就撒着娇说轻一点不行了，现在骑在他身上倒是玩得起劲。</p>
<p>权顺荣是真的冤，平时根本轮不到他主动，李知勋已经压着他发狠地操，他除了哭着求饶还能怎么办，好不容易遇上一次掌控权在自己手上的，当然是怎么高兴怎么来。如果不是怕事后被疯狂报复，他还想反攻一次呢。</p>
<p>李知勋圈紧了一点，撸动手中的性器，看着在他身上玩得正开心的权顺荣，恶劣地刮刮前端小口，又用指尖堵住。空出来的一只手把权顺荣腿再拉开一点，让他坐到底，“不是说自己来吗？顺荣怎么能偷懒？”</p>
<p>权顺荣被李知勋这么一搞，想射出来又被堵住，只好乖乖地顺着他的意思来，最后还是打着哭嗝向他求饶。</p>
<p>李知勋想着下次再收拾他，自己射出来的时候，松手让权顺荣射了出来，粘了满肚子精液。他缓了一下，出了一身汗，现在好像真的不头疼了，就是有点困。他推推还趴在自己身上喘气的权顺荣，“起来，我要睡觉了。”</p>
<p>“睡觉？”权顺荣吸吸鼻子起身，用帮李知勋摘掉套子打结丢地上，又抽纸巾给两人擦擦身体，“可是我们还没结束呢。”</p>
<p>我们？李知勋愣了一下，撑起身体发现沙发上不知道什么时候坐了个人。完了，这回是真的完了。</p>
<p>“到我了吧？先喝杯水，不然待会口渴。”全圆佑走近几步坐在床脚，把手上的水递给权顺荣让他喂，又摸摸李知勋的脚，“知勋的脚怎么那么凉？”</p>
<p>李知勋喝了几口权顺荣喂的水，被全圆佑吓得一激灵，“我…我回去…不…现在就买棉拖。”左边一个权顺荣，右边一个全圆佑，李知勋吓得话都讲不清。</p>
<p>“嗯。还挺听话。”全圆佑已经顺着李知勋的脚摸到大腿根，“知勋还是有点烫，我们来帮你退退烧？”</p>
<p>轮不到李知勋说不要，全圆佑一伸手，权顺荣默契地往他手里倒润滑剂。身体在发烫，伸进体内的手指却却冰冰凉凉，“嘶…太凉了…啊…”</p>
<p>全圆佑熟练地找到他的敏感点戳弄，权顺荣也从背后抱住他，揉捏他挺立的乳尖。全圆佑扩张得差不多，示意权顺荣继续，自己三两下脱掉衣服，拆开正方形的包装给自己戴上。</p>
<p>权顺荣和全圆佑眼神一对上就知道他想干什么，一只手还在揉着李知勋的胸，一只手已经伸到下面握住他半勃的分身撸。等全圆佑准备好了，他让李知勋躺在自己的身上，也把刚才李知勋的招数原倍奉还。</p>
<p>全圆佑一进来就顶到李知勋的敏感点，这回轮到李知勋想射却射不出了，权顺荣还笑着说，“知勋要忍着，生病不能射太多。”</p>
<p>他刚想开口骂人，全圆佑开始动作，不等他缓一下，发狠地对准他的敏感点顶撞起来，他连一句完整的话都说不出，“权顺荣你…啊啊…别…你…啊”</p>
<p>“圆佑动作快点，知勋生病要快点休息。”权顺荣看热闹不嫌事大，空出来的手还不忘挑逗一下全圆佑。全圆佑瞥了一眼权顺荣没说话，看着李知勋涨红的脸加快动作。</p>
<p>李知勋终于明白全圆佑为什么会让他先喝水。如果不是因为那杯水，他又哭又出汗，现在估计要脱水了。实在受不了，只好呜咽着向他们两个求饶，“呜呜…哥哥…让知勋射吧…”权顺荣和全圆佑最吃他这一套，明明同岁却最喜欢听他喊哥哥。</p>
<p>这次也奏效了。全圆佑操了几下就射出来，权顺荣也松开手让他释放。李知勋躺在床上一动也不想动，闭眼就想睡，也不管身上多粘乎乎。迷迷糊糊感觉到全圆佑和权顺荣给他擦了身体，听见权顺荣的哭喊声他还幸灾乐祸地想，活该。</p>
<p>第二天醒来，果然退烧了，就是嗓子哑了不少。他去吃饭的时候看见权顺荣以一种奇怪地坐姿坐在一边和弟弟们聊天，全圆佑坐在另一边玩手机。</p>
<p>“知勋哥来啦？现在好点了吗？退烧了吗？”弟弟们一看见他就开始问他身体怎样。</p>
<p>他还没说话，权顺荣就帮他回答了，“早就退烧啦！昨天帮知勋出了一身汗就退烧了。”</p>
<p>“出汗？哥去运动了吗？”</p>
<p>“对啊。我们一起运动了。圆佑也一起去了。”权顺荣还想继续说话，被李知勋红着耳根捂住嘴，“权顺荣，闭嘴。”</p>
<p>权顺荣收到他眼神威胁举起手保证不会再乱说话，又继续转头和弟弟们聊天。</p>
<p>另一边的全圆佑可能嫌他脸还不够烫，凑过头对他说，“发烧嘛，操一顿就好了。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[乱七八糟]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/luan-qi-ba-zao</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/luan-qi-ba-zao">
        </link>
        <updated>2020-03-01T06:22:22.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>权顺荣一下台就被李知勋拽住，旁边的全圆佑默契地拉着他另外一只手，对staff说：“我们三个去一趟厕所。”没有人会觉得不对劲，他们队里多人，上厕所都是两三个一起去的，唯有权顺荣知道自己在劫难逃。</p>
<p>跟着李知勋去健身房苦练了那么多天，就是为了能在舞台上秀出来，所以今天在大家都换好衣服后，偷偷地央求cody给他换了件能展示他健身成果的衣服，然而他也没想到这件衣服竟然会展示得这么彻底。舞台上视线交错时，感受到那两个人用侵略性的目光扫视他的身体，权顺荣就有预感回去肯定会被教训得很惨，一想到会被怎样粗暴地对待，他莫名地有些兴奋，乳尖慢慢变硬挺立，被衣服磨得生疼。但听见粉丝的尖叫声，又觉得就算被收拾得很惨也值了，反正又不是第一次。</p>
<p>可权顺荣没想到来得这么快，刚下舞台就被两只猫一左一右挟持着带去厕所。刚进门，李知勋直接把他扛起放到洗手台上，拍拍他的大腿示意他自己乖乖张开。权顺荣还想再挣扎一下，“在这里不好吧，万一有人进来怎么…办…”全圆佑从厕所门后拿出维修中的指示牌放在门口，又把门关上，堵住他最后的退路。这下彻底完了，只希望他们不要玩得太过火。</p>
<p>见权顺荣还没动作，李知勋直接用力把他的腿掰开，裤子应声而破露出他白花花的大腿。“怎么能弄破裤子！待会怎样出去！”权顺荣急得不行，李知勋也急得不行，硬是扯下他的裤子和内裤，伸手挤了点洗手液当润滑剂往他后穴抹。全圆佑挑起他轻飘飘的渔网背心，“有胆穿成这样上舞台，这会儿还担心裤子破不破？”话说完，狠狠地揪住他挺立的乳尖。“啊啊…疼…”原本就被衣服磨疼的乳尖此刻被全圆佑用力揉捏，后穴也被李知勋的手指侵犯着，权顺荣忍不住求饶，凑上去讨好地亲全圆佑的唇瓣，伸出舌尖舔他嘴角的伤口。</p>
<p>“嘶”被勾到嘴角的疤，全圆佑倒吸一口冷气，把头往后仰躲开权顺荣的亲吻，“别亲我，亲李知勋。”一直在埋头苦干的人毫不留情地拒绝，“要亲做完再亲。”感觉到差不多，李知勋把手指撤出来换上自己硬得不行的性器，掰开他的腿大开大合地操干起来，本来就裂开的裤子因为激烈的动作破得更厉害。</p>
<p>“呜…轻点…慢…点…”一开始就这么猛，权顺荣直接被他操射，白浊星星点点落在黑色的渔网背心上，流到他的腹部。这段时间忙着筹备年末舞台，想要都是相互帮着打出来，李知勋操得这么狠，权顺荣真受不住，连求饶话都说不完整，眼角溢出眼泪。</p>
<p>“我们也想慢，但今天要快点。这里随时都会有人来，顺荣别叫得太大声，待会把人引来了。”全圆佑也不管自己腿间鼓鼓囊囊的一大包，兴致勃勃地站在一旁观看他们两个做爱。</p>
<p>权顺荣听见他的话，忍不住紧张起来，连带包裹着肉棒的内壁也开始收紧，夹得李知勋差点缴械，“放松点。”这怎么可能，权顺荣不仅没有放松，反而集中注意力去留意门外的动静。李知勋正压着他的大腿做着最后的冲刺。空荡的卫生间里充斥着肉体撞击的声音，性器进出肉穴发出的淫靡水声，还有从自己口中溢出来的呻吟。权顺荣似乎听见门外传来说话声，立刻咬住嘴唇不敢发出声音，脚步声越来越近，让李知勋停下来是不可能了，权顺荣看向站在一旁的人，全圆佑还在看着他们，无视他哀求的眼神。幸好李知勋在外面的人到达门前的前一刻抽出来射了，权顺荣咬着自己的手臂也跟着射了。卫生间一下子安静下来，只听见门外人的打闹声，应该是看见门口的牌子，呆了没多久又离开。</p>
<p>权顺荣集中精力留意外面的事，连换了个人玩弄自己都不知道。还没反应过来，被人拉下洗手台，换了个姿势，趴在洗手台上面，后穴立刻被填满。“啊啊…太深了…”全圆佑和李知勋不一样，李知勋做爱一向直接，偶尔被全圆佑怂恿才跟着一起折磨他，全圆佑就坏心眼得很，做爱不好好做，总是相出各种法子和李知勋一起玩弄他。就像现在，一边发狠地顶撞他，一边伸手抬起他的下巴，让他抬头看看镜子里面的自己被操成什么样，还不忘拉上李知勋，“知勋，你看顺荣这个样子好看吗？”</p>
<p>这回轮到李知勋站在一边欣赏他们做爱，边看还要边点评，“好看。不过你好像要再用力点，他还有心思来瞄我呢。”被李知勋这样挑衅，全圆佑当然不服气。让权顺荣直起身子靠在他身上，一手抬高他的腿，一手把他的渔网背心扯出一个洞，揉他锻炼出成效的胸肌，让权顺荣好好看看自己是怎样被他操的。</p>
<p>权顺荣看着镜子里面满脸情欲的自己，既兴奋又觉得羞耻，胸前被全圆佑捏出红痕，自己的性器挺立着直冒水，全圆佑的肉棒正在他的肉穴进出着，还微微能看见每次进出带出的穴肉。太淫荡了。这样的认知让权顺荣再一次被顶中敏感点的时候射了出来，全圆佑毫无预兆地被他柔软的穴肉紧紧吸住，在他体内释放出来。</p>
<p>李知勋去找更换的衣服，全圆佑自然留在来给权顺荣做清洁。“你怎么能射在里面！啊…别乱抠！”刚被操过的人开始控诉他的恶行。</p>
<p>“谁让你突然夹我，顺荣这么紧，想不射都难。乖乖地别乱动，不抠怎么出来。”全圆佑拿着纸巾接被他抠出来的精液。</p>
<p>权顺荣还是觉得憋着气，不能只有他一个人遭殃，这也太亏了，“那知勋，他只穿了一件！真空的！我好歹也穿了两件…”</p>
<p>“闭嘴，下次不要再穿乱七八糟的衣服了。”全圆佑帮他清理完下面，又开始帮他擦小腹上沾上的液体，“我回去自然会收拾他。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[毛线球]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/mao-xian-qiu</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/mao-xian-qiu">
        </link>
        <updated>2020-03-01T06:21:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>权顺荣最近不对劲。</p>
<p>今天尤其明显。晚上一直在偷瞄他，问他干嘛又支支吾吾，“嗯…就是…算了，下次再说吧。”问了好几遍还是一样的答案，李知勋有些恼火，拉起权顺荣往房间里走。</p>
<p>“知…知勋，做…做什么？”权顺荣被他推倒在床上，看见李知勋在脱衣服，吓得说话都不利索。</p>
<p>“做你。”李知勋脱光后又爬上床去扒权顺荣的衣服。权顺荣双手护在胸前，不肯让他脱。李知勋轻而易举地压制住他，从床头柜翻出条绳子把他的手绑在床头。</p>
<p>权顺荣抬头一看，发现绑住他手的东西并不是绳子，而是跳蛋的线。他挣扎了一下，李知勋绑得有点紧，勒得他手疼，他对着正在扒他裤子的人说：“知勋~我手疼…”</p>
<p>“忍着。”李知勋今天不吃他这套，继续把他仅剩的内裤扯掉。权顺荣紧紧地合着腿，“知勋关灯好不好？我害羞…”</p>
<p>太反常了。往日里他这样主动的话，权顺荣早湿得一塌糊涂，嚷嚷着快点来什么的。但今天又不肯让他脱衣服又要他关灯，难道有什么见不得人的东西。</p>
<p>可他把权顺荣剥光，也没发现什么奇怪的地方。锁骨上的吻痕，被咬破的乳尖，乳肉上的牙印，大腿上的指痕，都是他昨晚留下来的，并且身上只有他留下来的痕迹。那为什么今天一副心虚的样子？</p>
<p>“知勋，快进来嘛~”没等李知勋想明白，权顺荣又变回以前的样子，伸腿勾着他的腰，央求他快点。</p>
<p>李知勋索性随了他的意，给权顺荣草草做了扩张就戴好套一插到底。故意用性器前端抵着他那块敏感的软肉慢慢磨，“顺荣，你是不是有什么事忘了说？”他倒要看看权顺荣有多硬气，是下面的小嘴先服软，还是上面那张小嘴先求饶。</p>
<p>然而最先服软的还是他。权顺荣向来娇气，平日稍微用力点操就开始哭，第二天醒来还要亲亲抱抱哄他，不然又要撅起嘴气半天。今天绑得他手疼，又故意折磨他，权顺荣撇撇嘴开始掉眼泪，“我呜…哪有…明明是你呜呜…欺负我…我手疼呜呜”李知勋明知那都是鳄鱼的眼泪，还是忍不住心软，停下动作，解开他的手，耐着性子哄他。</p>
<p>权顺荣情绪来得快去得也快，李知勋给他说两句好话，嘴角忍不住往上翘。得了便宜还卖乖说的就是他这种人，拖着鼻音对李知勋说：“那你今天不可以咬我~”</p>
<p>“好好好。”权顺荣仗着自己会心疼他，天天掉那几颗鳄鱼的眼泪来框他，偏偏自己又心甘情愿被他骗。</p>
<p>把权顺荣舒舒服服侍候好，做了简单清理，再把他哄睡。李知勋才有空回想起不对劲的地方。之前早就觉得权顺荣有些奇怪，但又找不到证据去证实，今天似乎找到了。</p>
<p>权顺荣身上的痕迹就是最好的证据。那些痕迹是他留下的，却不止他一个人留下了。按理说昨晚的痕迹，到今晚应该会淡下去一些，可他身上的完全没有消散，甚至更加重了，像刚留下的一样。权顺荣这个娇气包，每次一开始做都会喊疼让他轻一点，而今天他草草做扩张也没说疼。</p>
<p>李知勋怎么想都只有一个结果，权顺荣出轨了。在他回家前和那人做过，并且那人知道他的存在，故意加深他留下的痕迹，像是在挑衅他。权顺荣的交友圈就那么几个，到底是谁在撬他墙角给他戴绿帽？</p>
<p>“什么！顺荣哥出轨了！这怎么可能？”</p>
<p>“你知道他最近和谁接触吗？”</p>
<p>“不是，哥你是不是误会了，顺荣哥那么喜欢你怎么会出轨。”金珉奎生怕自己说错话，又看李知勋打量着自己，“哥，你不会在怀疑我吧？”</p>
<p>李知勋看金珉奎震惊的脸，不像是装出来的，更何况金珉奎也不像个偷吃还记得擦嘴的。既然不是金珉奎，那就只剩下一个人。</p>
<p>“来了？”全圆佑侧身让李知勋进门。</p>
<p>李知勋一进去，被迎面扑来的香气呛到，“咳咳，什么味道，呛死了。”</p>
<p>“你买的。”</p>
<p>“我什么时候买…”李知勋想起上个月出差的时候他随手买了两瓶香水做手信，一瓶给全圆佑，另外一瓶自然给了权顺荣。李知勋不动声色地打量着全圆佑，“那也没必要当空气清新剂用吧。”</p>
<p>“喷多了。”全圆佑接过他手里的外卖，放到桌上，“怎么突然来了？也不提前说一声。”</p>
<p>“路过，顺便来找你吃饭。”李知勋观察了一下屋里的摆设，大多都是他和权顺荣买给全圆佑的，扭头和全圆佑对视，试探地问：“顺荣最近有找过你吗？”</p>
<p>“有啊。就今天。”全圆佑大大方方地承认了，还反过来问他：“怎么了？”</p>
<p>李知勋没想到他回答得这么快，“没事，吃饭吧。”他打算坐下，却被全圆佑从背后一把抱起，“干嘛？”</p>
<p>“特地跑过来，想吃的不是饭吧？”要知道他家和权顺荣李知勋的家足足一个半小时车程。</p>
<p>全圆佑家客厅的沙发床还是他陪着一起挑的，当初想着挑张大的，躺在上面玩游戏也舒服些。现在试试，躺着倒是挺舒服，做就没那么舒服了。上一次做还是半个月前的事，全圆佑倒了一手润滑，把他股间弄得湿淋淋的，却只能塞进两根手指，里面的穴肉紧紧地裹着他的手指，“放松点。”</p>
<p>“唔…啊…别戳了…”这人故意模仿着性器抽插的动作，一下一下地往他的敏感点戳。强烈的快感一波一波席卷他的全身，李知勋感觉自己快要到了，全圆佑却停下动作，硬生生打断他的高潮。“知勋要等我们一起啊，怎么能自己偷跑？”</p>
<p>“圆佑…快进来…”半个月没做，说不想是假的，再加上刚才在关键时刻被截住，李知勋迫切地想让全圆佑填满自己，忍不住学权顺荣那套，拖着声音：“哥哥~给我吧~”</p>
<p>全圆佑看他这幅模样笑出声，对着另一个方向说：“什么时候跟你学的？”</p>
<p>李知勋抬头一看，今天一大早就出去的权顺荣，此刻光溜溜地站在沙发旁边，身上除了他昨晚留下的痕迹，还多了许多红痕。不知道他没来之前两个人做了多少次，还有液体从权顺荣的大腿根顺着往下流。更不知道权顺荣站那看多久了，撅着嘴控诉他，“知勋都没叫过我哥哥。”</p>
<p>原来一进门闻到的香水味，是为了遮盖这档子事。权顺荣爬上沙发，熟练地从沙发枕头下摸出几个新的套子，拆开一片给李知勋戴上。自己躺着，抱着腿：“知勋，快来~”这熟练程度，不知来过这里多少回了。他们早就给他下好套，等着他来自投罗网。</p>
<p>三个人不是第一次裸呈相见，却是第一次一起做爱。李知勋发现自己并没有想象中的抗拒，甚至潜意识里觉得这是件很正常的事。</p>
<p>他准备进去前还偷瞄了一下全圆佑，看他坐在一旁没什么反应，也顾不上他了，对准穴口慢慢顶到底，今天把昨晚没尽兴的都讨回来。李知勋想要加大力度的时候，却被全圆佑掐住腰，不让他动作，随后感觉后穴瞬间被填满。前面的性器被柔软的穴肉包裹着，后穴被灼热的性器填满，李知勋被夹在中间，连腰都直不起来，只能趴在权顺荣身上喘息，由全圆佑主导这场性事。</p>
<p>做小夹心的后果就是做到最后前面一滴都射不出，后面被人射了一屁股。</p>
<p>做完之后，三个人挤在那张沙发床上，原本宽敞的床变得拥挤，权顺荣嫌挤索性躺在他们两个人身上，枕着李知勋的胸肌，搭着全圆佑的长腿。</p>
<p>“你们为什么…”李知勋刚想问出口，又把话吞回去。</p>
<p>“什么？知勋想说我们什么时候在一起的吗？”权顺荣左边摸摸全圆佑的腹肌，右边摸摸李知勋的，“我和你在一起没多久之后，也和圆佑在一起啦。应该比知勋和圆佑在一起的时间长一点点。知勋怎么这么笨，现在才发现。”</p>
<p>实际上他早就知道三个人的混乱关系，他不想理也不愿意去理，亦或者是他在害怕些什么，同时喜欢两个人对他来说太荒谬，可让他放弃其中一个，他又做不到。李知勋想着只要他不戳穿，他就能永远和他们在一起。窗户纸就在他眼前，硬是憋了那么多年没去捅破，到头来还是权顺荣直接一把撕开。</p>
<p>“知勋你到底在害怕些什么？”权顺荣翻个身趴在他胸前，“我们三个人里面，你是最不用害怕的。是我和圆佑先喜欢你的啊。”</p>
<p>全圆佑没吭声，却伸手摸摸李知勋的头，像是在同意权顺荣说的话。</p>
<p>“我…”没等李知勋回答，权顺荣开始问全圆佑：“圆佑，你什么时候搬过来？”</p>
<p>“你们那离我公司太远了。”</p>
<p>“知勋上星期订了一张大床，能躺很多人的那种。”</p>
<p>“下个星期，我下星期就搬。”</p>
<p>“那你上班怎么办？”</p>
<p>“我打算跳槽。”</p>
<p>“把这里的冰箱搬过去吧，家里的那个太小了。”</p>
<p>“好，家里还有什么要换的，我去买。”</p>
<p>“唔…我想想啊。”</p>
<p>全圆佑和权顺荣这么一唱一和，他连句话都插不上。算了，反正他们之间的关系从很早很早之前就纠缠在一起。以后的事，以后再说吧。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[好奇害死猫]]></title>
        <id>https://haimian-bb.github.io/post/hao-qi-hai-si-mao</id>
        <link href="https://haimian-bb.github.io/post/hao-qi-hai-si-mao">
        </link>
        <updated>2020-03-01T06:12:01.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>李知勋拉着行李箱来投靠他外祖父前，从未想过他母亲曾生活在这么一个大户人家。光是他在铁门外窥见的花园就已经是他家十几倍大。他无法理解他母亲为何放弃优渥的生活，与他所谓生理上的父亲在一起。每天就窝在破烂的家里哭泣，等那个男人回家，直到她郁郁寡终前还是没等来那人。所幸她还记得她还有那么一个儿子，临死之前联系了她的父亲把他接过去。</p>
<p>“小少爷，久等了。请随我来吧。”一名中年男子打开铁门邀他进去，还伸手想接过他手中的行李箱。</p>
<p>“不...不用劳烦您了，我自己来吧。”李知勋很少遇见这么友善对他的人，让他感到些许不适。</p>
<p>“小少爷不必这么客气，我是这里的管家，以后就由我来照顾你的生活起居。现在我带你去参观以后生活的地方。”管家还是接过了他手中的行李，开始带领他参观这个他未来要生活的地方。</p>
<p>进去后，李知勋发现这里比他在门外看见的要大很多。花园几乎占据了这个庄园的一半，一眼望去几乎看不见尽头。管家带领他穿过长长的欧式走廊，来到了一处金碧辉煌的地方，桌上和墙上都摆放着他曾在书上见过的装饰品，头顶上还挂着巨大的水晶吊灯。他低头看了看自己洗的发白的牛仔裤和稍微开胶的帆布鞋，愈发觉得自己和这里格格不入。</p>
<p>管家似乎看出了他的不安，“老爷和夫人都是很和善的人，他们会喜欢你的。”</p>
<p>他点了点头，手指却还在绞着衣角。</p>
<p>外祖父上去并不是很喜欢他，但也谈不上讨厌。他想，大概是因为他长得更像他父亲的缘故吧。倒是外祖母，见到他就上前搂住他，摸摸他的头，摸摸他的脸。事实上他并不习惯这样亲密的接触，但看着外祖母眼眶中的泪，他不忍心躲开。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>李知勋已经在这生活一段时间了。除了生活无聊了点，没有他喜欢的可乐，餐桌也很少出现他爱吃的白米饭，没什么不好的地方。至少不会饿着肚子上学，又带着一身伤回家，还要去兼职筹备生活费和母亲的医药费。</p>
<p>他最喜欢待的地方还是花园，有各种各样的花，偶尔还会出现可爱的小生物。他常常在天气好的时候去花园看书，一看就是一个下午，直到管家叔叔来寻他吃饭。</p>
<p>从旧家带来的书已经看完了。李知勋在书房陈列的书架中寻找着，几乎所有的书都密密麻麻写满了他看不懂单词，最后终于在角落找到了一本他能看懂的书。</p>
<p>他拍了拍书上的灰，仔细辨认着封皮上的字，他只分辨出“爱丽丝”三个字。翻开里页，书页早已泛黄，一看就知道有点年头。不过主人肯定很珍惜它，破损的地方都仔细地用透明胶修补好了。他想，这应该是他母亲留下来的。</p>
<p>李知勋拿着书走到他平时看书的地方。这里在花园的边缘处，连佣人都很少来，却是这个庄园最安静的地方，也是他最喜欢的地方。</p>
<p>他躺在草坪上，开始看他母亲留下的书。大概是因为它是一本童话书，李知勋很快就看了一大半。突然右边的草丛动了动，他起身一看，出现了一只小兔子。他以为自己看花眼，揉了揉眼睛。的确出现了一只白兔，白兔似乎瞄了他一眼，开始往一个方向跑。</p>
<p>他想起了书里面的情节，开始跟着兔子，他好奇跟着它走会不会出现些什么神奇的事情，会不会出现山洞让他进入奇幻的世界。李知勋已经忘记管家叔叔告诫过他不要走出花园的范围，只被自己的好奇心驱使着。</p>
<p>他一路追寻着兔子，来到一面墙后，却发现不见它的踪影，只看见一道矮小的木门。木门上早已生锈的锁被他轻而易举的拔下来。他用力推开木门，蹲下身子钻过去。</p>
<p>出现在他面前的也是花园，和他家的不一样的是，这里的花和植物他大多数都喊不上名字。他一边打量着这个陌生的花园，一边寻找着引他来的兔子。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>权顺荣在花园里晒着太阳，却发现了一个陌生的小男孩闯进他的领地。穿着背带短裤，戴着贝雷帽的小男孩正在他花园里找些什么东西。他放轻脚步走过去，“你在找什么？”</p>
<p>李知勋被突然出现的声音吓了一跳。他扭头一看，一个穿着西装的男人撑着膝盖看着蹲着的他。那人胸前还挂着一个金色的怀表。</p>
<p>尽管他看上去不像兔子更像仓鼠，但这个地方李知勋从没见过，兔子也不见了。他理所当然把现在的情况和书上的情节联系到一起，“你是兔子先生吗？”</p>
<p>权顺荣看着可爱的小男孩真挚地问着他堂皇的问题，忍不住笑了起来。他直起身子想让小男孩早些回家，却因为身高差通过微大的衬衫领口看见了他白净的胸膛。他看着他白白嫩嫩的小腿，改变了主意。</p>
<p>他看着小男孩白皙修长的手抓着一本写着爱丽丝的书，“那你是爱丽丝吗？”</p>
<p>小男孩摇摇头，“我是李知勋。”</p>
<p>“噢~知勋啊，我是来接你去参加茶话会的。你要来吗？”</p>
<p>李知勋的直觉告诉他，不能相信面前的的人。但他的好奇心打败了他的理智，他点了点头。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>权顺荣带他绕了几条小道，来到一座假山面前，拨开一处地方的爬山虎，出现了一个漆黑的山洞。</p>
<p>李知勋跟在权顺荣身后，牵着他的衣角，穿过狭长的隧道终于看见了有光的地方。权顺荣却停下了脚步，从胸前的口袋拿出一条手帕。“接下来的地方，要保密哦~”</p>
<p>李知勋的眼睛被他蒙上，只能被他牵着继续往前走。他只能凭着直觉和听觉来感受自己去到什么地方。</p>
<p>他感觉自己穿过了长长的走廊，紧接着是打开门锁的声音，权顺荣停下了脚步。他正准备询问什么时候能摘下手帕时，却被人推到在柔软的床铺上，双手被拷上冰凉的东西，他挣扎了一下，发现自己只能小幅度的动作，手上的东西随着他的动作发出“哗啦”的声响。</p>
<p>“先生？”他很慌张。</p>
<p>“怎么了？”权顺荣正一颗一颗解开他的扣子，露出他白净的胸膛。</p>
<p>“不是说参加茶会吗？”</p>
<p>“参加茶会之前要变装呀，我的爱丽丝。”权顺荣笑他现在还天真的相信茶会这种事。</p>
<p>“我…嗯啊…”</p>
<p>权顺荣一手拨弄他浅粉色的肉粒，一手顺着宽大的裤脚揉捏他的臀肉。</p>
<p>李知勋看不见东西。只感觉有人从他的脖子亲吻到胸膛，然后咬上他的乳尖。</p>
<p>他想推开他，但是手被束缚住，只能承受着从未有过的感觉。“先生…”小男孩的声音微微颤抖着。</p>
<p>李知勋听不到任何回答，只听见权顺荣吮吸他皮肤时发出的声音。他感觉权顺荣顺着他的胸膛，在他腹部落下细细的吻。</p>
<p>“啪嗒”他的裤扣被打开了。他的分身被人隔着内裤含入口中，那人正用舌尖描绘着他的形状。</p>
<p>他的分身逐渐硬挺起来，权顺荣咬下他的内裤，把他裤子扒到膝盖处，然后含住他的分身开始吞吐，手上还把玩着他的阴囊。还恶劣地用舌尖勾了勾他的铃口。</p>
<p>李知勋哪有受过这种刺激，被他这样勾一下，直接射了权顺荣满口精液。眼角还因为过度地刺激溢出泪花，打湿了手帕。“呜…先生…”声音带上哭腔。</p>
<p>权顺荣吐掉口中的精液，从床头柜拿出一管润滑剂拆封，倒在手上。</p>
<p>李知勋感觉他的裤子被人扯掉，腿被折起靠在胸膛，后穴被抹上冰凉的东西，异物在润滑剂的作用下，慢慢进入他的体内。</p>
<p>“先生，好奇怪……”他不适地扭动自己的腰，试图让异物退出体内。</p>
<p>“别乱动。”权顺荣终于开口说话了，“会舒服的。”</p>
<p>李知勋才发现他体内的是一根手指。他清晰的感觉到手指在探索他的肠道，直到被戳到某个地方，他身体不禁颤抖了一下。他感觉穴口被撑大，体内塞进了第二根手指，不断刺激着他的敏感点，随后第三根手指也慢慢加入。</p>
<p>“不……太刺激了……啊”李知勋再次喷射出浓稠的精液。他躺在床上喘着气，抽出手指的后穴还在不断收缩着。</p>
<p>突然蒙在眼上的手帕被扯掉，他还没适应眼前的光亮就被人翻过来，跪趴在床上。他终于看清束缚他的到底是怎么，下一秒却被人抬起腰进入。</p>
<p>“嗯啊…先生…好胀…太深了”权顺荣还没等他适应过来就开始抽插，他手上的铁链也随着他的顶撞发出声响。</p>
<p>已经射过两次，再加上第一次就是后入，让李知勋很快就软下腰。但权顺荣掐着他的腰让他无法踏下身子。</p>
<p>权顺荣看着李知勋凸出的脊椎忍不住分出手摸了摸，却感觉身下的人抖了一下，后穴收缩得更厉害了。他继续轻轻地扫过他的脊椎。</p>
<p>李知勋脊椎被权顺荣摸上那一刻感到一种触电感，全身发麻。后穴被不断顶弄着，每一下进出都带出柔软的肠肉，脊椎又被权顺荣抚摸着，让他感觉又要射了。</p>
<p>要释放的前一秒，却被权顺荣堵住了铃口。“现在还不行哦，知勋等等我吧。”权顺荣亲亲他的耳朵，加快了抽插的速度。</p>
<p>李知勋因为强烈的快感却无法宣泄，抓着床单呜咽起来，“先生…呜呜…求求了…让我射出来吧”</p>
<p>权顺荣到达顶端的时候终于放开了他，终于得以释放的快感让李知勋舒服得晕睡过去。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>再次醒来后，身上已经被清理过了。</p>
<p>“醒了？”坐在一旁看书的权顺荣起身走了过来。</p>
<p>“啊…”李知勋想说些什么，发现嗓子沙哑了。</p>
<p>权顺荣拿起床头柜的水喂给他喝，“饿吗？”</p>
<p>他点点头。</p>
<p>“那现在换衣服准备去参加茶会吧，爱丽丝。”权顺荣把他抱在怀里，给他一件一件穿上准备好的蓝白女仆装。最后给他套上白色的小腿袜，穿好小皮鞋。</p>
<p>他不解地看着身上的衣服，却被权顺荣抱起，走出房间，又穿过长长的走廊，来到一扇木门前。</p>
<p>权顺荣放下他，摸摸他的头“里面有人在等你哦，快进去吧。”转身准备离开，却被他拉住衣袖。</p>
<p>“你不进去吗？”</p>
<p>“我待会再来。进去之后记得吃饱一点。”吃饱才有力气继续做呀。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>李知勋推开木门，发现里面是个温室花房，四周摆满了各种各样的花。</p>
<p>花房中央有一张长长的餐桌，上面摆满了甜品，有马卡龙，有雪芙蕾，各种味道的杯子蛋糕，最显眼的是一个三层草莓奶油蛋糕。他环顾四周，发现只有他一个人。但他肚子已经饿得咕咕叫。</p>
<p>他顾不上这么多了，拿起蛋糕架上的马卡龙往嘴里塞。马卡龙的甜味溢满他口腔，甜到发齁。他赶紧给自己倒了一杯果茶冲淡口中的味道。</p>
<p>他转移目标，拿起盘子上的草莓泡芙咬了一口，这回的甜度正适合他的口味。李知勋吃到了喜欢的东西，眼睛也忍不住笑得弯弯地。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>躲在花架后面的全圆佑忍不住发出点动静想吓他一下。</p>
<p>李知勋听见声响，害怕自己偷吃被发现。情急之下撩开桌布躲进了桌底。但他不知道被椅子勾住的裙角出卖了他。</p>
<p>他听着脚步声离他越来越近，停在他面前。他一手抓着未吃完的泡芙，一手捂着自己的嘴，蹲在桌子下不敢动。</p>
<p>全圆佑轻笑了一下，撩开桌布，看着受惊的人，“哪来的小猫呀？”</p>
<p>“对…对不起，我只是太饿了…”李知勋擦了擦嘴角的奶油，看见穿着一身西服半蹲着看着他的人，手里还拿着一顶绅士帽，虽然书上的疯帽子似乎并不长这样，当他还是问了一句，“你是疯帽子先生吗？”</p>
<p>“你说是就是吧。”他笑着把李知勋从桌子底下捞出来。抱着他走到蛋糕旁边的椅子坐下。“知勋吃饱了吗？”</p>
<p>怀里的小男孩摇摇头。</p>
<p>“知勋想吃蛋糕吗？”</p>
<p>他点点头。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>全圆佑切下一块蛋糕，开始一口一口喂着坐在他腿上的人。边喂边打量着他身上的装扮。</p>
<p>系带蝴蝶结勾勒出少年纤细的腰，层层叠叠的裙摆下，小男孩摇晃着穿着微透白色小腿袜的腿。</p>
<p>“吃饱了吗？”吃饱了，疯帽子要开始干些奇奇怪怪的事了。</p>
<p>全圆佑把面前的甜品和餐具扫掉，让李知勋半趴到桌子上。</p>
<p>李知勋扭头看他“先生？”</p>
<p>“叫哥哥。”全圆佑咬下他背后的拉链，在他的蝴蝶骨上留下星星点点的红痕。</p>
<p>“哥哥……”</p>
<p>“你吃饱了，轮到我吃了。”</p>
<p>全圆佑把他翻了个面，不脱掉他的裙子，只是扯下他的前襟，露出他白净的胸膛。啧，全圆佑看着权顺荣留下来的牙印和吻痕觉得很不爽。</p>
<p>他伸手挑起蛋糕上的奶油，摸在李知勋的胸上。</p>
<p>冰凉的触感让李知勋身子一缩，“嗯啊…哥哥？”</p>
<p>全圆佑继续把奶油涂抹在他胸膛，腹部，仔细把之前的痕迹都遮掩住。最后着重在他胸前两点涂上厚重的一层，只露出两颗红通通的乳尖。</p>
<p>涂完之后舔了舔手上的奶油，满意地看着自己的作品。“知勋，你看，多漂亮的樱桃蛋糕。你没办法吃到真的太可惜了。”</p>
<p>全圆佑开始享用他的“蛋糕”。温热的舌尖卷起每一点奶油都让李知勋感到十分酥麻。全圆佑故意舔了一大口，舌面扫过他的乳晕和乳尖，咬上他的“樱桃”。</p>
<p>“哥哥…轻点…”李知勋的声音颤抖着。</p>
<p>全圆佑继续享用另一块蛋糕，牙齿还不断擦着挺立的乳尖，引起李知勋一阵颤抖，“呜…哥哥…不要咬…”</p>
<p>全圆佑吃完他的作品后，抬起头舔了舔唇边残余的奶油。他看着李知勋微微撑起的裙摆，伸手撩到他腰间。李知勋挺立的分身暴露在空气中，小口吐出透明的液体。</p>
<p>“爱丽丝怎么不穿内裤呢？”</p>
<p>“我…啊…不要…哥哥…太冰了……”</p>
<p>全圆佑拿起一罐草莓酱淋在他的分身上。然后含住他的分身，舌头舔食着茎身上的草莓酱，还用舌尖试图勾出小口中的液体。</p>
<p>李知勋忍不住释放出来，射到了自己涂满奶油的腹部。</p>
<p>“呼…呼…唔唔唔”，李知勋还在喘气，全圆佑挑了一口混合了精液的奶油喂给他，“知勋味的蛋糕，好吃吗？”</p>
<blockquote></blockquote>
<p>全圆佑抹了一手奶油做润滑，做完没多久的后穴让他很快就能塞进三只手指。奶油在李知勋体内融化，和后穴分泌的粘液混合在一起流出去。全圆佑解开皮带，拉下裤链，直接把肿胀的性器送进去。</p>
<p>他和性急的权顺荣不同，此刻他还有兴致逗猫。他又切下一小块蛋糕，放在李知勋身边，“喂我吃。”</p>
<p>“哥哥~”李知勋看全圆佑没有丝毫抽动的意思，忍住体内的瘙痒，张嘴咬了一口蛋糕叼在口中，撑起酥软的身子喂给他。</p>
<p>全圆佑吃掉蛋糕，亲了亲他的嘴唇。开始慢慢地抽动。</p>
<p>“哥哥，快一点……”</p>
<p>“那知勋也要快一点呀。”</p>
<p>李知勋只好加快动作。全圆佑擦到了他的前列腺，让他忍不住叫出声，叼在嘴里的蛋糕也滚到地上。</p>
<p>“知勋不乖呢，看来要惩罚一下了。”全圆佑拉起他的腿，让他勾起腿夹住自己的腰，开始用力贯穿他的后穴，每一下都戳中他的前列腺。</p>
<p>李知勋被突如其来的快感刺激到，分身吐出一些稀薄的精液。“哥哥，呜呜呜，我不行了。”</p>
<p>“不行？我还没结束呢。”全圆佑看着李知勋的眼泪更加兴奋，加快腰身挺动的速度。</p>
<p>“啧啧啧，还真是恶趣味。”权顺荣也不知道在旁边看了多久，走近他们，亲了亲李知勋的脸颊，给他擦擦眼泪，“干嘛弄哭小朋友。”</p>
<p>全圆佑拔出李知勋体内的性器，抱起李知勋脱掉裙子丢到权顺荣身上，看着他腿间鼓起的一包，“我能有你变态吗？”</p>
<p>“你不也爽到了？”</p>
<p>李知勋全身只穿着一双白色小腿袜和黑色小皮鞋，全圆佑让他撑在权顺荣身上，从后面进入。李知勋腿软站不住，却被权顺荣提起身子，全圆佑在后面掐住他的腰不断顶撞。最后尖叫哭着抓住权顺荣的衬衫，射过好几次的分身只喷出一股近乎透明的液体。</p>
<p>“知勋弄脏我的衣服了。”权顺荣指着腹部湿润的一片。</p>
<p>“对…嗝…对不起…呜呜…嗝”打着哭嗝的小男孩身体还在不断抽搐着。</p>
<p>“道歉不一定要用这张小口说的。”权顺荣让全圆佑像抱小孩一样抱起李知勋，解开裤扣，把忍耐很久的肿胀插入他小穴。“还可以用这张。”</p>
<p>“呜呜呜不行了，我真的不行呜呜呜。”李知勋被玩弄了太多次，脑袋已经无法思考任何事情。</p>
<p>最后被权顺荣送上高潮时，他靠在全圆佑怀里抽搐着身体，疲软的分身只能吐出一点透明的前列腺液，随后晕睡过去。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>“小少爷，醒醒，小少爷。”</p>
<p>他睁开眼一看，管家叔叔蹲在他面前喊他。他好像躺在草坪上睡着了，周围漆黑一片，只有管家叔叔手中的电筒发出光亮。他低头一看，身上还是穿着他的衬衣和背带裤，手里抓着早上拿的书。</p>
<p>是梦吗？但是他火辣辣的后穴和疲软的双腿似乎在提醒他经历过些什么事。</p>
<p>“管家叔叔，我们庄园住着这两个男人吗？大概这么高…”李知勋笔画了一下。</p>
<p>“没有见过呢，小少爷有什么事吗？”</p>
<p>李知勋摇摇头。</p>
<blockquote></blockquote>
<p>几天后，外祖母的生日举办了宴会，邀请附近庄园的人来做客。他在花园里看着热闹的人群只觉吵闹，厌烦。他打算离开的时候却发现有个人朝他走来。</p>
<p>兔子先生？那不是梦吗？他看着离他越来越近的人往后退了几步，却撞上一个人的胸膛。</p>
<p>他扭头一看，疯帽子先生对他说，“抓住你了，爱丽丝。”</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>